{"0":{"lib_ligne":"Ligne de Vias \u00e0 Lod\u00e8ve (tron\u00e7on 2) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"yellow","global_length":56687},"362":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Est \u00e0 Pont-Cardinet (EOLE) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":2223},"380":{"lib_ligne":"Raccordement sud de Boll\u00e8ne-Lamotte-du-Rh\u00f4ne (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"green","global_length":1614},"406":{"lib_ligne":"Ligne de Bourges \u00e0 Mi\u00e9caze (tron\u00e7on 1) (Auvergne)","region":"Auvergne","color":"yellow","global_length":40143},"715":{"lib_ligne":"Ligne de Ch\u00e2teaubriant \u00e0 Plo\u00ebrmel (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"green","global_length":14713},"815":{"lib_ligne":"Raccordement de Noisy-le-Sec (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":1077},"825":{"lib_ligne":"Ligne de St-Julien (Troyes) \u00e0 St-Florentin-Vergigny (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"purple","global_length":222},"829":{"lib_ligne":"Ligne de Br\u00e9tigny \u00e0 La Membrolle-sur-Choisille (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":41780},"1002":{"lib_ligne":"Ligne de Villeneuve-l\u00e8s-Avignon \u00e0 Avignon (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"blue","global_length":1783},"1029":{"lib_ligne":"Raccordement des Ageux (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"red","global_length":1127},"1044":{"lib_ligne":"Raccordement de St-Jory-Triage \u00e0 Capdenac (tron\u00e7on 1) (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)","region":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","color":"purple","global_length":848},"1053":{"lib_ligne":"Ligne de Lyon-St-Clair \u00e0 Bourg-en-Bresse (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"purple","global_length":51484},"1280":{"lib_ligne":"Ligne de Coolus \u00e0 Sens (tron\u00e7on 2) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"purple","global_length":88680},"1858":{"lib_ligne":"Raccordement des Fontaines (Le Mans) (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"red","global_length":1482},"1870":{"lib_ligne":"Raccordement du Bas-Martineau (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":166},"1872":{"lib_ligne":"Virgule d'Avignon Courtine (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"green","global_length":1464},"1880":{"lib_ligne":"Ligne de Lavalduc \u00e0 Fos-Coussoul (d\u00e9p\u00f4ts p\u00e9troliers) (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"black","global_length":8887},"1920":{"lib_ligne":"Raccordement d'Avion (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"black","global_length":1089},"1930":{"lib_ligne":"Ligne de Laroche-Migennes \u00e0 Cosne (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"orange","global_length":134274},"2394":{"lib_ligne":"Voie de desserte de la ZI d'\u00c9tampes (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":747},"2405":{"lib_ligne":"Ligne d'Alen\u00e7on \u00e0 Domfront (tron\u00e7on 1) (Basse-Normandie)","region":"Basse-Normandie","color":"purple","global_length":29254},"2467":{"lib_ligne":"Raccordement de Livron-Sud (bifurcation sud) (tron\u00e7on 2) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"green","global_length":704},"2484":{"lib_ligne":"Ligne de La Chapelle-Anthenaise \u00e0 Flers (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"yellow","global_length":40475},"2704":{"lib_ligne":"Raccordement \u00e9vite-Perrigny (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"red","global_length":794},"2715":{"lib_ligne":"Ligne de Lormont \u00e0 Bordeaux-Bastide (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"yellow","global_length":3214},"2740":{"lib_ligne":"Ligne de Dreux \u00e0 St-Aubin-du-Vieil-\u00c9vreux (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"red","global_length":6013},"2783":{"lib_ligne":"Ligne des Aubrais-Orl\u00e9ans \u00e0 Montauban-Ville-Bourbon (tron\u00e7on 2) (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)","region":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","color":"yellow","global_length":143},"2786":{"lib_ligne":"Ligne de Soissons \u00e0 Givet (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"blue","global_length":24717},"2870":{"lib_ligne":"Ligne de Mantes-la-Jolie \u00e0 Cherbourg (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":16934},"2967":{"lib_ligne":"Voie m\u00e8re n\u00b0 2 d'Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"black","global_length":1584},"2987":{"lib_ligne":"Voie de desserte de la ZI de Nogent-sur-Oise-Villers-St-Paul (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"blue","global_length":1362},"3004":{"lib_ligne":"Raccordement militaire de St-Florentin-Vergigny (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"black","global_length":2686},"3023":{"lib_ligne":"Ligne de Chartres \u00e0 Bordeaux-St-Jean (tron\u00e7on 1) (Poitou-Charentes)","region":"Poitou-Charentes","color":"blue","global_length":173722},"4025":{"lib_ligne":"Ligne de Briouze \u00e0 La Fert\u00e9-Mac\u00e9 (tron\u00e7on 1) (Basse-Normandie)","region":"Basse-Normandie","color":"orange","global_length":13775},"4130":{"lib_ligne":"Ligne de Pont-de-Braye \u00e0 Blois (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"purple","global_length":65247},"4409":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Montparnasse \u00e0 Monts (LGV) (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"purple","global_length":163204},"4759":{"lib_ligne":"Ligne de Cravant-Bazarnes \u00e0 Dracy-St-Loup (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"orange","global_length":115557},"5584":{"lib_ligne":"Raccordement du Petit-Quevilly (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"red","global_length":2300},"5606":{"lib_ligne":"Ligne de Voves \u00e0 Toury (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"blue","global_length":29231},"5630":{"lib_ligne":"Raccordement de Sannois (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"yellow","global_length":1871},"5653":{"lib_ligne":"Ligne de Bettembourg \u00e0 Audun-le-Tiche (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"blue","global_length":1165},"5663":{"lib_ligne":"Ligne de Puyo\u00f4 \u00e0 Maul\u00e9on (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"yellow","global_length":45503},"5672":{"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9vreux-Embranchement \u00e0 Quetteville (tron\u00e7on 1) (Basse-Normandie)","region":"Basse-Normandie","color":"purple","global_length":1108},"5687":{"lib_ligne":"Ligne de St-Omer \u00e0 Hesdigneul (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"red","global_length":52702},"6038":{"lib_ligne":"Ligne de Douai \u00e0 Blanc-Misseron (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"black","global_length":43958},"6196":{"lib_ligne":"Ligne d'Altkirch \u00e0 Ferrette (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"red","global_length":23071},"6201":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Nord \u00e0 Lille (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"yellow","global_length":29800},"6325":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de St-Quentin (Origny-Ste-Benoite) (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"purple","global_length":21880},"6598":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Guignicourt n\u00b0 2 (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"orange","global_length":4226},"6632":{"lib_ligne":"Raccordement du Pont-Rouge (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"blue","global_length":2919},"6660":{"lib_ligne":"Ligne de Givors-Canal \u00e0 Chasse-sur-Rh\u00f4ne (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"red","global_length":2782},"6689":{"lib_ligne":"Ligne de St-Cyr \u00e0 Surdon (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"green","global_length":29890},"6769":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re du centre des transports terrestres de Vitrolles (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"orange","global_length":1580},"6790":{"lib_ligne":"Ligne de Connerr\u00e9 \u00e0 Rennes (LGV) (tron\u00e7on 1) (Bretagne)","region":"Bretagne","color":"purple","global_length":48255},"6863":{"lib_ligne":"Raccordement de Kalhausen (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"yellow","global_length":325},"6870":{"lib_ligne":"Ligne de Moret-Veneux-les-Sablons \u00e0 Lyon-Perrache (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"black","global_length":270},"6872":{"lib_ligne":"Ligne du Havre-Graville \u00e0 Tourville-les-Ifs (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"blue","global_length":32711},"7086":{"lib_ligne":"Raccordement de Neuves-Maisons n\u00b0 1 (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"blue","global_length":579},"7096":{"lib_ligne":"Raccordement ferroviaire sud de Dunkerque (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"blue","global_length":7532},"7108":{"lib_ligne":"Raccordement de Sous-le-Bois (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"purple","global_length":980},"7121":{"lib_ligne":"Ligne de Trigu\u00e8res \u00e0 Surgy (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"orange","global_length":8034},"7166":{"lib_ligne":"Raccordement de Soulezard (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"black","global_length":590},"7173":{"lib_ligne":"Ligne de Vierzon \u00e0 Saincaize (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"purple","global_length":86368},"7570":{"lib_ligne":"Voies de port de Port-la-Nouvelle (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"black","global_length":1800},"7591":{"lib_ligne":"Ligne de St-Cyr \u00e0 Surdon (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"black","global_length":2255},"7596":{"lib_ligne":"Ligne de Nantes-Orl\u00e9ans \u00e0 Ch\u00e2teaubriant (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"yellow","global_length":63570},"7880":{"lib_ligne":"Ligne de Chaugey \u00e0 Lons-le-Saunier (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"yellow","global_length":4708},"7895":{"lib_ligne":"Voies de liaison de Dijon \u00e0 Gevrey-Chambertin (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"yellow","global_length":3645},"7918":{"lib_ligne":"Raccordement de l'\u00c9vangile (tron\u00e7on 2) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":118},"7921":{"lib_ligne":"Ligne de S\u00e8te-Ville \u00e0 Montbazin-Gigean (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"orange","global_length":16587},"7946":{"lib_ligne":"Ligne du Coteau \u00e0 St-Germain-au-Mont-d'Or (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"red","global_length":72985},"8569":{"lib_ligne":"Raccordement de Ch\u00e2lons Sud (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"red","global_length":1242},"8580":{"lib_ligne":"Ligne de Miramas \u00e0 L'Estaque (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"blue","global_length":60801},"9204":{"lib_ligne":"Raccordement de Herny (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"black","global_length":4496},"9233":{"lib_ligne":"Ligne de St-Denis \u00e0 Dieppe (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"orange","global_length":24459},"9358":{"lib_ligne":"Ligne de Pierrelaye \u00e0 Creil (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"red","global_length":15730},"9427":{"lib_ligne":"Ligne de Beillant \u00e0 Angoul\u00eame (tron\u00e7on 1) (Poitou-Charentes)","region":"Poitou-Charentes","color":"yellow","global_length":64919},"9803":{"lib_ligne":"Ligne de Tours \u00e0 St-Nazaire (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"green","global_length":206362},"10492":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Nord \u00e0 Lille (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"black","global_length":4299},"10518":{"lib_ligne":"Raccordement de la Milesse-Voyageurs V1 (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"orange","global_length":3567},"10532":{"lib_ligne":"Voies des quais rive droite - port de Bordeaux (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"orange","global_length":6500},"10561":{"lib_ligne":"Ligne de Paris \u00e0 Strasbourg (LGV) (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"black","global_length":207},"10564":{"lib_ligne":"Ligne de Bassens au Bec-d'Amb\u00e8s (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"red","global_length":19398},"10695":{"lib_ligne":"Ligne de Bastia \u00e0 Ajaccio (ligne centrale) (tron\u00e7on 1) (Corse)","region":"Corse","color":"black","global_length":157728},"12317":{"lib_ligne":"Ligne de Nouvel-Avricourt \u00e0 B\u00e9nestroff (tron\u00e7on 2) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"purple","global_length":34534},"12408":{"lib_ligne":"Ligne de Ch\u00e2teaubriant \u00e0 Rennes (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"black","global_length":9500},"12451":{"lib_ligne":"Ligne de Vitr\u00e9 \u00e0 Pontorson (tron\u00e7on 1) (Bretagne)","region":"Bretagne","color":"green","global_length":69378},"13004":{"lib_ligne":"Ligne de Langres \u00e0 Andilly-en-Bassigny (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"green","global_length":17692},"13099":{"lib_ligne":"Ligne de Noisy-le-Sec \u00e0 Strasbourg-Ville (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"orange","global_length":51123},"13285":{"lib_ligne":"Ligne de Villeneuve-St-Georges \u00e0 Montargis (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"black","global_length":26767},"13351":{"lib_ligne":"Ligne de Gisors-Boisgeloup \u00e0 Pacy-sur-Eure (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":320},"13357":{"lib_ligne":"Ligne de Vaivre \u00e0 Gray (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"yellow","global_length":52702},"13651":{"lib_ligne":"Ligne de Combs-la-Ville \u00e0 St-Louis (LGV) (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"blue","global_length":1369},"13656":{"lib_ligne":"Ligne de St-Roch \u00e0 Fr\u00e9vent (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"green","global_length":51998},"13930":{"lib_ligne":"Ligne de Breteuil-Embranchement \u00e0 Breteuil-Ville (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"purple","global_length":6765},"13973":{"lib_ligne":"Raccordement de l'\u00c9vangile (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"black","global_length":234},"13977":{"lib_ligne":"Voies de port de Port-Vendres-Quais (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"orange","global_length":812},"13986":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Chalon-sur-Sa\u00f4ne n\u00b0 1C (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"red","global_length":1118},"13993":{"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9pinay-Villetaneuse au Tr\u00e9port-Mers (tron\u00e7on 3) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"orange","global_length":210},"13995":{"lib_ligne":"Voie des quais nord-est de Port-St-Louis-du-Rh\u00f4ne (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"purple","global_length":2066},"14004":{"lib_ligne":"Ligne de Bouzonville \u00e0 Guerstling (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"red","global_length":7488},"14114":{"lib_ligne":"Raccordement 1J des Ambassadeurs (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"orange","global_length":653},"14121":{"lib_ligne":"Ligne de St-Georges-d'Aurac \u00e0 St-\u00c9tienne-Ch\u00e2teaucreux (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"yellow","global_length":20957},"14319":{"lib_ligne":"Raccordement de Charleville-M\u00e9zi\u00e8res (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"orange","global_length":542},"14326":{"lib_ligne":"Ligne du Pouzin \u00e0 Privas (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"yellow","global_length":21016},"14477":{"lib_ligne":"Embranchement de Bordeaux-Passerelle (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"orange","global_length":882},"14487":{"lib_ligne":"Ligne SEA-Atlantique (LGV) (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"purple","global_length":52570},"14585":{"lib_ligne":"Ligne de Troyes \u00e0 Brienne-le-Ch\u00e2teau (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"purple","global_length":37293},"14728":{"lib_ligne":"Ligne de Pont-de-la-De\u00fble \u00e0 Bachy-Mouchin (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"purple","global_length":26650},"14741":{"lib_ligne":"Raccordement de La Chapelle-Charbons (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"yellow","global_length":1700},"14744":{"lib_ligne":"Ligne de Villeneuve-St-Georges \u00e0 la bifurcation de Moisenay (LGV) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":39406},"14919":{"lib_ligne":"Ligne de St-Cyr \u00e0 Surdon (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":42915},"15096":{"lib_ligne":"Raccordement de La D\u00e9fense (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"green","global_length":540},"15110":{"lib_ligne":"Ligne de St-Andr\u00e9-le-Gaz \u00e0 Chamb\u00e9ry (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"blue","global_length":42388},"15735":{"lib_ligne":"Voie du port de Lorient (port de p\u00eache) (tron\u00e7on 1) (Bretagne)","region":"Bretagne","color":"purple","global_length":1173},"15742":{"lib_ligne":"Raccordement de Sucy-Bonneuil (voie M) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":1228},"15746":{"lib_ligne":"Ligne d'Ouest-Ceinture \u00e0 Chartres (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"green","global_length":59588},"15786":{"lib_ligne":"Ligne de Bas-\u00c9vette \u00e0 Giromagny (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"blue","global_length":7321},"15819":{"lib_ligne":"Ligne de Courtalain \u00e0 Connerr\u00e9 (LGV) (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"red","global_length":28766},"15931":{"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9pinay-Villetaneuse au Tr\u00e9port-Mers (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"orange","global_length":84342},"16456":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re du Havre n\u00b0 2 (J. Durand) (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"yellow","global_length":2600},"16473":{"lib_ligne":"Ligne de Vireux-Molhain \u00e0 la fronti\u00e8re belge vers Mariembourg (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"blue","global_length":1979},"16491":{"lib_ligne":"Voie du port de Lorient (tron\u00e7on 1) (Bretagne)","region":"Bretagne","color":"green","global_length":3950},"16521":{"lib_ligne":"Ligne de Ste-Pazanne \u00e0 Pornic (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"red","global_length":2},"16523":{"lib_ligne":"Ceinture de Metz (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"orange","global_length":8939},"16612":{"lib_ligne":"Ligne de Combs-la-Ville \u00e0 St-Louis (LGV) (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"orange","global_length":79534},"16855":{"lib_ligne":"Ligne de Busigny \u00e0 Hirson (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"red","global_length":2041},"16871":{"lib_ligne":"Ligne de Mouchard \u00e0 Bourg-en-Bresse (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"purple","global_length":7230},"16906":{"lib_ligne":"Ligne de Rennes \u00e0 Redon (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"black","global_length":1200},"16919":{"lib_ligne":"Ligne de Bordeaux-St-Jean \u00e0 Irun (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"green","global_length":235063},"17772":{"lib_ligne":"Ligne de Culmont-Chalindrey \u00e0 Toul (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"red","global_length":54697},"18129":{"lib_ligne":"Ligne de Chartres \u00e0 Bordeaux-St-Jean (tron\u00e7on 2) (Poitou-Charentes)","region":"Poitou-Charentes","color":"black","global_length":79762},"18630":{"lib_ligne":"Ligne de Corbeil-Essonnes \u00e0 Montereau (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"green","global_length":59706},"19046":{"lib_ligne":"Raccordement de Val-Notre-Dame (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":483},"19051":{"lib_ligne":"Raccordement nord de Villiers-sur-Marne (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"orange","global_length":1853},"19070":{"lib_ligne":"Ligne de St-Denis \u00e0 Dieppe (tron\u00e7on 2) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"orange","global_length":7873},"19124":{"lib_ligne":"Ligne de Pont-l'\u00c9v\u00eaque \u00e0 Trouville-Deauville (tron\u00e7on 1) (Basse-Normandie)","region":"Basse-Normandie","color":"red","global_length":11243},"19172":{"lib_ligne":"Ligne de Fives \u00e0 Hirson (tron\u00e7on 2) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"blue","global_length":32678},"19410":{"lib_ligne":"Ligne de St-Julien (Troyes) \u00e0 Gray (tron\u00e7on 2) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"black","global_length":31828},"19572":{"lib_ligne":"Ligne de Laon \u00e0 Liart (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"yellow","global_length":49272},"19731":{"lib_ligne":"Ligne de B\u00e9ziers \u00e0 Neussargues (tron\u00e7on 1) (Auvergne)","region":"Auvergne","color":"purple","global_length":1162},"19736":{"lib_ligne":"Ligne de Colombiers \u00e0 Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"purple","global_length":9924},"19805":{"lib_ligne":"Ligne de Graffenstaden \u00e0 Strasbourg-Neudorf (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"purple","global_length":9044},"19838":{"lib_ligne":"Ligne de Bobigny \u00e0 Sucy-Bonneuil (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":21218},"20017":{"lib_ligne":"Ligne de Figeac \u00e0 Arvant (tron\u00e7on 1) (Auvergne)","region":"Auvergne","color":"green","global_length":155375},"21536":{"lib_ligne":"Ligne de M\u00e9zy \u00e0 Romilly-sur-Seine (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"yellow","global_length":22409},"21702":{"lib_ligne":"Ligne de Nanterre-Universit\u00e9 \u00e0 Sartrouville (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"green","global_length":2605},"21731":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Luxembourg \u00e0 Limours (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"black","global_length":40619},"21985":{"lib_ligne":"Ligne de St-Florent-sur-Cher \u00e0 Issoudun (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"black","global_length":21455},"22005":{"lib_ligne":"Raccordement TGV de Perrigny (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"blue","global_length":2470},"22028":{"lib_ligne":"Ligne de La Plaine \u00e0 Hirson et Anor (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":37024},"22160":{"lib_ligne":"Ligne de Clamecy \u00e0 Gilly-sur-Loire (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"yellow","global_length":16420},"22211":{"lib_ligne":"Ligne de Bourg-en-Bresse \u00e0 Bellegarde (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"blue","global_length":73},"22214":{"lib_ligne":"Ligne de La Ch\u00e2tre \u00e0 Gu\u00e9ret (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"red","global_length":26602},"22388":{"lib_ligne":"Ligne de La R\u00e2p\u00e9e \u00e0 Batignolles (petite ceinture de Paris) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":13527},"22501":{"lib_ligne":"Ligne d'Hautmont \u00e0 Feignies (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"red","global_length":8259},"22546":{"lib_ligne":"Ligne de Lutterbach \u00e0 Kruth (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"purple","global_length":32522},"22743":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Montparnasse \u00e0 Brest (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":56819},"23016":{"lib_ligne":"Raccordement 2R des Ambassadeurs (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"green","global_length":214},"23021":{"lib_ligne":"Ligne de R\u00e9milly \u00e0 Stiring-Wendel (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"blue","global_length":52459},"23343":{"lib_ligne":"Embranchement de Paris-Gobelins (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":540},"23356":{"lib_ligne":"Raccordement de Sucy-Bonneuil n\u00b0 3 (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":784},"23366":{"lib_ligne":"Ligne de Bricon \u00e0 Ch\u00e2tillon-sur-Seine (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"black","global_length":24733},"23530":{"lib_ligne":"Ligne d'Eygurande-Merlines \u00e0 Clermont-Ferrand (tron\u00e7on 1) (Limousin)","region":"Limousin","color":"blue","global_length":3056},"23560":{"lib_ligne":"Ligne de La Loupe \u00e0 Prey (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"yellow","global_length":53285},"23666":{"lib_ligne":"Embranchement de Crouy \u00e0 Soissons-St-M\u00e9dard (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"green","global_length":2102},"23682":{"lib_ligne":"Raccordement de La Plaine (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"green","global_length":447},"23694":{"lib_ligne":"Ligne des Sables-d'Olonne \u00e0 Tours (tron\u00e7on 1) (Poitou-Charentes)","region":"Poitou-Charentes","color":"black","global_length":87286},"24062":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re du Lantissargues (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"purple","global_length":753},"24075":{"lib_ligne":"Raccordement de Santes (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"orange","global_length":798},"24086":{"lib_ligne":"Ligne de Nevers \u00e0 Chagny (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"blue","global_length":161589},"24650":{"lib_ligne":"Ligne de Malaunay-Le Houlme \u00e0 Dieppe (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"orange","global_length":50015},"24944":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Chesnes-Ouest (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"blue","global_length":4550},"25026":{"lib_ligne":"Ligne de Barentin \u00e0 Caudebec-en-Caux (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"black","global_length":29233},"25228":{"lib_ligne":"Raccordement des Piquettes (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":1318},"25248":{"lib_ligne":"Ligne d'Aillevillers \u00e0 Port-d'Atelier-Amance (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"yellow","global_length":28917},"25390":{"lib_ligne":"Ligne de Paris \u00e0 Strasbourg (LGV) (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"orange","global_length":105410},"25577":{"lib_ligne":"Raccordement de Hausbergen \u00e0 Strasbourg-Cronenbourg Voie H (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"green","global_length":220},"25582":{"lib_ligne":"Ligne de Kalhausen \u00e0 Sarralbe (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"blue","global_length":5856},"25621":{"lib_ligne":"Ligne de Champigneulles \u00e0 Houdemont (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"black","global_length":7913},"25696":{"lib_ligne":"Ligne de Gisors-Boisgeloup \u00e0 Pacy-sur-Eure (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"green","global_length":1349},"25708":{"lib_ligne":"Ligne de Paris \u00e0 Strasbourg (LGV) (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"purple","global_length":103344},"25942":{"lib_ligne":"Ligne de Wavrin \u00e0 Armenti\u00e8res (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"yellow","global_length":12705},"25977":{"lib_ligne":"Ligne de Br\u00e9aut\u00e9-Beuzeville \u00e0 Gravenchon-Port-J\u00e9r\u00f4me (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"purple","global_length":18191},"26130":{"lib_ligne":"Voies du port de Boulogne (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"black","global_length":1620},"26140":{"lib_ligne":"Ligne de Couterne \u00e0 La Fert\u00e9-Mac\u00e9 (tron\u00e7on 1) (Basse-Normandie)","region":"Basse-Normandie","color":"orange","global_length":15346},"26210":{"lib_ligne":"Ligne de Lannemezan \u00e0 Arreau-Cad\u00e9ac (tron\u00e7on 1) (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)","region":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","color":"orange","global_length":25710},"26418":{"lib_ligne":"Raccordement de Versailles-Matelots (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":1668},"26429":{"lib_ligne":"Ligne de Bordeaux-St-Jean \u00e0 S\u00e8te-Ville (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"black","global_length":175020},"27074":{"lib_ligne":"Ligne de Bondy \u00e0 Aulnay-sous-Bois (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":1588},"27087":{"lib_ligne":"Ligne de Vias \u00e0 Lod\u00e8ve (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"red","global_length":584},"27097":{"lib_ligne":"Ligne des Aubrais-Orl\u00e9ans \u00e0 Montauban-Ville-Bourbon (tron\u00e7on 2) (Limousin)","region":"Limousin","color":"purple","global_length":925},"27108":{"lib_ligne":"Ligne de St-Julien (Troyes) \u00e0 Gray (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"red","global_length":25358},"27293":{"lib_ligne":"Raccordement de Port-d'Atelier-Amance (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"green","global_length":694},"27300":{"lib_ligne":"Ligne d'Avesnes \u00e0 Sars-Poteries (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"blue","global_length":14505},"27315":{"lib_ligne":"Ligne de Fontoy \u00e0 Audun-le-Tiche (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"purple","global_length":22139},"27600":{"lib_ligne":"Raccordement de Cernay (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":1147},"27608":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Lyon \u00e0 Marseille-St-Charles (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"red","global_length":368729},"28608":{"lib_ligne":"Ligne de Penne-d'Agenais \u00e0 Tonneins (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"red","global_length":42444},"28669":{"lib_ligne":"Raccordement des Trois Puits (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"black","global_length":3570},"28698":{"lib_ligne":"Raccordement de Badan (poste 1) \u00e0 Chasse-sur-Rh\u00f4ne (poste 3) (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"purple","global_length":739},"28709":{"lib_ligne":"Raccordement de Crest (base d'Eurre) (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"yellow","global_length":2106},"28745":{"lib_ligne":"Ligne de St-Denis \u00e0 Dieppe (tron\u00e7on 2) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":18956},"28859":{"lib_ligne":"Ligne de Livron \u00e0 Aspres-sur-Bu\u00ebch (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"green","global_length":14982},"29123":{"lib_ligne":"Ligne de Bordeaux-St-Jean \u00e0 S\u00e8te-Ville (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"blue","global_length":151585},"29652":{"lib_ligne":"Ligne de Moret-Veneux-les-Sablons \u00e0 Lyon-Perrache (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":33258},"29771":{"lib_ligne":"Ligne de St-Denis \u00e0 Dieppe (tron\u00e7on 2) (Picardie)","region":"Picardie","color":"red","global_length":18349},"29893":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Montparnasse \u00e0 Brest (tron\u00e7on 1) (Basse-Normandie)","region":"Basse-Normandie","color":"orange","global_length":16705},"29988":{"lib_ligne":"Raccordement de Dunkerque-Est (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"orange","global_length":2990},"30010":{"lib_ligne":"Ligne de Chantilly-Gouvieux \u00e0 Cr\u00e9py-en-Valois (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"black","global_length":33501},"30077":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Ladoux \u00e0 Gerzat (tron\u00e7on 1) (Auvergne)","region":"Auvergne","color":"blue","global_length":2200},"30097":{"lib_ligne":"Ligne de Moret-Veneux-les-Sablons \u00e0 Lyon-Perrache (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"green","global_length":117929},"30467":{"lib_ligne":"Ligne d'Auteuil-Boulogne \u00e0 La R\u00e2p\u00e9e (petite ceinture de Paris) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"yellow","global_length":10631},"30540":{"lib_ligne":"Voie des quais \u00e0 pond\u00e9reux (ouest) (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"purple","global_length":3760},"30564":{"lib_ligne":"Ligne de Paris-Montparnasse \u00e0 Brest (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"orange","global_length":162901},"31237":{"lib_ligne":"Ligne de Moulins \u00e0 M\u00e2con (tron\u00e7on 1) (Auvergne)","region":"Auvergne","color":"black","global_length":34830},"31409":{"lib_ligne":"Ligne de Firminy \u00e0 St-Rambert-d'Albon (tron\u00e7on 1) (Auvergne)","region":"Auvergne","color":"green","global_length":23080},"31650":{"lib_ligne":"Ligne de Tulle \u00e0 Meymac (tron\u00e7on 1) (Limousin)","region":"Limousin","color":"orange","global_length":54416},"32300":{"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9tang \u00e0 Santenay (via Autun) (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"purple","global_length":58470},"32436":{"lib_ligne":"Embranchement du port de Roanne (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"orange","global_length":760},"32443":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Survilliers (ZI de Moimont II) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":1990},"32456":{"lib_ligne":"Ligne de Belleville \u00e0 Beaujeu (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"yellow","global_length":12754},"32496":{"lib_ligne":"Raccordement de Reims n\u00b0 1 (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"blue","global_length":1378},"32511":{"lib_ligne":"Ligne de St-Pierre-du-Vauvray \u00e0 Louviers (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"blue","global_length":8211},"32567":{"lib_ligne":"Ligne de Longuyon \u00e0 Mont-St-Martin (vers Luxembourg) (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"green","global_length":2005},"32579":{"lib_ligne":"Ligne de Rennes \u00e0 Redon (tron\u00e7on 1) (Bretagne)","region":"Bretagne","color":"purple","global_length":50395},"32880":{"lib_ligne":"Ligne de Commequiers \u00e0 St-Gilles-Croix-de-Vie (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"yellow","global_length":12715},"32928":{"lib_ligne":"Ligne de Givors-Canal \u00e0 Grezan (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"yellow","global_length":86078},"33360":{"lib_ligne":"Ligne de Vendenheim \u00e0 Wissembourg (tron\u00e7on 2) (Alsace)","region":"Alsace","color":"black","global_length":1311},"33369":{"lib_ligne":"Raccordement de Cambrai-Nord (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"orange","global_length":1277},"33389":{"lib_ligne":"Ligne de Valenciennes-Faubourg-de-Paris \u00e0 Hautmont (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"yellow","global_length":33525},"33555":{"lib_ligne":"Raccordement de Vendenheim (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"red","global_length":2717},"33572":{"lib_ligne":"Ligne de Coudekerque-Branche aux Fontinettes (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"purple","global_length":43504},"33777":{"lib_ligne":"Ligne de Longuyon \u00e0 Onville et Pagny-sur-Moselle (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"green","global_length":72835},"34210":{"lib_ligne":"Ligne de Givors-Canal \u00e0 Grezan (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"red","global_length":168422},"35179":{"lib_ligne":"Ligne de Bordeaux-B\u00e9nauge \u00e0 La Sauvetat-du-Dropt (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"green","global_length":53574},"35196":{"lib_ligne":"Ligne SEA-Atlantique (LGV) (tron\u00e7on 1) (Poitou-Charentes)","region":"Poitou-Charentes","color":"black","global_length":55431},"35269":{"lib_ligne":"Ligne d'Escaudoeuvres \u00e0 Gussignies (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"yellow","global_length":53015},"35434":{"lib_ligne":"Ligne de la grande ceinture de Paris (tron\u00e7on 3) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"black","global_length":19356},"35591":{"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9pinay-Villetaneuse au Tr\u00e9port-Mers (tron\u00e7on 3) (Picardie)","region":"Picardie","color":"purple","global_length":610},"35596":{"lib_ligne":"Raccordement du d\u00e9p\u00f4t de Sotteville (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"green","global_length":1690},"35604":{"lib_ligne":"Raccordement de Pertuis (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"blue","global_length":637},"35623":{"lib_ligne":"Raccordement de Fretin (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"blue","global_length":3099},"35646":{"lib_ligne":"Ligne de Chagny \u00e0 Dole-Ville (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"yellow","global_length":326},"35655":{"lib_ligne":"Raccordement de l'Europe (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"purple","global_length":363},"35661":{"lib_ligne":"Ligne de Nexon \u00e0 Brive-la-Gaillarde (tron\u00e7on 1) (Limousin)","region":"Limousin","color":"green","global_length":80440},"36290":{"lib_ligne":"Ligne d'Arles au canal (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"purple","global_length":34565},"36490":{"lib_ligne":"Ligne de Tours au Mans (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"purple","global_length":39540},"36708":{"lib_ligne":"Ligne de Berthelming \u00e0 Sarreguemines (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"yellow","global_length":8616},"36773":{"lib_ligne":"Ligne de Choisy-le-Roi \u00e0 Massy-Verri\u00e8res (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"orange","global_length":16250},"36887":{"lib_ligne":"Raccordement d'interconnexion nord-sud (LGV) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"black","global_length":57488},"37089":{"lib_ligne":"Ligne de Longueau \u00e0 Boulogne-Ville (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"red","global_length":82206},"37525":{"lib_ligne":"Ligne de St-Hilaire-au-Temple \u00e0 Hagondange (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"green","global_length":106507},"38285":{"lib_ligne":"Raccordement de L\u00e9rouville n\u00b0 2 (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"black","global_length":974},"38304":{"lib_ligne":"Ligne de Culmont-Chalindrey \u00e0 Gray (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"purple","global_length":15809},"38424":{"lib_ligne":"Ligne de La Plaine \u00e0 Hirson et Anor (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (Picardie)","region":"Picardie","color":"orange","global_length":164382},"39281":{"lib_ligne":"Ligne de Mohon \u00e0 Thionville (tron\u00e7on 2) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"yellow","global_length":83084},"40047":{"lib_ligne":"Ligne de St-Germain-des-Foss\u00e9s \u00e0 N\u00eemes-CRB1 (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"orange","global_length":117097},"40906":{"lib_ligne":"Ligne de Frasne \u00e0 Verri\u00e8res-de-Joux (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"black","global_length":27428},"41071":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Choisy-le-Roi (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":970},"41086":{"lib_ligne":"Raccordement militaire d'Aulnoye (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"purple","global_length":1071},"41097":{"lib_ligne":"Ligne de Coutras \u00e0 Tulle (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"purple","global_length":100},"41099":{"lib_ligne":"Ligne de St-S\u00e9bastien \u00e0 Gu\u00e9ret (tron\u00e7on 1) (Limousin)","region":"Limousin","color":"blue","global_length":44722},"41144":{"lib_ligne":"Voie du port du L\u00e9gu\u00e9 (tron\u00e7on 1) (Bretagne)","region":"Bretagne","color":"black","global_length":1046},"41156":{"lib_ligne":"Ligne de Mouchard \u00e0 Bourg-en-Bresse (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"black","global_length":6919},"41187":{"lib_ligne":"Raccordement de Waville (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"red","global_length":1684},"41204":{"lib_ligne":"Raccordement de St-Andr\u00e9 (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"green","global_length":1047},"41220":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Givors-Canal (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"blue","global_length":786},"41228":{"lib_ligne":"Ligne de Lourdes \u00e0 Pierrefitte-Nestalas (tron\u00e7on 1) (Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es)","region":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es","color":"red","global_length":20955},"41367":{"lib_ligne":"Raccordement de Fin-d'Oise (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"orange","global_length":590},"41375":{"lib_ligne":"Raccordement nord de La Voulte (bifurcation nord) (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"blue","global_length":388},"41382":{"lib_ligne":"Ligne de Pau \u00e0 Canfranc (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"purple","global_length":87344},"42122":{"lib_ligne":"Raccordement maritime de Granville (tron\u00e7on 1) (Basse-Normandie)","region":"Basse-Normandie","color":"orange","global_length":1040},"42139":{"lib_ligne":"Raccordement de Serquigny (tron\u00e7on 1) (Haute-Normandie)","region":"Haute-Normandie","color":"green","global_length":1751},"42155":{"lib_ligne":"Raccordement de Paris-Tolbiac (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"red","global_length":83},"42159":{"lib_ligne":"Ligne de St-Germain-du-Puy \u00e0 Cosne-Cours-sur-Loire (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"red","global_length":56378},"42236":{"lib_ligne":"Ligne de Dole-Ville \u00e0 Poligny (tron\u00e7on 1) (Franche-Comt\u00e9)","region":"Franche-Comt\u00e9","color":"red","global_length":38655},"42355":{"lib_ligne":"Raccordement de V\u00e9mars (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"orange","global_length":2309},"42381":{"lib_ligne":"Ligne de Lyon-Gorge-de-Loup \u00e0 Lyon-Vaise (tron\u00e7on 1) (Rh\u00f4ne-Alpes)","region":"Rh\u00f4ne-Alpes","color":"orange","global_length":1279},"42398":{"lib_ligne":"Ligne de St-Beno\u00eet au Blanc (tron\u00e7on 1) (Poitou-Charentes)","region":"Poitou-Charentes","color":"red","global_length":51510},"42531":{"lib_ligne":"Raccordement de Pontlieue (Le Mans) (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"purple","global_length":1665},"42552":{"lib_ligne":"Ligne de Colmar-Central \u00e0 Neuf-Brisach (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"black","global_length":18356},"42635":{"lib_ligne":"Ligne de Merrey \u00e0 Hymont-Mattaincourt (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"green","global_length":3405},"42659":{"lib_ligne":"Ligne de Carcassonne \u00e0 Rivesaltes (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"yellow","global_length":122385},"43725":{"lib_ligne":"Raccordement de Valenton (LGV) (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"green","global_length":2113},"43747":{"lib_ligne":"Ligne de Puyo\u00f4 \u00e0 Dax (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"red","global_length":29948},"43929":{"lib_ligne":"Ligne de St-Hilaire-au-Temple \u00e0 Hagondange (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"orange","global_length":52573},"44231":{"lib_ligne":"Ligne d'Haubourdin \u00e0 St-Andr\u00e9 (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"orange","global_length":2180},"44251":{"lib_ligne":"Ligne de Dijon-Ville \u00e0 Vallorbe (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"red","global_length":38648},"44360":{"lib_ligne":"Ligne de Frouard \u00e0 Nov\u00e9ant (tron\u00e7on 1) (Lorraine)","region":"Lorraine","color":"yellow","global_length":34216},"44519":{"lib_ligne":"Ligne de Port-Ste-Marie \u00e0 Riscle (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"blue","global_length":33247},"44713":{"lib_ligne":"Ligne de Colmar-Sud \u00e0 Bollwiller (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"orange","global_length":23728},"44925":{"lib_ligne":"Raccordement de La Duboisi\u00e8re (Le Mans) (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"black","global_length":3307},"44959":{"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re nord de Reims-St-L\u00e9onard-Garage (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"yellow","global_length":25},"44961":{"lib_ligne":"Raccordement R2FS de Fontaine-Le Comte Sud (tron\u00e7on 1) (Poitou-Charentes)","region":"Poitou-Charentes","color":"red","global_length":4002},"44981":{"lib_ligne":"Raccordement de Sabl\u00e9-sur-Sarthe (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"green","global_length":9275},"45004":{"lib_ligne":"Raccordement de Hausbergen \u00e0 Strasbourg-Cronenbourg  V1C (tron\u00e7on 1) (Alsace)","region":"Alsace","color":"red","global_length":810},"45011":{"lib_ligne":"Ligne de Clamecy \u00e0 Nevers (tron\u00e7on 1) (Bourgogne)","region":"Bourgogne","color":"green","global_length":69584},"45439":{"lib_ligne":"Ligne d'Ach\u00e8res \u00e0 Pontoise (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"yellow","global_length":14791},"45541":{"lib_ligne":"Raccordement d'Ocquerre (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"blue","global_length":1215},"45552":{"lib_ligne":"Raccordement de Monts-Sud (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"red","global_length":6071},"45587":{"lib_ligne":"Ligne de Savenay \u00e0 Landerneau (tron\u00e7on 1) (Bretagne)","region":"Bretagne","color":"yellow","global_length":257554},"47021":{"lib_ligne":"Ligne de Tarascon \u00e0 S\u00e8te-Ville (tron\u00e7on 1) (Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur)","region":"Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur","color":"red","global_length":800},"47032":{"lib_ligne":"Ligne de Lille aux Fontinettes (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"orange","global_length":105203},"47384":{"lib_ligne":"Ligne de Libourne au Buisson (tron\u00e7on 1) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"yellow","global_length":97150},"47748":{"lib_ligne":"Ligne de Chartres \u00e0 Bordeaux-St-Jean (tron\u00e7on 2) (Aquitaine)","region":"Aquitaine","color":"green","global_length":39167},"48007":{"lib_ligne":"Raccordement nord de Villeneuve-Triage (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"purple","global_length":1240},"48019":{"lib_ligne":"Ligne de Marseille-St-Charles \u00e0 Vintimille (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (\u00c9tranger)","region":"\u00c9tranger","color":"black","global_length":1419},"48030":{"lib_ligne":"Ligne de Segr\u00e9 \u00e0 Nantes-\u00c9tat (tron\u00e7on 1) (Pays de la Loire)","region":"Pays de la Loire","color":"purple","global_length":79301},"48319":{"lib_ligne":"Ligne de Bazancourt \u00e0 Challerange (tron\u00e7on 1) (Champagne-Ardenne)","region":"Champagne-Ardenne","color":"blue","global_length":50132},"48437":{"lib_ligne":"Desserte du port de Gennevilliers (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"yellow","global_length":3671},"48468":{"lib_ligne":"Ligne de Fretin \u00e0 Fr\u00e9thun (LGV) (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"green","global_length":115220},"48920":{"lib_ligne":"Ligne de Bourges \u00e0 Mi\u00e9caze (tron\u00e7on 1) (Centre)","region":"Centre","color":"yellow","global_length":69880},"49396":{"lib_ligne":"Raccordement de Gagny-Nord (tron\u00e7on 1) (\u00cele-de-France)","region":"\u00cele-de-France","color":"yellow","global_length":514},"49405":{"lib_ligne":"Ligne de Narbonne \u00e0 Port-Bou (fronti\u00e8re) (tron\u00e7on 1) (Languedoc-Roussillon)","region":"Languedoc-Roussillon","color":"yellow","global_length":104961},"49985":{"lib_ligne":"Ligne de Ferri\u00e8re-la-Grande \u00e0 Cousolre (tron\u00e7on 1) (Nord-Pas-de-Calais)","region":"Nord-Pas-de-Calais","color":"red","global_length":11253}}