{"0":{"code_ligne":1000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Est \u00e0 Mulhouse-Ville","n_interventions_total":5804,"n_interventions_with_elec":4983,"n_interventions_not_elec":821,"global_length":222545,"interventions_per_10_km":260.8011862769,"color":"red"},"1":{"code_ligne":1306,"lib_ligne":"Raccordement de l'\u00c9vangile","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":234,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"2":{"code_ligne":1379,"lib_ligne":"Raccordement de la ligne EOLE \u00e0 la ligne Paris-Mulhouse","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1985,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"3":{"code_ligne":1391,"lib_ligne":"Raccordement court de Mulhouse","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1120,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"4":{"code_ligne":1606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re d'\u00c9merainville-Pontault-Combault","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1520,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"5":{"code_ligne":2000,"lib_ligne":"Ligne de Gretz-Armainvilliers \u00e0 S\u00e9zanne","n_interventions_total":180,"n_interventions_with_elec":180,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1238,"interventions_per_10_km":1453.957996769,"color":"red"},"6":{"code_ligne":3000,"lib_ligne":"Ligne de Longueville \u00e0 Esternay","n_interventions_total":22,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":22,"global_length":29907,"interventions_per_10_km":7.3561373591,"color":"orange"},"7":{"code_ligne":4000,"lib_ligne":"Ligne de M\u00e9zy \u00e0 Romilly-sur-Seine","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":6,"global_length":22409,"interventions_per_10_km":2.6774956491,"color":"orange"},"8":{"code_ligne":5000,"lib_ligne":"Ligne de Paris \u00e0 Strasbourg (LGV)","n_interventions_total":2535,"n_interventions_with_elec":2535,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":207,"interventions_per_10_km":122463.768115942,"color":"red"},"9":{"code_ligne":5300,"lib_ligne":"Raccordement de Troyes-Preize","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1440,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"10":{"code_ligne":5315,"lib_ligne":"Raccordement des Trois Puits","n_interventions_total":30,"n_interventions_with_elec":30,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3570,"interventions_per_10_km":84.0336134454,"color":"orange"},"11":{"code_ligne":5317,"lib_ligne":"Voie navette","n_interventions_total":16,"n_interventions_with_elec":16,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1536,"interventions_per_10_km":104.1666666667,"color":"orange"},"12":{"code_ligne":5329,"lib_ligne":"Raccordement de Ch\u00e2lons Nord","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1992,"interventions_per_10_km":10.0401606426,"color":"orange"},"13":{"code_ligne":5330,"lib_ligne":"Raccordement de Ch\u00e2lons Sud","n_interventions_total":16,"n_interventions_with_elec":16,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1242,"interventions_per_10_km":128.8244766506,"color":"orange"},"14":{"code_ligne":5340,"lib_ligne":"Raccordement de Vandi\u00e8res","n_interventions_total":8,"n_interventions_with_elec":8,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3631,"interventions_per_10_km":22.0324979345,"color":"orange"},"15":{"code_ligne":5341,"lib_ligne":"Raccordement de Pagny","n_interventions_total":287,"n_interventions_with_elec":287,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3320,"interventions_per_10_km":864.4578313253,"color":"red"},"16":{"code_ligne":5343,"lib_ligne":"Raccordement de Baudrecourt","n_interventions_total":18,"n_interventions_with_elec":18,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5196,"interventions_per_10_km":34.6420323326,"color":"orange"},"17":{"code_ligne":5345,"lib_ligne":"Raccordement de Herny","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4496,"interventions_per_10_km":2.2241992883,"color":"orange"},"18":{"code_ligne":5390,"lib_ligne":"Raccordement de Vendenheim","n_interventions_total":19,"n_interventions_with_elec":19,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2717,"interventions_per_10_km":69.9300699301,"color":"orange"},"19":{"code_ligne":6000,"lib_ligne":"Ligne de Coolus \u00e0 Sens","n_interventions_total":47,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":47,"global_length":2299,"interventions_per_10_km":204.4367116137,"color":"red"},"20":{"code_ligne":6511,"lib_ligne":"Voie de port de Sens-St-Cl\u00e9ment","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":974,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"21":{"code_ligne":7000,"lib_ligne":"Ligne de F\u00e8re-Champenoise \u00e0 Vitry-le-Fran\u00e7ois","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":48052,"interventions_per_10_km":0.6243236494,"color":"orange"},"22":{"code_ligne":10000,"lib_ligne":"Ligne de Oiry-Mareuil \u00e0 Romilly-sur-Seine","n_interventions_total":13,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":13,"global_length":83950,"interventions_per_10_km":1.5485407981,"color":"orange"},"23":{"code_ligne":12000,"lib_ligne":"Ligne de Troyes \u00e0 Brienne-le-Ch\u00e2teau","n_interventions_total":28,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":28,"global_length":37293,"interventions_per_10_km":7.5081114418,"color":"orange"},"24":{"code_ligne":13000,"lib_ligne":"Ligne de Vallentigny \u00e0 Vitry-le-Fran\u00e7ois","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":32909,"interventions_per_10_km":0.9116047282,"color":"orange"},"25":{"code_ligne":14000,"lib_ligne":"Ligne Rhin-Rh\u00f4ne (LGV)","n_interventions_total":309,"n_interventions_with_elec":309,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":13427,"interventions_per_10_km":230.1333134729,"color":"red"},"26":{"code_ligne":14300,"lib_ligne":"Raccordement  Ouest Besan\u00e7on TGV","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2891,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"27":{"code_ligne":14330,"lib_ligne":"Raccordement de PETIT - CROIX","n_interventions_total":31,"n_interventions_with_elec":31,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3060,"interventions_per_10_km":101.3071895425,"color":"orange"},"28":{"code_ligne":15000,"lib_ligne":"Ligne de Jessains \u00e0 Sorcy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":19646,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"29":{"code_ligne":16000,"lib_ligne":"Ligne de Montier-en-Der \u00e0 \u00c9claron","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17085,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"30":{"code_ligne":18000,"lib_ligne":"Ligne de St-Dizier \u00e0 Doulevant-le-Ch\u00e2teau","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":4,"global_length":38551,"interventions_per_10_km":1.0375865736,"color":"orange"},"31":{"code_ligne":19000,"lib_ligne":"Ligne de Revigny \u00e0 St-Dizier","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6467,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"32":{"code_ligne":20000,"lib_ligne":"Ligne de Blesme-Haussign\u00e9mont \u00e0 Chaumont","n_interventions_total":219,"n_interventions_with_elec":219,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2212,"interventions_per_10_km":990.0542495479,"color":"red"},"33":{"code_ligne":22300,"lib_ligne":"Raccordement direct de Blesme-Haussign\u00e9mont","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2667,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"34":{"code_ligne":26000,"lib_ligne":"Ligne de Bologne \u00e0 Pagny-sur-Meuse","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":37213,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"35":{"code_ligne":30000,"lib_ligne":"Ligne de Neufch\u00e2teau \u00e0 \u00c9pinal","n_interventions_total":12,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":12,"global_length":76205,"interventions_per_10_km":1.5746998228,"color":"orange"},"36":{"code_ligne":31950,"lib_ligne":"Saut-de-mouton de Chaudenay","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1878,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"37":{"code_ligne":32000,"lib_ligne":"Ligne de Culmont-Chalindrey \u00e0 Toul","n_interventions_total":882,"n_interventions_with_elec":882,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":54697,"interventions_per_10_km":161.251988226,"color":"red"},"38":{"code_ligne":33000,"lib_ligne":"Ligne de Langres \u00e0 Andilly-en-Bassigny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17692,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"39":{"code_ligne":35000,"lib_ligne":"Ligne de Merrey \u00e0 Hymont-Mattaincourt","n_interventions_total":119,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":119,"global_length":3405,"interventions_per_10_km":349.4860499266,"color":"red"},"40":{"code_ligne":35306,"lib_ligne":"Raccordement d'Hymont-Mattaincourt","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":800,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"41":{"code_ligne":39000,"lib_ligne":"Ligne de Toul \u00e0 Rosi\u00e8res-aux-Salines","n_interventions_total":47,"n_interventions_with_elec":47,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":43332,"interventions_per_10_km":10.8464875842,"color":"orange"},"42":{"code_ligne":39306,"lib_ligne":"Raccordement de Neuves-Maisons n\u00b0 1","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":579,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"43":{"code_ligne":40000,"lib_ligne":"Ligne de Jarville-la-Malgrange \u00e0 Mirecourt","n_interventions_total":20,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":20,"global_length":57581,"interventions_per_10_km":3.4733679512,"color":"orange"},"44":{"code_ligne":40306,"lib_ligne":"Raccordement de Neuves-Maisons n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":467,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"45":{"code_ligne":41000,"lib_ligne":"Ligne de Barisey-la-C\u00f4te \u00e0 Frenelle-la-Grande-Puzieux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":34904,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"46":{"code_ligne":42000,"lib_ligne":"Ligne de Blainville-Damelevi\u00e8res \u00e0 Lure","n_interventions_total":310,"n_interventions_with_elec":310,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":39680,"interventions_per_10_km":78.125,"color":"orange"},"47":{"code_ligne":51000,"lib_ligne":"Ligne de Jussey \u00e0 Darnieulles-Uxegney","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23470,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"48":{"code_ligne":54000,"lib_ligne":"Ligne de Corbenay \u00e0 Faymont","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":11965,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"49":{"code_ligne":55000,"lib_ligne":"Ligne de Bas-\u00c9vette \u00e0 Giromagny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7321,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"50":{"code_ligne":57000,"lib_ligne":"Ligne d'Aillevillers \u00e0 Port-d'Atelier-Amance","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":28917,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"51":{"code_ligne":57306,"lib_ligne":"Raccordement de Port-d'Atelier-Amance","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":694,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"52":{"code_ligne":59910,"lib_ligne":"Boucle de Bertramenil","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2104,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"53":{"code_ligne":60000,"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9pinal \u00e0 Bussang","n_interventions_total":77,"n_interventions_with_elec":77,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":56615,"interventions_per_10_km":13.6006358739,"color":"orange"},"54":{"code_ligne":62000,"lib_ligne":"Ligne d'Arches \u00e0 St-Di\u00e9","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":48457,"interventions_per_10_km":0.2063685329,"color":"orange"},"55":{"code_ligne":63000,"lib_ligne":"Ligne de Laveline-devant-Bruy\u00e8res \u00e0 G\u00e9rardmer","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17829,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"56":{"code_ligne":64000,"lib_ligne":"Ligne de St-L\u00e9onard \u00e0 Fraize","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7842,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"57":{"code_ligne":65000,"lib_ligne":"Ligne de Mont-sur-Meurthe \u00e0 Bruy\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":54073,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"58":{"code_ligne":67000,"lib_ligne":"Ligne de Lun\u00e9ville \u00e0 St-Di\u00e9","n_interventions_total":105,"n_interventions_with_elec":105,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":49959,"interventions_per_10_km":21.017234132,"color":"orange"},"59":{"code_ligne":70000,"lib_ligne":"Ligne de Noisy-le-Sec \u00e0 Strasbourg-Ville","n_interventions_total":7567,"n_interventions_with_elec":3969,"n_interventions_not_elec":3598,"global_length":51123,"interventions_per_10_km":1480.1557029126,"color":"red"},"60":{"code_ligne":70331,"lib_ligne":"Raccordement de Toul n\u00b0 1","n_interventions_total":21,"n_interventions_with_elec":21,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1624,"interventions_per_10_km":129.3103448276,"color":"orange"},"61":{"code_ligne":70336,"lib_ligne":"Raccordement direct de Frouard","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2611,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"62":{"code_ligne":70346,"lib_ligne":"Raccordement de Strasbourg-Cronenbourg \u00e0 Strasbourg-Ville","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":886,"interventions_per_10_km":56.4334085779,"color":"orange"},"63":{"code_ligne":70908,"lib_ligne":"Boucle de Vaires","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5783,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"64":{"code_ligne":70953,"lib_ligne":"Saut-de-mouton de Toul","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2363,"interventions_per_10_km":4.2319085908,"color":"orange"},"65":{"code_ligne":71000,"lib_ligne":"Ligne d'Esbly \u00e0 Cr\u00e9cy-la-Chapelle","n_interventions_total":17,"n_interventions_with_elec":17,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":9890,"interventions_per_10_km":17.1890798787,"color":"orange"},"66":{"code_ligne":72000,"lib_ligne":"Ligne du Trilport \u00e0 Bazoches","n_interventions_total":312,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":312,"global_length":17845,"interventions_per_10_km":174.8388904455,"color":"red"},"67":{"code_ligne":72311,"lib_ligne":"Raccordement d'Ocquerre","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1215,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"68":{"code_ligne":74000,"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9pernay \u00e0 Reims","n_interventions_total":254,"n_interventions_with_elec":254,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29573,"interventions_per_10_km":85.8891556487,"color":"orange"},"69":{"code_ligne":74306,"lib_ligne":"Raccordement d'\u00c9pernay","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":697,"interventions_per_10_km":71.7360114778,"color":"orange"},"70":{"code_ligne":76000,"lib_ligne":"Ligne d'Aulnay-sous-Bois \u00e0 Roissy 2-RER","n_interventions_total":704,"n_interventions_with_elec":704,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15291,"interventions_per_10_km":460.4015433915,"color":"red"},"71":{"code_ligne":78000,"lib_ligne":"Ligne de Champigneulles \u00e0 Houdemont","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7913,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"72":{"code_ligne":81000,"lib_ligne":"Ligne de Ch\u00e2lons-en-Champagne \u00e0 Reims-C\u00e9r\u00e8s","n_interventions_total":361,"n_interventions_with_elec":361,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":54211,"interventions_per_10_km":66.5916511409,"color":"orange"},"73":{"code_ligne":81311,"lib_ligne":"Raccordement de Reims n\u00b0 3","n_interventions_total":12,"n_interventions_with_elec":12,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1131,"interventions_per_10_km":106.100795756,"color":"orange"},"74":{"code_ligne":81316,"lib_ligne":"Raccordement de Reims n\u00b0 1","n_interventions_total":13,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":13,"global_length":1378,"interventions_per_10_km":94.3396226415,"color":"orange"},"75":{"code_ligne":81321,"lib_ligne":"Raccordement de Reims n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":218,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"76":{"code_ligne":81606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re nord de Reims-St-L\u00e9onard-Garage","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"77":{"code_ligne":82000,"lib_ligne":"Ligne de Reims \u00e0 Laon","n_interventions_total":162,"n_interventions_with_elec":161,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":37059,"interventions_per_10_km":43.714077552,"color":"orange"},"78":{"code_ligne":82606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Guignicourt n\u00b0 1","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8680,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"79":{"code_ligne":82611,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Guignicourt n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4226,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"80":{"code_ligne":85000,"lib_ligne":"Ligne de St-Hilaire-au-Temple \u00e0 Hagondange","n_interventions_total":154,"n_interventions_with_elec":125,"n_interventions_not_elec":29,"global_length":106507,"interventions_per_10_km":14.4591435305,"color":"orange"},"81":{"code_ligne":85306,"lib_ligne":"Raccordement de Mondelange","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":3,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1050,"interventions_per_10_km":28.5714285714,"color":"orange"},"82":{"code_ligne":88000,"lib_ligne":"Ligne de L\u00e9rouville \u00e0 Pont-Maugis","n_interventions_total":51,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":51,"global_length":23601,"interventions_per_10_km":21.6092538452,"color":"orange"},"83":{"code_ligne":89000,"lib_ligne":"Ligne de L\u00e9rouville \u00e0 Metz-Ville","n_interventions_total":508,"n_interventions_with_elec":508,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":64883,"interventions_per_10_km":78.294776752,"color":"orange"},"84":{"code_ligne":89306,"lib_ligne":"Raccordement de L\u00e9rouville n\u00b0 2","n_interventions_total":8,"n_interventions_with_elec":8,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":974,"interventions_per_10_km":82.135523614,"color":"orange"},"85":{"code_ligne":90000,"lib_ligne":"Ligne de Frouard \u00e0 Nov\u00e9ant","n_interventions_total":395,"n_interventions_with_elec":395,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":34216,"interventions_per_10_km":115.4430675707,"color":"orange"},"86":{"code_ligne":94300,"lib_ligne":"Raccordement de Waville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1684,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"87":{"code_ligne":95000,"lib_ligne":"Ligne de Longuyon \u00e0 Onville et Pagny-sur-Moselle","n_interventions_total":392,"n_interventions_with_elec":392,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":72835,"interventions_per_10_km":53.8202787122,"color":"orange"},"88":{"code_ligne":97000,"lib_ligne":"Ligne de Champigneulles \u00e0 Sarralbe","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":467,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"89":{"code_ligne":99000,"lib_ligne":"Ligne de Metz-Ville \u00e0 Ch\u00e2teau-Salins","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":56200,"interventions_per_10_km":0.1779359431,"color":"orange"},"90":{"code_ligne":106000,"lib_ligne":"Ligne de Sarrebourg \u00e0 Abreschviller","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17092,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"91":{"code_ligne":110000,"lib_ligne":"Ligne de Strasbourg-Ville \u00e0 St-Di\u00e9","n_interventions_total":359,"n_interventions_with_elec":347,"n_interventions_not_elec":12,"global_length":24171,"interventions_per_10_km":148.5250920525,"color":"red"},"92":{"code_ligne":110306,"lib_ligne":"Raccordement de Strasbourg \u00e0 Koenigshoffen-Nord","n_interventions_total":25,"n_interventions_with_elec":25,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":917,"interventions_per_10_km":272.6281352236,"color":"red"},"93":{"code_ligne":110311,"lib_ligne":"Raccordement de Strasbourg \u00e0 Koenigshoffen-Sud","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":975,"interventions_per_10_km":20.5128205128,"color":"orange"},"94":{"code_ligne":111000,"lib_ligne":"Ligne de S\u00e9lestat \u00e0 Saverne","n_interventions_total":66,"n_interventions_with_elec":66,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":65026,"interventions_per_10_km":10.1497862394,"color":"orange"},"95":{"code_ligne":114300,"lib_ligne":"Raccordement de Sarrebourg \u00e0 Sarraltroff","n_interventions_total":76,"n_interventions_with_elec":76,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3564,"interventions_per_10_km":213.2435465769,"color":"red"},"96":{"code_ligne":115000,"lib_ligne":"Ligne de Strasbourg-Ville \u00e0 St-Louis","n_interventions_total":2327,"n_interventions_with_elec":2327,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":141318,"interventions_per_10_km":164.6640909155,"color":"red"},"97":{"code_ligne":115306,"lib_ligne":"Raccordement de Mulhouse-Dornach \u00e0 Mulhouse-Nord","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":539,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"98":{"code_ligne":116000,"lib_ligne":"Ligne de S\u00e9lestat \u00e0 Lesseux-Frapelle","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":2,"global_length":28145,"interventions_per_10_km":0.7106057914,"color":"orange"},"99":{"code_ligne":119000,"lib_ligne":"Ligne de Colmar-Central \u00e0 Metzeral","n_interventions_total":37,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":37,"global_length":24363,"interventions_per_10_km":15.1869638386,"color":"orange"},"100":{"code_ligne":120000,"lib_ligne":"Ligne de Colmar-Central \u00e0 Neuf-Brisach","n_interventions_total":20,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":20,"global_length":18356,"interventions_per_10_km":10.8956199608,"color":"orange"},"101":{"code_ligne":121000,"lib_ligne":"Ligne de Colmar-Sud \u00e0 Bollwiller","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23728,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"102":{"code_ligne":122000,"lib_ligne":"Ligne de Bollwiller \u00e0 Lautenbach","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":13271,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"103":{"code_ligne":123000,"lib_ligne":"Ligne de Neuf-Brisach \u00e0 Bantzenheim","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":25334,"interventions_per_10_km":1.1841793637,"color":"orange"},"104":{"code_ligne":124000,"lib_ligne":"Ligne de Mulhouse-Ville \u00e0 Chalamp\u00e9","n_interventions_total":61,"n_interventions_with_elec":61,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16293,"interventions_per_10_km":37.4393911496,"color":"orange"},"105":{"code_ligne":125000,"lib_ligne":"Ligne de Lutterbach \u00e0 Rixheim","n_interventions_total":15,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":15,"global_length":10470,"interventions_per_10_km":14.3266475645,"color":"orange"},"106":{"code_ligne":125306,"lib_ligne":"Raccordement de la bifurcation de Wanne \u00e0 Mulhouse-Ville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1632,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"107":{"code_ligne":129000,"lib_ligne":"Ligne de Colmar-Central \u00e0 Marckolsheim","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22442,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"108":{"code_ligne":130000,"lib_ligne":"Ligne de Lutterbach \u00e0 Kruth","n_interventions_total":62,"n_interventions_with_elec":62,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":32522,"interventions_per_10_km":19.0640182031,"color":"orange"},"109":{"code_ligne":131000,"lib_ligne":"Ligne de Cernay \u00e0 Sewen","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":27650,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"110":{"code_ligne":132000,"lib_ligne":"Ligne de Lutterbach \u00e0 Rond point Stricker","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4192,"interventions_per_10_km":4.7709923664,"color":"orange"},"111":{"code_ligne":134000,"lib_ligne":"Ligne d'Altkirch \u00e0 Ferrette","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23071,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"112":{"code_ligne":135000,"lib_ligne":"Ligne de Waldighoffen \u00e0 St-Louis-La Chauss\u00e9e","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20885,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"113":{"code_ligne":136000,"lib_ligne":"Ligne de St-Louis \u00e0 Huningue","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":6,"global_length":3655,"interventions_per_10_km":16.4158686731,"color":"orange"},"114":{"code_ligne":138000,"lib_ligne":"Ligne de Graffenstaden \u00e0 Hausbergen","n_interventions_total":136,"n_interventions_with_elec":136,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6851,"interventions_per_10_km":198.5111662531,"color":"red"},"115":{"code_ligne":139300,"lib_ligne":"Raccordement de Hausbergen \u00e0 Strasbourg-Cronenbourg  V1C","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":810,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"116":{"code_ligne":139301,"lib_ligne":"Raccordement de Hausbergen \u00e0 Strasbourg-Cronenbourg Voie H","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":220,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"117":{"code_ligne":139302,"lib_ligne":"Raccordement de Strasbourg-Cronenbourg \u00e0 Strasbourg-Koenigshoffen VK","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":638,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"118":{"code_ligne":140000,"lib_ligne":"Ligne de R\u00e9ding \u00e0 Metz-Ville","n_interventions_total":1050,"n_interventions_with_elec":1050,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":87803,"interventions_per_10_km":119.5858911427,"color":"orange"},"119":{"code_ligne":141000,"lib_ligne":"Ligne de Graffenstaden \u00e0 Strasbourg-Neudorf","n_interventions_total":91,"n_interventions_with_elec":91,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":9044,"interventions_per_10_km":100.6191950464,"color":"orange"},"120":{"code_ligne":141306,"lib_ligne":"Raccordement de Strasbourg-Neudorf \u00e0 Strasbourg-Koenigshoffen","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1771,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"121":{"code_ligne":142000,"lib_ligne":"Ligne de Strasbourg-Ville \u00e0 Strasbourg-Port-du-Rhin","n_interventions_total":62,"n_interventions_with_elec":62,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7737,"interventions_per_10_km":80.1344190255,"color":"orange"},"122":{"code_ligne":143000,"lib_ligne":"Voies du port de Strasbourg","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5000,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"123":{"code_ligne":145000,"lib_ligne":"Ligne de Strasbourg \u00e0 Lauterbourg","n_interventions_total":270,"n_interventions_with_elec":270,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":56840,"interventions_per_10_km":47.5017593244,"color":"orange"},"124":{"code_ligne":145306,"lib_ligne":"Raccordement de Bischheim","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1213,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"125":{"code_ligne":146000,"lib_ligne":"Ligne de Vendenheim \u00e0 Wissembourg","n_interventions_total":194,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":194,"global_length":56472,"interventions_per_10_km":34.353307834,"color":"orange"},"126":{"code_ligne":150000,"lib_ligne":"Ligne de Haguenau \u00e0 Roeschwoog et fronti\u00e8re","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":28529,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"127":{"code_ligne":159000,"lib_ligne":"Ligne de Haguenau \u00e0 Hargarten-Falck","n_interventions_total":246,"n_interventions_with_elec":164,"n_interventions_not_elec":82,"global_length":26725,"interventions_per_10_km":92.0486435921,"color":"orange"},"128":{"code_ligne":160000,"lib_ligne":"Ligne de Steinbourg \u00e0 Schweighouse-sur-Moder","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":33408,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"129":{"code_ligne":161000,"lib_ligne":"Ligne de Mommenheim \u00e0 Sarreguemines","n_interventions_total":172,"n_interventions_with_elec":116,"n_interventions_not_elec":56,"global_length":58546,"interventions_per_10_km":29.3786082738,"color":"orange"},"130":{"code_ligne":163000,"lib_ligne":"Ligne de Sarreguemines vers Sarrebruck","n_interventions_total":11,"n_interventions_with_elec":11,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1495,"interventions_per_10_km":73.5785953177,"color":"orange"},"131":{"code_ligne":167000,"lib_ligne":"Ligne de R\u00e9ding \u00e0 Diemeringen","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":13752,"interventions_per_10_km":1.4543339151,"color":"orange"},"132":{"code_ligne":168000,"lib_ligne":"Ligne de Berthelming \u00e0 Sarreguemines","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8616,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"133":{"code_ligne":169000,"lib_ligne":"Ligne de Kalhausen \u00e0 Sarralbe","n_interventions_total":9,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":9,"global_length":5856,"interventions_per_10_km":15.368852459,"color":"orange"},"134":{"code_ligne":169306,"lib_ligne":"Raccordement de Kalhausen","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":325,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"135":{"code_ligne":170000,"lib_ligne":"Ligne de Sarreguemines \u00e0 Bliesbruck","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":9347,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"136":{"code_ligne":172000,"lib_ligne":"Ligne de R\u00e9milly \u00e0 Stiring-Wendel","n_interventions_total":281,"n_interventions_with_elec":281,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":52459,"interventions_per_10_km":53.5656417393,"color":"orange"},"137":{"code_ligne":174000,"lib_ligne":"Ligne de Metz-Ville \u00e0 la fronti\u00e8re allemande vers Ueberherrn","n_interventions_total":34,"n_interventions_with_elec":34,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":54494,"interventions_per_10_km":6.2392189966,"color":"orange"},"138":{"code_ligne":176000,"lib_ligne":"Ligne de Bouzonville \u00e0 Guerstling","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":7488,"interventions_per_10_km":4.0064102564,"color":"orange"},"139":{"code_ligne":177000,"lib_ligne":"Ligne de Thionville \u00e0 Anzeling","n_interventions_total":877,"n_interventions_with_elec":877,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29535,"interventions_per_10_km":296.9358388353,"color":"red"},"140":{"code_ligne":178000,"lib_ligne":"Ligne de Thionville \u00e0 Apach","n_interventions_total":90,"n_interventions_with_elec":90,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20951,"interventions_per_10_km":42.9573767362,"color":"orange"},"141":{"code_ligne":180000,"lib_ligne":"Ligne de Metz-Ville \u00e0 Zoufftgen","n_interventions_total":860,"n_interventions_with_elec":860,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22436,"interventions_per_10_km":383.3125334284,"color":"red"},"142":{"code_ligne":180606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Woippy n\u00b0 1","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2514,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"143":{"code_ligne":180611,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Woippy n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10540,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"144":{"code_ligne":186000,"lib_ligne":"Ligne de Bettembourg \u00e0 Audun-le-Tiche","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1165,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"145":{"code_ligne":191300,"lib_ligne":"Raccordement de Metz-Ville \u00e0 Metz-Marchandises","n_interventions_total":72,"n_interventions_with_elec":72,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3828,"interventions_per_10_km":188.0877742947,"color":"red"},"146":{"code_ligne":192000,"lib_ligne":"Ceinture de Metz","n_interventions_total":112,"n_interventions_with_elec":112,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8939,"interventions_per_10_km":125.2936570086,"color":"orange"},"147":{"code_ligne":194000,"lib_ligne":"Ligne de Knutange-Nilvange \u00e0 Algrange-Rochonvillers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7875,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"148":{"code_ligne":195000,"lib_ligne":"Ligne de Fontoy \u00e0 Audun-le-Tiche","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22139,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"149":{"code_ligne":198300,"lib_ligne":"Raccordement d'Uckange","n_interventions_total":141,"n_interventions_with_elec":141,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2316,"interventions_per_10_km":608.8082901554,"color":"red"},"150":{"code_ligne":200000,"lib_ligne":"Ligne de Vireux-Molhain \u00e0 la fronti\u00e8re belge vers Mariembourg","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1979,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"151":{"code_ligne":202000,"lib_ligne":"Ligne de Longuyon \u00e0 Mont-St-Martin (vers Athus)","n_interventions_total":264,"n_interventions_with_elec":264,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":21558,"interventions_per_10_km":122.4603395491,"color":"orange"},"152":{"code_ligne":202100,"lib_ligne":"Ligne de Longuyon \u00e0 Mont-St-Martin (vers Luxembourg)","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2005,"interventions_per_10_km":29.9251870324,"color":"orange"},"153":{"code_ligne":203000,"lib_ligne":"Ligne de Longwy \u00e0 Villerupt-Micheville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17587,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"154":{"code_ligne":204000,"lib_ligne":"Ligne de Mohon \u00e0 Thionville","n_interventions_total":945,"n_interventions_with_elec":462,"n_interventions_not_elec":483,"global_length":1027,"interventions_per_10_km":9201.5579357352,"color":"red"},"155":{"code_ligne":205000,"lib_ligne":"Ligne de Soissons \u00e0 Givet","n_interventions_total":1566,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1566,"global_length":24717,"interventions_per_10_km":633.5720354412,"color":"red"},"156":{"code_ligne":205311,"lib_ligne":"Raccordement de Mohon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1017,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"157":{"code_ligne":205316,"lib_ligne":"Raccordement de Charleville-M\u00e9zi\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":542,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"158":{"code_ligne":206950,"lib_ligne":"Saut-de-mouton de Bazancourt","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2051,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"159":{"code_ligne":207000,"lib_ligne":"Ligne de Bazancourt \u00e0 Challerange","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":50132,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"160":{"code_ligne":208000,"lib_ligne":"Ligne de Challerange \u00e0 Apremont","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25020,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"161":{"code_ligne":209000,"lib_ligne":"Ligne de Givet \u00e0 la fronti\u00e8re belge vers Morialme","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2027,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"162":{"code_ligne":210000,"lib_ligne":"Ligne d'Amagne-Lucquy \u00e0 Revigny","n_interventions_total":16,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":16,"global_length":95594,"interventions_per_10_km":1.6737452141,"color":"orange"},"163":{"code_ligne":212000,"lib_ligne":"Ligne d'Hirson \u00e0 Amagne-Lucquy","n_interventions_total":135,"n_interventions_with_elec":135,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16450,"interventions_per_10_km":82.0668693009,"color":"orange"},"164":{"code_ligne":214000,"lib_ligne":"Ligne de Carignan \u00e0 Messempr\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8418,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"165":{"code_ligne":215000,"lib_ligne":"Ligne de Vrigne-Meuse \u00e0 Vrigne-aux-Bois","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5474,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"166":{"code_ligne":216000,"lib_ligne":"Ligne de Fretin \u00e0 Fr\u00e9thun (LGV)","n_interventions_total":55,"n_interventions_with_elec":55,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":115220,"interventions_per_10_km":4.7734768269,"color":"orange"},"167":{"code_ligne":216302,"lib_ligne":"Raccordement de Fretin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3099,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"168":{"code_ligne":216308,"lib_ligne":"Raccordement de Cassel","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1412,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"169":{"code_ligne":216310,"lib_ligne":"Raccordement sud de Fr\u00e9thun","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1244,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"170":{"code_ligne":216312,"lib_ligne":"Raccordement nord de Fr\u00e9thun","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":626,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"171":{"code_ligne":218000,"lib_ligne":"Ligne de Baroncourt \u00e0 Audun-le-Roman","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20225,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"172":{"code_ligne":220000,"lib_ligne":"Ligne de Valleroy-Moineville \u00e0 Villerupt-Micheville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":41409,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"173":{"code_ligne":222000,"lib_ligne":"Ligne de Liart \u00e0 Tournes","n_interventions_total":37,"n_interventions_with_elec":37,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23396,"interventions_per_10_km":15.8146691742,"color":"orange"},"174":{"code_ligne":223000,"lib_ligne":"Ligne de Charleville-M\u00e9zi\u00e8res \u00e0 Hirson","n_interventions_total":416,"n_interventions_with_elec":416,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":41013,"interventions_per_10_km":101.431253505,"color":"orange"},"175":{"code_ligne":226000,"lib_ligne":"Ligne de Gonesse \u00e0 Lille-Fronti\u00e8re (LGV)","n_interventions_total":216,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":212,"global_length":78830,"interventions_per_10_km":27.4007357605,"color":"orange"},"176":{"code_ligne":226301,"lib_ligne":"Raccordement de V\u00e9mars","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2309,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"177":{"code_ligne":226305,"lib_ligne":"Raccordement d'Hattencourt","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":654,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"178":{"code_ligne":226306,"lib_ligne":"Raccordement d'Arras-Sud","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10687,"interventions_per_10_km":0.9357162908,"color":"orange"},"179":{"code_ligne":226309,"lib_ligne":"Raccordement d'Arras-Nord","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1267,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"180":{"code_ligne":226310,"lib_ligne":"Raccordement d'interconnexion nord-sud (LGV)","n_interventions_total":14,"n_interventions_with_elec":14,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":57488,"interventions_per_10_km":2.4352908433,"color":"orange"},"181":{"code_ligne":226320,"lib_ligne":"Raccordement d'Annet","n_interventions_total":9,"n_interventions_with_elec":9,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4942,"interventions_per_10_km":18.2112505059,"color":"orange"},"182":{"code_ligne":226321,"lib_ligne":"Raccordement de Messy","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2612,"interventions_per_10_km":15.3139356815,"color":"orange"},"183":{"code_ligne":227000,"lib_ligne":"Ligne d'Ormoy-Villers \u00e0 Mareuil-sur-Ourcq","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20956,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"184":{"code_ligne":228000,"lib_ligne":"Ligne de Laon \u00e0 Liart","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":49272,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"185":{"code_ligne":229000,"lib_ligne":"Ligne de La Plaine \u00e0 Hirson et Anor (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":2430,"n_interventions_with_elec":147,"n_interventions_not_elec":2283,"global_length":37024,"interventions_per_10_km":656.331028522,"color":"red"},"186":{"code_ligne":229306,"lib_ligne":"Raccordement du Bourget","n_interventions_total":24,"n_interventions_with_elec":24,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2137,"interventions_per_10_km":112.3069723912,"color":"orange"},"187":{"code_ligne":229606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re du Bourget (Garonor)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4860,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"188":{"code_ligne":229611,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Marle","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":764,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"189":{"code_ligne":231000,"lib_ligne":"Ligne de Chantilly-Gouvieux \u00e0 Cr\u00e9py-en-Valois","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":33501,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"190":{"code_ligne":232000,"lib_ligne":"Ligne d'Ormoy-Villers \u00e0 Boves","n_interventions_total":205,"n_interventions_with_elec":110,"n_interventions_not_elec":95,"global_length":91541,"interventions_per_10_km":22.3943369638,"color":"orange"},"191":{"code_ligne":233000,"lib_ligne":"Ligne de Rethondes \u00e0 La Fert\u00e9-Milon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":40102,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"192":{"code_ligne":234000,"lib_ligne":"Ligne d'Anizy-Pinon \u00e0 Chauny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":26041,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"193":{"code_ligne":235100,"lib_ligne":"Embranchement de Crouy \u00e0 Soissons-St-M\u00e9dard","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2102,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"194":{"code_ligne":238000,"lib_ligne":"Ligne de Busigny \u00e0 Hirson","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2041,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"195":{"code_ligne":239000,"lib_ligne":"Ligne d'Avesnes \u00e0 Sars-Poteries","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14505,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"196":{"code_ligne":241000,"lib_ligne":"Ligne de Ferri\u00e8re-la-Grande \u00e0 Cousolre","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":11253,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"197":{"code_ligne":242000,"lib_ligne":"Ligne de Creil \u00e0 Jeumont","n_interventions_total":1817,"n_interventions_with_elec":575,"n_interventions_not_elec":1242,"global_length":127416,"interventions_per_10_km":142.6037546305,"color":"red"},"198":{"code_ligne":242316,"lib_ligne":"Raccordement militaire de Busigny-Nord","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":695,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"199":{"code_ligne":242360,"lib_ligne":"Raccordement d'Honnechy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1261,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"200":{"code_ligne":242370,"lib_ligne":"Raccordement d'Aulnoye-Aymeries","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1067,"interventions_per_10_km":18.7441424555,"color":"orange"},"201":{"code_ligne":242616,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de St-Quentin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":600,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"202":{"code_ligne":242626,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de St-Quentin (Origny-Ste-Benoite)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":21880,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"203":{"code_ligne":242910,"lib_ligne":"Voie de desserte de la ZI de Nogent-sur-Oise-Villers-St-Paul","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1362,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"204":{"code_ligne":243300,"lib_ligne":"Raccordement de Rivecourt-Sud","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1561,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"205":{"code_ligne":243301,"lib_ligne":"Raccordement des Ageux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1127,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"206":{"code_ligne":245300,"lib_ligne":"Raccordement de Rivecourt-Nord","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2346,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"207":{"code_ligne":246300,"lib_ligne":"Raccordement militaire de Jussy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1361,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"208":{"code_ligne":247000,"lib_ligne":"Ligne d'Hautmont \u00e0 Feignies (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":38,"n_interventions_with_elec":38,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8259,"interventions_per_10_km":46.0104128829,"color":"orange"},"209":{"code_ligne":247306,"lib_ligne":"Raccordement de Sous-le-Bois","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":980,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"210":{"code_ligne":248000,"lib_ligne":"Ligne de Compi\u00e8gne \u00e0 Roye-Faubourg-St-Gilles","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":33110,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"211":{"code_ligne":249000,"lib_ligne":"Ligne de Marcoing \u00e0 Masni\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2413,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"212":{"code_ligne":250000,"lib_ligne":"Ligne de Busigny \u00e0 Somain","n_interventions_total":249,"n_interventions_with_elec":249,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":50159,"interventions_per_10_km":49.6421380012,"color":"orange"},"213":{"code_ligne":250306,"lib_ligne":"Raccordement de Cambrai-Sud","n_interventions_total":10,"n_interventions_with_elec":10,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1225,"interventions_per_10_km":81.6326530612,"color":"orange"},"214":{"code_ligne":250311,"lib_ligne":"Raccordement de Cambrai-Nord","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1277,"interventions_per_10_km":7.830853563,"color":"orange"},"215":{"code_ligne":251000,"lib_ligne":"Ligne d'Escaudoeuvres \u00e0 Gussignies","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":53015,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"216":{"code_ligne":252000,"lib_ligne":"Ligne de Prouvy-Thiant au Cateau","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":30777,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"217":{"code_ligne":253000,"lib_ligne":"Ligne de Valenciennes-Faubourg-de-Paris \u00e0 Hautmont","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":33525,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"218":{"code_ligne":254000,"lib_ligne":"Ligne de Lourches \u00e0 Valenciennes","n_interventions_total":72,"n_interventions_with_elec":72,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18735,"interventions_per_10_km":38.4307445957,"color":"orange"},"219":{"code_ligne":254610,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Valenciennes-A\u00e9roport n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4066,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"220":{"code_ligne":255000,"lib_ligne":"Ligne de St-Amand-les-Eaux \u00e0 Blanc-Misseron","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23038,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"221":{"code_ligne":256000,"lib_ligne":"Ligne de Denain \u00e0 St-Amand-les-Eaux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16664,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"222":{"code_ligne":257000,"lib_ligne":"Ligne de St-Amand-les-Eaux \u00e0 Maulde-Mortagne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8783,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"223":{"code_ligne":258000,"lib_ligne":"Ligne d'Aubigny-au-Bac \u00e0 Somain","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15280,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"224":{"code_ligne":261000,"lib_ligne":"Ligne d'Amiens \u00e0 Laon","n_interventions_total":394,"n_interventions_with_elec":394,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":106546,"interventions_per_10_km":36.9793328703,"color":"orange"},"225":{"code_ligne":261306,"lib_ligne":"Raccordement de Lamotte-Brebi\u00e8re","n_interventions_total":40,"n_interventions_with_elec":40,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2098,"interventions_per_10_km":190.6577693041,"color":"red"},"226":{"code_ligne":262000,"lib_ligne":"Ligne de Douai \u00e0 Blanc-Misseron","n_interventions_total":427,"n_interventions_with_elec":427,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":43958,"interventions_per_10_km":97.1381773511,"color":"orange"},"227":{"code_ligne":263300,"lib_ligne":"Raccordement de Beuvrages","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4317,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"228":{"code_ligne":264000,"lib_ligne":"Ligne de Pont-de-la-De\u00fble \u00e0 Bachy-Mouchin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":26650,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"229":{"code_ligne":265029,"lib_ligne":"Ligne de Seclin \u00e0 Seclin-Annexe","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1200,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"230":{"code_ligne":266300,"lib_ligne":"Raccordement de Lezennes","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1901,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"231":{"code_ligne":267000,"lib_ligne":"Ligne de Fives \u00e0 Hirson","n_interventions_total":1152,"n_interventions_with_elec":1152,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":79285,"interventions_per_10_km":145.2986062938,"color":"red"},"232":{"code_ligne":267306,"lib_ligne":"Raccordement militaire d'Aulnoye","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":3,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1071,"interventions_per_10_km":28.0112044818,"color":"orange"},"233":{"code_ligne":269000,"lib_ligne":"Ligne de Fives \u00e0 Baisieux","n_interventions_total":43,"n_interventions_with_elec":43,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":12463,"interventions_per_10_km":34.5021262938,"color":"orange"},"234":{"code_ligne":271000,"lib_ligne":"Ligne de Roubaix-Wattrelos \u00e0 Wattrelos","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3626,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"235":{"code_ligne":272000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Nord \u00e0 Lille","n_interventions_total":10084,"n_interventions_with_elec":10084,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29800,"interventions_per_10_km":3383.8926174497,"color":"red"},"236":{"code_ligne":272301,"lib_ligne":"Raccordement de Blangy-les-Arras","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1161,"interventions_per_10_km":51.6795865633,"color":"orange"},"237":{"code_ligne":272306,"lib_ligne":"Raccordement de La Chapelle-St-Denis","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":571,"interventions_per_10_km":17.5131348511,"color":"orange"},"238":{"code_ligne":272311,"lib_ligne":"Raccordement de La Chapelle-Charbons","n_interventions_total":33,"n_interventions_with_elec":33,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1700,"interventions_per_10_km":194.1176470588,"color":"red"},"239":{"code_ligne":272316,"lib_ligne":"Raccordement de La Plaine","n_interventions_total":20,"n_interventions_with_elec":20,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":447,"interventions_per_10_km":447.4272930649,"color":"red"},"240":{"code_ligne":272321,"lib_ligne":"Raccordement de Pierrefitte","n_interventions_total":269,"n_interventions_with_elec":269,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1367,"interventions_per_10_km":1967.8127286028,"color":"red"},"241":{"code_ligne":272326,"lib_ligne":"Raccordement de Douai","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1626,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"242":{"code_ligne":272606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Survilliers (ZI de Moimont I)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1665,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"243":{"code_ligne":272608,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Survilliers (ZI de Moimont II)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1990,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"244":{"code_ligne":272953,"lib_ligne":"Saut-de-mouton de St-Denis","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1370,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"245":{"code_ligne":273300,"lib_ligne":"Raccordement de Ronchin","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3717,"interventions_per_10_km":10.7613666936,"color":"orange"},"246":{"code_ligne":273308,"lib_ligne":"Raccordement voie RV de Lille","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1319,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"247":{"code_ligne":277100,"lib_ligne":"Raccordement de St-Sauveur","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1040,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"248":{"code_ligne":278000,"lib_ligne":"Ligne de Fives \u00e0 Mouscron (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":204,"n_interventions_with_elec":204,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14620,"interventions_per_10_km":139.5348837209,"color":"orange"},"249":{"code_ligne":278306,"lib_ligne":"Raccordement de Rougebarre","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":952,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"250":{"code_ligne":281000,"lib_ligne":"Ligne de Lens \u00e0 Corbehem","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17965,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"251":{"code_ligne":284000,"lib_ligne":"Ligne de Lens \u00e0 Ostricourt","n_interventions_total":56,"n_interventions_with_elec":56,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1135,"interventions_per_10_km":493.3920704846,"color":"red"},"252":{"code_ligne":284306,"lib_ligne":"Raccordement de Sallaumines","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1203,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"253":{"code_ligne":284311,"lib_ligne":"Raccordement de Libercourt","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1218,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"254":{"code_ligne":284620,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Lens","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1047,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"255":{"code_ligne":284621,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re d'Ostricourt","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1454,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"256":{"code_ligne":285000,"lib_ligne":"Ligne d'H\u00e9nin-Beaumont \u00e0 Bauvin-Provin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14580,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"257":{"code_ligne":286000,"lib_ligne":"Ligne de Lens \u00e0 Don-Sainghin","n_interventions_total":69,"n_interventions_with_elec":69,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16907,"interventions_per_10_km":40.811498196,"color":"orange"},"258":{"code_ligne":286610,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Pont-\u00e0-Vendin \u00e0 Violaines","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":11742,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"259":{"code_ligne":286612,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Pont-\u00e0-Vendin n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4593,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"260":{"code_ligne":286614,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Pont-\u00e0-Vendin n\u00b0 3","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3120,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"261":{"code_ligne":287100,"lib_ligne":"Embranchement de la gare d'eau de Pont-\u00e0-Vendin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":990,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"262":{"code_ligne":289000,"lib_ligne":"Ligne de Fives \u00e0 Abbeville","n_interventions_total":709,"n_interventions_with_elec":709,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":27260,"interventions_per_10_km":260.0880410858,"color":"red"},"263":{"code_ligne":289306,"lib_ligne":"Raccordement de Santes","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":798,"interventions_per_10_km":75.1879699248,"color":"orange"},"264":{"code_ligne":290000,"lib_ligne":"Ligne de Beuvry \u00e0 B\u00e9thune-Rivage","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2589,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"265":{"code_ligne":292000,"lib_ligne":"Ligne d'Haubourdin \u00e0 St-Andr\u00e9","n_interventions_total":62,"n_interventions_with_elec":62,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2180,"interventions_per_10_km":284.4036697248,"color":"red"},"266":{"code_ligne":292306,"lib_ligne":"Raccordement de St-Andr\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1047,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"267":{"code_ligne":293000,"lib_ligne":"Ligne de Wavrin \u00e0 Armenti\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":12705,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"268":{"code_ligne":295000,"lib_ligne":"Ligne de Lille aux Fontinettes","n_interventions_total":416,"n_interventions_with_elec":416,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":105203,"interventions_per_10_km":39.5425985951,"color":"orange"},"269":{"code_ligne":296000,"lib_ligne":"Ligne de La Madeleine \u00e0 Comines-France","n_interventions_total":142,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":142,"global_length":14978,"interventions_per_10_km":94.8057150487,"color":"orange"},"270":{"code_ligne":300000,"lib_ligne":"Ligne de Dunkerque-Locale \u00e0 Bray-Dunes","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15179,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"271":{"code_ligne":301000,"lib_ligne":"Ligne d'Arras \u00e0 Dunkerque-Locale","n_interventions_total":947,"n_interventions_with_elec":947,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":113476,"interventions_per_10_km":83.4537699602,"color":"orange"},"272":{"code_ligne":301301,"lib_ligne":"Raccordement d'Avion","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1089,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"273":{"code_ligne":301306,"lib_ligne":"Raccordement de l'Yser","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1303,"interventions_per_10_km":30.6983883346,"color":"orange"},"274":{"code_ligne":302506,"lib_ligne":"Raccordement de Dunkerque-Ouest","n_interventions_total":39,"n_interventions_with_elec":39,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6039,"interventions_per_10_km":64.5802285147,"color":"orange"},"275":{"code_ligne":302511,"lib_ligne":"Voie du port rapide (Dunkerque)","n_interventions_total":56,"n_interventions_with_elec":56,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8381,"interventions_per_10_km":66.8178021716,"color":"orange"},"276":{"code_ligne":302516,"lib_ligne":"Voie du secteur de Mardyck (Dunkerque)","n_interventions_total":26,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":26,"global_length":2920,"interventions_per_10_km":89.0410958904,"color":"orange"},"277":{"code_ligne":302521,"lib_ligne":"Voie des quais \u00e0 pond\u00e9reux (ouest)","n_interventions_total":18,"n_interventions_with_elec":18,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3760,"interventions_per_10_km":47.8723404255,"color":"orange"},"278":{"code_ligne":302526,"lib_ligne":"Boucle de Dunkerque","n_interventions_total":8,"n_interventions_with_elec":8,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7930,"interventions_per_10_km":10.0882723834,"color":"orange"},"279":{"code_ligne":302531,"lib_ligne":"Raccordement de Dunkerque-Est","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2990,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"280":{"code_ligne":304000,"lib_ligne":"Ligne de Coudekerque-Branche aux Fontinettes","n_interventions_total":356,"n_interventions_with_elec":356,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":43504,"interventions_per_10_km":81.831555719,"color":"orange"},"281":{"code_ligne":304300,"lib_ligne":"Raccordement ferroviaire sud de Dunkerque","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7532,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"282":{"code_ligne":305000,"lib_ligne":"Ligne de St-Roch \u00e0 Fr\u00e9vent","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":51998,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"283":{"code_ligne":306000,"lib_ligne":"Ligne de Doullens \u00e0 Arras","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29727,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"284":{"code_ligne":307000,"lib_ligne":"Ligne d'Arras \u00e0 St-Pol-sur-Ternoise","n_interventions_total":51,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":51,"global_length":37068,"interventions_per_10_km":13.7584978958,"color":"orange"},"285":{"code_ligne":308000,"lib_ligne":"Ligne de St-Pol-sur-Ternoise \u00e0 \u00c9taples","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":61669,"interventions_per_10_km":0.4864680796,"color":"orange"},"286":{"code_ligne":309000,"lib_ligne":"Ligne de Bully-Grenay \u00e0 Brias","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29545,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"287":{"code_ligne":310000,"lib_ligne":"Ligne de St-Omer \u00e0 Hesdigneul","n_interventions_total":33,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":33,"global_length":52702,"interventions_per_10_km":6.2616219498,"color":"orange"},"288":{"code_ligne":311000,"lib_ligne":"Ligne de Longueau \u00e0 Boulogne-Ville","n_interventions_total":707,"n_interventions_with_elec":707,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":82206,"interventions_per_10_km":86.0034547357,"color":"orange"},"289":{"code_ligne":311306,"lib_ligne":"Raccordement du Touquet","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2425,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"290":{"code_ligne":312300,"lib_ligne":"Raccordement de Outreau-Poste 1 \u00e0 l'hoverport","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6346,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"291":{"code_ligne":312311,"lib_ligne":"Raccordement de Boulogne-Maritime","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2656,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"292":{"code_ligne":312504,"lib_ligne":"Voies du port de Boulogne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1620,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"293":{"code_ligne":314000,"lib_ligne":"Ligne de Boulogne-Ville \u00e0 Calais-Maritime","n_interventions_total":358,"n_interventions_with_elec":358,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":43692,"interventions_per_10_km":81.9371967408,"color":"orange"},"294":{"code_ligne":314306,"lib_ligne":"Raccordement des Fontinettes","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":693,"interventions_per_10_km":57.7200577201,"color":"orange"},"295":{"code_ligne":314506,"lib_ligne":"Voies de port de Calais","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3710,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"296":{"code_ligne":314611,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Calais","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5396,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"297":{"code_ligne":315000,"lib_ligne":"Ligne de Montsoult-Maffliers \u00e0 Luzarches","n_interventions_total":38,"n_interventions_with_elec":38,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10661,"interventions_per_10_km":35.6439358409,"color":"orange"},"298":{"code_ligne":316000,"lib_ligne":"Ligne de Creil \u00e0 Beauvais","n_interventions_total":64,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":64,"global_length":33833,"interventions_per_10_km":18.9164425265,"color":"orange"},"299":{"code_ligne":319000,"lib_ligne":"Ligne de Breteuil-Embranchement \u00e0 Breteuil-Ville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6765,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"300":{"code_ligne":320000,"lib_ligne":"Ligne de St-Omer-en-Chauss\u00e9e \u00e0 Vers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":42361,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"301":{"code_ligne":321000,"lib_ligne":"Ligne de St-Roch \u00e0 Darn\u00e9tal-Bifurcation","n_interventions_total":1389,"n_interventions_with_elec":1389,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":55281,"interventions_per_10_km":251.2617354968,"color":"red"},"302":{"code_ligne":322000,"lib_ligne":"Ligne de Canaples \u00e0 Longroy-Gamaches","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":56311,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"303":{"code_ligne":323000,"lib_ligne":"Ligne d'Abbeville \u00e0 Eu","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":31015,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"304":{"code_ligne":324000,"lib_ligne":"Ligne de Noyelles-sur-Mer \u00e0 St-Valery-Canal","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4823,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"305":{"code_ligne":325000,"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9pinay-Villetaneuse au Tr\u00e9port-Mers","n_interventions_total":730,"n_interventions_with_elec":730,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":84342,"interventions_per_10_km":86.5523701122,"color":"orange"},"306":{"code_ligne":326000,"lib_ligne":"Ligne de la bifurcation de Neuville \u00e0 Cergy-Pr\u00e9fecture","n_interventions_total":376,"n_interventions_with_elec":376,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10843,"interventions_per_10_km":346.7674997694,"color":"red"},"307":{"code_ligne":328000,"lib_ligne":"Ligne d'Ermont-Eaubonne \u00e0 Valmondois","n_interventions_total":347,"n_interventions_with_elec":347,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15593,"interventions_per_10_km":222.5357532226,"color":"red"},"308":{"code_ligne":329000,"lib_ligne":"Ligne de Pierrelaye \u00e0 Creil","n_interventions_total":1399,"n_interventions_with_elec":1399,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15730,"interventions_per_10_km":889.3833439288,"color":"red"},"309":{"code_ligne":330000,"lib_ligne":"Ligne de St-Denis \u00e0 Dieppe","n_interventions_total":2646,"n_interventions_with_elec":2646,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":24459,"interventions_per_10_km":1081.8103765485,"color":"red"},"310":{"code_ligne":330306,"lib_ligne":"Raccordement de Cernay","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1147,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"311":{"code_ligne":331300,"lib_ligne":"Raccordement d'\u00c9pluches","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1386,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"312":{"code_ligne":332000,"lib_ligne":"Ligne de Beauvais \u00e0 Gisors-Embranchement","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":30152,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"313":{"code_ligne":333000,"lib_ligne":"Ligne de Goincourt \u00e0 Gournay-Ferri\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20139,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"314":{"code_ligne":334000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-St-Lazare \u00e0 Mantes-Station par Conflans-Ste-Honorine","n_interventions_total":1835,"n_interventions_with_elec":1835,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":57623,"interventions_per_10_km":318.4492303421,"color":"red"},"315":{"code_ligne":334301,"lib_ligne":"Raccordement de Soulezard","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":590,"interventions_per_10_km":16.9491525424,"color":"orange"},"316":{"code_ligne":334302,"lib_ligne":"Raccordement de Val-Notre-Dame","n_interventions_total":36,"n_interventions_with_elec":36,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":483,"interventions_per_10_km":745.3416149068,"color":"red"},"317":{"code_ligne":334900,"lib_ligne":"Ligne de Paris-St-Lazare \u00e0 Ermont-Eaubonne","n_interventions_total":751,"n_interventions_with_elec":751,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7568,"interventions_per_10_km":992.3361522199,"color":"red"},"318":{"code_ligne":335300,"lib_ligne":"Raccordement 2J des Ambassadeurs","n_interventions_total":12,"n_interventions_with_elec":12,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":701,"interventions_per_10_km":171.1840228245,"color":"red"},"319":{"code_ligne":335301,"lib_ligne":"Raccordement 2R des Ambassadeurs","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":214,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"320":{"code_ligne":335302,"lib_ligne":"Raccordement 1J des Ambassadeurs","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":653,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"321":{"code_ligne":335303,"lib_ligne":"Raccordement d'Ach\u00e8res Voie 1A","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1693,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"322":{"code_ligne":335304,"lib_ligne":"Raccordement d'Ach\u00e8res Voie 2A","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1084,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"323":{"code_ligne":336000,"lib_ligne":"Ligne de Conflans-Ste-Honorine \u00e0 \u00c9ragny-Neuville","n_interventions_total":28,"n_interventions_with_elec":28,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2702,"interventions_per_10_km":103.6269430052,"color":"orange"},"324":{"code_ligne":336306,"lib_ligne":"Raccordement de Fin-d'Oise","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":590,"interventions_per_10_km":67.7966101695,"color":"orange"},"325":{"code_ligne":337300,"lib_ligne":"Raccordement d'\u00c9ragny","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":7,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2702,"interventions_per_10_km":25.9067357513,"color":"orange"},"326":{"code_ligne":338000,"lib_ligne":"Ligne d'Ach\u00e8res \u00e0 Pontoise","n_interventions_total":438,"n_interventions_with_elec":438,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14791,"interventions_per_10_km":296.1260225813,"color":"red"},"327":{"code_ligne":339000,"lib_ligne":"Ligne de Gisors-Boisgeloup \u00e0 Pacy-sur-Eure","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":320,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"328":{"code_ligne":340000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-St-Lazare au Havre","n_interventions_total":5405,"n_interventions_with_elec":5405,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":151218,"interventions_per_10_km":357.4309936648,"color":"red"},"329":{"code_ligne":340306,"lib_ligne":"Raccordement de Bezons","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":390,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"330":{"code_ligne":340309,"lib_ligne":"Raccordement du d\u00e9p\u00f4t de Sotteville","n_interventions_total":11,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":11,"global_length":1690,"interventions_per_10_km":65.0887573964,"color":"orange"},"331":{"code_ligne":340311,"lib_ligne":"Raccordement de Rouen-Martainville","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1208,"interventions_per_10_km":41.3907284768,"color":"orange"},"332":{"code_ligne":340506,"lib_ligne":"Voies du port de Rouen-Rive-Droite","n_interventions_total":25,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":25,"global_length":12920,"interventions_per_10_km":19.3498452012,"color":"orange"},"333":{"code_ligne":341116,"lib_ligne":"Embranchement maritime est du port du Havre","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":7,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":28255,"interventions_per_10_km":2.4774376217,"color":"orange"},"334":{"code_ligne":341300,"lib_ligne":"Raccordement maritime du Havre","n_interventions_total":105,"n_interventions_with_elec":105,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8546,"interventions_per_10_km":122.8644980108,"color":"orange"},"335":{"code_ligne":341306,"lib_ligne":"Raccordement de Graville (ouest)","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":3,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":427,"interventions_per_10_km":70.2576112412,"color":"orange"},"336":{"code_ligne":341311,"lib_ligne":"Raccordement de Graville (est)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":437,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"337":{"code_ligne":341315,"lib_ligne":"Raccordement du Pont-Rouge","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2919,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"338":{"code_ligne":341320,"lib_ligne":"Raccordement de l'Europe","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":363,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"339":{"code_ligne":341500,"lib_ligne":"Voies du port du Havre","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1725,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"340":{"code_ligne":341606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re du Havre n\u00b0 2 (J. Durand)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2600,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"341":{"code_ligne":342000,"lib_ligne":"Ligne de Gisors-Embranchement \u00e0 Pont-de-l'Arche","n_interventions_total":22,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":22,"global_length":52562,"interventions_per_10_km":4.185533275,"color":"orange"},"342":{"code_ligne":347000,"lib_ligne":"Ligne de Chars \u00e0 Magny-en-Vexin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1010,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"343":{"code_ligne":350000,"lib_ligne":"Ligne de Malaunay-Le Houlme \u00e0 Dieppe","n_interventions_total":45,"n_interventions_with_elec":45,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":50015,"interventions_per_10_km":8.9973008098,"color":"orange"},"344":{"code_ligne":350306,"lib_ligne":"Raccordement de St-Pierre","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":380,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"345":{"code_ligne":351000,"lib_ligne":"Ligne de Barentin \u00e0 Caudebec-en-Caux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29233,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"346":{"code_ligne":353300,"lib_ligne":"Raccordement de Cl\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6394,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"347":{"code_ligne":354000,"lib_ligne":"Ligne de Mont\u00e9rolier-Buchy \u00e0 Motteville","n_interventions_total":32,"n_interventions_with_elec":32,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":35314,"interventions_per_10_km":9.0615619867,"color":"orange"},"348":{"code_ligne":356000,"lib_ligne":"Ligne de Rouxmesnil \u00e0 Eu","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":37596,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"349":{"code_ligne":357000,"lib_ligne":"Ligne de Dieppe \u00e0 F\u00e9camp","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":70371,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"350":{"code_ligne":358000,"lib_ligne":"Ligne de Motteville \u00e0 St-Valery-en-Caux","n_interventions_total":25,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":25,"global_length":31167,"interventions_per_10_km":8.021304585,"color":"orange"},"351":{"code_ligne":359000,"lib_ligne":"Ligne de Br\u00e9aut\u00e9-Beuzeville \u00e0 Fecamp","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":6,"global_length":19799,"interventions_per_10_km":3.0304560836,"color":"orange"},"352":{"code_ligne":360000,"lib_ligne":"Ligne des Ifs \u00e0 \u00c9tretat","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15027,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"353":{"code_ligne":361000,"lib_ligne":"Ligne du Havre-Graville \u00e0 Tourville-les-Ifs","n_interventions_total":13,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":13,"global_length":32711,"interventions_per_10_km":3.9741982819,"color":"orange"},"354":{"code_ligne":362000,"lib_ligne":"Ligne de Br\u00e9aut\u00e9-Beuzeville \u00e0 Gravenchon-Port-J\u00e9r\u00f4me","n_interventions_total":21,"n_interventions_with_elec":21,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18191,"interventions_per_10_km":11.5441701941,"color":"orange"},"355":{"code_ligne":362506,"lib_ligne":"Raccordement maritime de Gravenchon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2800,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"356":{"code_ligne":365000,"lib_ligne":"Ligne de Rouen-Gauche \u00e0 Petit-Couronne (voies des quais)","n_interventions_total":66,"n_interventions_with_elec":66,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8804,"interventions_per_10_km":74.9659245797,"color":"orange"},"357":{"code_ligne":365501,"lib_ligne":"Voies du port de Rouen-Rive-Gauche","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20700,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"358":{"code_ligne":365502,"lib_ligne":"Raccordement du Petit-Quevilly","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":2300,"interventions_per_10_km":13.0434782609,"color":"orange"},"359":{"code_ligne":366000,"lib_ligne":"Ligne de Mantes-la-Jolie \u00e0 Cherbourg","n_interventions_total":2398,"n_interventions_with_elec":2398,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16934,"interventions_per_10_km":1416.0859808669,"color":"red"},"360":{"code_ligne":366106,"lib_ligne":"Embranchement de Cherbourg-Maritime","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5018,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"361":{"code_ligne":366306,"lib_ligne":"Raccordement des Piquettes","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1318,"interventions_per_10_km":15.1745068285,"color":"orange"},"362":{"code_ligne":366311,"lib_ligne":"Raccordement de M\u00e9zidon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":589,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"363":{"code_ligne":366536,"lib_ligne":"Raccordement maritime de Homet","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3838,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"364":{"code_ligne":367300,"lib_ligne":"Raccordement d'Eauplet","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":718,"interventions_per_10_km":55.7103064067,"color":"orange"},"365":{"code_ligne":368300,"lib_ligne":"Raccordement de Sotteville \u00e0 Darn\u00e9tal","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":369,"interventions_per_10_km":54.2005420054,"color":"orange"},"366":{"code_ligne":368301,"lib_ligne":"Raccordement de Darn\u00e9tal \u00e0 Rouen-Rive-Droite","n_interventions_total":19,"n_interventions_with_elec":19,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":409,"interventions_per_10_km":464.5476772616,"color":"red"},"367":{"code_ligne":369000,"lib_ligne":"Ligne de Sotteville \u00e0 Rouen-Rive-Gauche","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":7,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1273,"interventions_per_10_km":54.9882168107,"color":"orange"},"368":{"code_ligne":372000,"lib_ligne":"Ligne de Serquigny \u00e0 Oissel","n_interventions_total":148,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":148,"global_length":57517,"interventions_per_10_km":25.7315228541,"color":"orange"},"369":{"code_ligne":374300,"lib_ligne":"Raccordement de Serquigny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1751,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"370":{"code_ligne":375000,"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9vreux-Embranchement \u00e0 Quetteville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1108,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"371":{"code_ligne":376000,"lib_ligne":"Ligne de St-Pierre-du-Vauvray \u00e0 Louviers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8211,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"372":{"code_ligne":377000,"lib_ligne":"Ligne de Lisieux \u00e0 Honfleur","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":44000,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"373":{"code_ligne":378000,"lib_ligne":"Ligne de Pont-l'\u00c9v\u00eaque \u00e0 Trouville-Deauville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":11243,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"374":{"code_ligne":379000,"lib_ligne":"Ligne de M\u00e9zidon \u00e0 Trouville-Deauville","n_interventions_total":30,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":30,"global_length":48791,"interventions_per_10_km":6.1486749605,"color":"orange"},"375":{"code_ligne":380000,"lib_ligne":"Ligne de Caen \u00e0 Dozul\u00e9-Putot","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22720,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"376":{"code_ligne":382100,"lib_ligne":"Embranchement d'\u00c9vreux-Ville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":678,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"377":{"code_ligne":390000,"lib_ligne":"Ligne de Lisieux \u00e0 Trouville-Deauville","n_interventions_total":136,"n_interventions_with_elec":136,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29715,"interventions_per_10_km":45.7681305738,"color":"orange"},"378":{"code_ligne":395000,"lib_ligne":"Ligne de St-Cyr \u00e0 Surdon","n_interventions_total":134,"n_interventions_with_elec":35,"n_interventions_not_elec":99,"global_length":29890,"interventions_per_10_km":44.831047173,"color":"orange"},"379":{"code_ligne":395306,"lib_ligne":"Raccordement de St-Cyr","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2904,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"380":{"code_ligne":396000,"lib_ligne":"Ligne de Plaisir-Grignon \u00e0 \u00c9p\u00f4ne-M\u00e9zi\u00e8res","n_interventions_total":44,"n_interventions_with_elec":44,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18526,"interventions_per_10_km":23.7504048364,"color":"orange"},"381":{"code_ligne":396306,"lib_ligne":"Raccordement d'\u00c9p\u00f4ne","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":833,"interventions_per_10_km":24.0096038415,"color":"orange"},"382":{"code_ligne":397000,"lib_ligne":"Ligne de Dreux \u00e0 St-Aubin-du-Vieil-\u00c9vreux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6013,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"383":{"code_ligne":403300,"lib_ligne":"Raccordement de Surdon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2122,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"384":{"code_ligne":405000,"lib_ligne":"Ligne d'Argentan \u00e0 Granville","n_interventions_total":438,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":438,"global_length":128541,"interventions_per_10_km":34.0747310197,"color":"orange"},"385":{"code_ligne":405536,"lib_ligne":"Raccordement maritime de Granville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1040,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"386":{"code_ligne":408000,"lib_ligne":"Ligne de Connerr\u00e9 \u00e0 Rennes (LGV)","n_interventions_total":53,"n_interventions_with_elec":53,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":48255,"interventions_per_10_km":10.9833177909,"color":"orange"},"387":{"code_ligne":408315,"lib_ligne":"Raccordement de la Milesse Fret","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1968,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"388":{"code_ligne":408320,"lib_ligne":"Raccordement de la Milesse-Voyageurs V1","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3567,"interventions_per_10_km":14.0173815531,"color":"orange"},"389":{"code_ligne":408340,"lib_ligne":"Raccordement de Sabl\u00e9-sur-Sarthe","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":9275,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"390":{"code_ligne":408345,"lib_ligne":"Raccordement de la virgule de Sabl\u00e9-sur-Sarthe","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3612,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"391":{"code_ligne":408360,"lib_ligne":"Raccordement de Laval-Est","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5575,"interventions_per_10_km":3.5874439462,"color":"orange"},"392":{"code_ligne":408370,"lib_ligne":"Raccordement de Laval-Ouest","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7681,"interventions_per_10_km":1.3019138133,"color":"orange"},"393":{"code_ligne":409000,"lib_ligne":"Ligne de Chartres \u00e0 Dreux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":42648,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"394":{"code_ligne":411000,"lib_ligne":"Ligne de Falaise \u00e0 Berjou","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29317,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"395":{"code_ligne":412000,"lib_ligne":"Ligne de Caen \u00e0 Cerisy-Belle-\u00c9toile","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":59757,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"396":{"code_ligne":414000,"lib_ligne":"Ligne de St-L\u00f4 \u00e0 Guilberville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":24698,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"397":{"code_ligne":415000,"lib_ligne":"Ligne de Lison \u00e0 Lamballe","n_interventions_total":281,"n_interventions_with_elec":281,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":87962,"interventions_per_10_km":31.9456128783,"color":"orange"},"398":{"code_ligne":415335,"lib_ligne":"Raccordement de Folligny-Ouest","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":886,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"399":{"code_ligne":418000,"lib_ligne":"Ligne de Carentan \u00e0 Carteret","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":43091,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"400":{"code_ligne":420000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Montparnasse \u00e0 Brest","n_interventions_total":5345,"n_interventions_with_elec":5345,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":56819,"interventions_per_10_km":940.7064538271,"color":"red"},"401":{"code_ligne":420306,"lib_ligne":"Raccordement de Pontlieue (Le Mans)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1665,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"402":{"code_ligne":421300,"lib_ligne":"Raccordement du Rody au port de Brest","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":3,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2606,"interventions_per_10_km":11.5118956255,"color":"orange"},"403":{"code_ligne":421501,"lib_ligne":"Voie du port de Brest","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2098,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"404":{"code_ligne":422000,"lib_ligne":"Ligne de La Loupe \u00e0 Prey","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":53285,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"405":{"code_ligne":423000,"lib_ligne":"Ligne d'Alen\u00e7on \u00e0 Cond\u00e9-sur-Huisne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":65528,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"406":{"code_ligne":427000,"lib_ligne":"Ligne de La Hutte-Coulombiers \u00e0 Mamers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":24040,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"407":{"code_ligne":428000,"lib_ligne":"Ligne de Sill\u00e9-le-Guillaume \u00e0 La Hutte-Coulombiers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":26452,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"408":{"code_ligne":429000,"lib_ligne":"Ligne de Courtalain \u00e0 Connerr\u00e9 (LGV)","n_interventions_total":39,"n_interventions_with_elec":39,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":28766,"interventions_per_10_km":13.557672252,"color":"orange"},"409":{"code_ligne":429310,"lib_ligne":"Raccordement de Connerr\u00e9-Sud","n_interventions_total":33,"n_interventions_with_elec":33,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3614,"interventions_per_10_km":91.3115661317,"color":"orange"},"410":{"code_ligne":430000,"lib_ligne":"Ligne du Mans \u00e0 M\u00e9zidon","n_interventions_total":526,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":526,"global_length":89784,"interventions_per_10_km":58.585048561,"color":"orange"},"411":{"code_ligne":431000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Montparnasse \u00e0 Monts (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":163204,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"412":{"code_ligne":431300,"lib_ligne":"Raccordement de Massy (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1864,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"413":{"code_ligne":431302,"lib_ligne":"Raccordement d'Auneau (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":609,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"414":{"code_ligne":431305,"lib_ligne":"Raccordement de Courtalain (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1548,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"415":{"code_ligne":431310,"lib_ligne":"Raccordement de St-Amand-Longpr\u00e9 (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":776,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"416":{"code_ligne":431315,"lib_ligne":"Raccordement de St-Pierre-des-Corps (LGV)","n_interventions_total":21,"n_interventions_with_elec":21,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2690,"interventions_per_10_km":78.0669144981,"color":"orange"},"417":{"code_ligne":431320,"lib_ligne":"Raccordement de Montlouis (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2003,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"418":{"code_ligne":432000,"lib_ligne":"Ligne d'Alen\u00e7on \u00e0 Domfront","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29254,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"419":{"code_ligne":433000,"lib_ligne":"Ligne de Couterne \u00e0 La Fert\u00e9-Mac\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15346,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"420":{"code_ligne":434000,"lib_ligne":"Ligne de Briouze \u00e0 La Fert\u00e9-Mac\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":13775,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"421":{"code_ligne":435000,"lib_ligne":"Ligne de Pr\u00e9-en-Pail \u00e0 Mayenne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":44278,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"422":{"code_ligne":436000,"lib_ligne":"Ligne de La Chapelle-Anthenaise \u00e0 Flers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":40475,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"423":{"code_ligne":437000,"lib_ligne":"Ligne de Domfront \u00e0 Pontaubault","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":60625,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"424":{"code_ligne":439000,"lib_ligne":"Ligne de Vitr\u00e9 \u00e0 Pontorson","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":69378,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"425":{"code_ligne":440000,"lib_ligne":"Ligne de Vire \u00e0 Romagny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":38399,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"426":{"code_ligne":441000,"lib_ligne":"Ligne de Rennes \u00e0 St-Malo-St-Servan","n_interventions_total":340,"n_interventions_with_elec":340,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":78416,"interventions_per_10_km":43.3584982657,"color":"orange"},"427":{"code_ligne":442502,"lib_ligne":"Voie du port de St-Malo","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":435,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"428":{"code_ligne":445000,"lib_ligne":"Ligne de St-Brieuc au L\u00e9gu\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5065,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"429":{"code_ligne":445506,"lib_ligne":"Voie du port du L\u00e9gu\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1046,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"430":{"code_ligne":446000,"lib_ligne":"Ligne de Plouaret \u00e0 Lannion","n_interventions_total":9,"n_interventions_with_elec":9,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16213,"interventions_per_10_km":5.5511009684,"color":"orange"},"431":{"code_ligne":447000,"lib_ligne":"Ligne de Morlaix \u00e0 Roscoff","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25567,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"432":{"code_ligne":448000,"lib_ligne":"Ligne de St-Hilaire-du-Harcou\u00ebt \u00e0 Foug\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3498,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"433":{"code_ligne":450000,"lib_ligne":"Ligne du Mans \u00e0 Angers-Ma\u00eetre-\u00c9cole","n_interventions_total":1348,"n_interventions_with_elec":1348,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":96211,"interventions_per_10_km":140.1087193772,"color":"orange"},"434":{"code_ligne":450306,"lib_ligne":"Raccordement de La Plumasserie (Le Mans)","n_interventions_total":8,"n_interventions_with_elec":8,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":963,"interventions_per_10_km":83.0737279335,"color":"orange"},"435":{"code_ligne":451300,"lib_ligne":"Raccordement de La Duboisi\u00e8re (Le Mans)","n_interventions_total":35,"n_interventions_with_elec":35,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3307,"interventions_per_10_km":105.8361052313,"color":"orange"},"436":{"code_ligne":451311,"lib_ligne":"Raccordement de St-Georges (Le Mans)","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":7,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":482,"interventions_per_10_km":145.2282157676,"color":"red"},"437":{"code_ligne":457000,"lib_ligne":"Ligne de Segr\u00e9 \u00e0 Nantes-\u00c9tat","n_interventions_total":44,"n_interventions_with_elec":44,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":79301,"interventions_per_10_km":5.5484798426,"color":"orange"},"438":{"code_ligne":457306,"lib_ligne":"Raccordement des Am\u00e9ricains (Nantes)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":853,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"439":{"code_ligne":458000,"lib_ligne":"Ligne de Laval \u00e0 Gennes-Longuefuye","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":30051,"interventions_per_10_km":0.3327676284,"color":"orange"},"440":{"code_ligne":459300,"lib_ligne":"Raccordement de Besn\u00e9-Pontch\u00e2teau","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2591,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"441":{"code_ligne":462000,"lib_ligne":"Ligne de Laval \u00e0 Pouanc\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":58658,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"442":{"code_ligne":463000,"lib_ligne":"Ligne de Ch\u00e2teaubriant \u00e0 Plo\u00ebrmel","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14713,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"443":{"code_ligne":466000,"lib_ligne":"Ligne de Ch\u00e2teaubriant \u00e0 Rennes","n_interventions_total":56,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":56,"global_length":9500,"interventions_per_10_km":58.9473684211,"color":"orange"},"444":{"code_ligne":467000,"lib_ligne":"Ligne de Martign\u00e9-Ferchaud \u00e0 Vitr\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":38929,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"445":{"code_ligne":468000,"lib_ligne":"Ligne de Rennes \u00e0 Redon","n_interventions_total":448,"n_interventions_with_elec":448,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1200,"interventions_per_10_km":3733.3333333333,"color":"red"},"446":{"code_ligne":468306,"lib_ligne":"Raccordement de Redon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":521,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"447":{"code_ligne":470000,"lib_ligne":"Ligne de Savenay \u00e0 Landerneau","n_interventions_total":1609,"n_interventions_with_elec":1609,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":257554,"interventions_per_10_km":62.4723358985,"color":"orange"},"448":{"code_ligne":470606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Kerpont de Lorient","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1853,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"449":{"code_ligne":471000,"lib_ligne":"Ligne de Questembert \u00e0 Plo\u00ebrmel","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":32398,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"450":{"code_ligne":472000,"lib_ligne":"Ligne de Plo\u00ebrmel \u00e0 La Brohini\u00e8re","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":41365,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"451":{"code_ligne":473000,"lib_ligne":"Ligne d'Auray \u00e0 Quiberon","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":5,"global_length":26460,"interventions_per_10_km":1.8896447468,"color":"orange"},"452":{"code_ligne":474000,"lib_ligne":"Ligne d'Auray \u00e0 Pontivy","n_interventions_total":20,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":20,"global_length":50906,"interventions_per_10_km":3.9288099635,"color":"orange"},"453":{"code_ligne":475000,"lib_ligne":"Ligne de St-Brieuc \u00e0 Pontivy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":71834,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"454":{"code_ligne":475606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re des Ch\u00e2telets de St-Brieuc","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1477,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"455":{"code_ligne":476000,"lib_ligne":"Ligne de Rosporden \u00e0 Concarneau","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14667,"interventions_per_10_km":1.3636053726,"color":"orange"},"456":{"code_ligne":477000,"lib_ligne":"Ligne de Quimper \u00e0 Pont-l'Abb\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20510,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"457":{"code_ligne":485000,"lib_ligne":"Ligne de Guingamp \u00e0 Carhaix","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":53054,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"458":{"code_ligne":486000,"lib_ligne":"Ligne de Guingamp \u00e0 Paimpol","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":35829,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"459":{"code_ligne":486506,"lib_ligne":"Voie du port de Paimpol","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":485,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"460":{"code_ligne":487000,"lib_ligne":"Ligne de Carhaix \u00e0 Loud\u00e9ac","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":70981,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"461":{"code_ligne":499500,"lib_ligne":"Voie du port de Lorient","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3950,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"462":{"code_ligne":499501,"lib_ligne":"Voie du port de Lorient (ZI de Kergroise)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1333,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"463":{"code_ligne":499503,"lib_ligne":"Voie du port de Lorient (port de p\u00eache)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1173,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"464":{"code_ligne":500000,"lib_ligne":"Ligne de Chartres \u00e0 Bordeaux-St-Jean","n_interventions_total":1513,"n_interventions_with_elec":1512,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":173722,"interventions_per_10_km":87.0931718493,"color":"orange"},"465":{"code_ligne":500306,"lib_ligne":"Raccordement de Beillant","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":415,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"466":{"code_ligne":503300,"lib_ligne":"Raccordement circulaire de Bordeaux-Bastide \u00e0 Bordeaux-B\u00e9nauge","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1368,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"467":{"code_ligne":508000,"lib_ligne":"Ligne d'Aubign\u00e9-Racan \u00e0 Sabl\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":64102,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"468":{"code_ligne":509000,"lib_ligne":"Ligne de L'Aubini\u00e8re \u00e0 La Suze","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":21526,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"469":{"code_ligne":511000,"lib_ligne":"Ligne d'Angers-St-Laud \u00e0 La Fl\u00e8che","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":45606,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"470":{"code_ligne":514300,"lib_ligne":"Raccordement des deux gares","n_interventions_total":59,"n_interventions_with_elec":59,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4177,"interventions_per_10_km":141.2497007422,"color":"orange"},"471":{"code_ligne":514316,"lib_ligne":"Raccordement direct de Nantes","n_interventions_total":21,"n_interventions_with_elec":21,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":541,"interventions_per_10_km":388.1700554529,"color":"red"},"472":{"code_ligne":515000,"lib_ligne":"Ligne de Tours \u00e0 St-Nazaire","n_interventions_total":3783,"n_interventions_with_elec":3783,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":206362,"interventions_per_10_km":183.3186342447,"color":"red"},"473":{"code_ligne":516000,"lib_ligne":"Ligne de St-Nazaire au Croisic","n_interventions_total":132,"n_interventions_with_elec":132,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25811,"interventions_per_10_km":51.1409864011,"color":"orange"},"474":{"code_ligne":517000,"lib_ligne":"Ligne de La Baule-Escoublac \u00e0 Gu\u00e9rande","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6036,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"475":{"code_ligne":518000,"lib_ligne":"Ligne de Segr\u00e9 \u00e0 Angers-St-Serge","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":36995,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"476":{"code_ligne":519000,"lib_ligne":"Ligne de Nantes-Orl\u00e9ans \u00e0 Ch\u00e2teaubriant","n_interventions_total":201,"n_interventions_with_elec":201,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":63570,"interventions_per_10_km":31.6186880604,"color":"orange"},"477":{"code_ligne":521000,"lib_ligne":"Ligne de Loudun \u00e0 Angers-Ma\u00eetre-\u00c9cole","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":64147,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"478":{"code_ligne":523000,"lib_ligne":"Ligne de La Possonni\u00e8re \u00e0 Niort","n_interventions_total":358,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":358,"global_length":5113,"interventions_per_10_km":700.1760219049,"color":"red"},"479":{"code_ligne":524000,"lib_ligne":"Ligne de Neuville-de-Poitou \u00e0 Bressuire","n_interventions_total":11,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":11,"global_length":69600,"interventions_per_10_km":1.5804597701,"color":"orange"},"480":{"code_ligne":525000,"lib_ligne":"Ligne des Sables-d'Olonne \u00e0 Tours","n_interventions_total":390,"n_interventions_with_elec":263,"n_interventions_not_elec":127,"global_length":87286,"interventions_per_10_km":44.6807048095,"color":"orange"},"481":{"code_ligne":527000,"lib_ligne":"Ligne de Clisson \u00e0 Cholet","n_interventions_total":55,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":55,"global_length":37785,"interventions_per_10_km":14.5560407569,"color":"orange"},"482":{"code_ligne":528000,"lib_ligne":"Ligne de Breuil-Barret \u00e0 Velluire","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":41152,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"483":{"code_ligne":529000,"lib_ligne":"Ligne de Fontenay-le-Comte \u00e0 Benet","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":19120,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"484":{"code_ligne":530000,"lib_ligne":"Ligne de Nantes-Orl\u00e9ans \u00e0 Saintes","n_interventions_total":1984,"n_interventions_with_elec":1984,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":100238,"interventions_per_10_km":197.9289291486,"color":"red"},"485":{"code_ligne":531000,"lib_ligne":"Ligne de Nantilly \u00e0 Saumur-Rive-Gauche","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1920,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"486":{"code_ligne":534000,"lib_ligne":"Ligne de Nantes-\u00c9tat \u00e0 La Roche-sur-Yon par Ste-Pazanne","n_interventions_total":148,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":148,"global_length":108854,"interventions_per_10_km":13.5961930659,"color":"orange"},"487":{"code_ligne":534311,"lib_ligne":"Raccordement de Commequiers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":795,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"488":{"code_ligne":534611,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Rez\u00e9-Pont-Rousseau D2 \u00e0 Nantes-Atlantique","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3790,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"489":{"code_ligne":535000,"lib_ligne":"Ligne de Commequiers \u00e0 St-Gilles-Croix-de-Vie","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":7,"global_length":12715,"interventions_per_10_km":5.5053086905,"color":"orange"},"490":{"code_ligne":536000,"lib_ligne":"Ligne de Ste-Pazanne \u00e0 Pornic","n_interventions_total":25,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":25,"global_length":2,"interventions_per_10_km":125000.0,"color":"red"},"491":{"code_ligne":537000,"lib_ligne":"Ligne de St-Hilaire-de-Chal\u00e9ons \u00e0 Paimboeuf","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":27096,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"492":{"code_ligne":538000,"lib_ligne":"Ligne de St-Beno\u00eet \u00e0 La Rochelle-Ville","n_interventions_total":922,"n_interventions_with_elec":922,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":139326,"interventions_per_10_km":66.1757317371,"color":"orange"},"493":{"code_ligne":538310,"lib_ligne":"Raccordement R2FS de Fontaine-Le Comte Sud","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":3,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4002,"interventions_per_10_km":7.4962518741,"color":"orange"},"494":{"code_ligne":538311,"lib_ligne":"Raccordement R1FS de Fontaine-Le Comte Sud","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3439,"interventions_per_10_km":11.6312881652,"color":"orange"},"495":{"code_ligne":538315,"lib_ligne":"Raccordement de Fontaine-Le Comte Nord","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4073,"interventions_per_10_km":9.8207709305,"color":"orange"},"496":{"code_ligne":539000,"lib_ligne":"Ligne de La Rochelle-Ville \u00e0 La Rochelle-Pallice","n_interventions_total":28,"n_interventions_with_elec":28,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7598,"interventions_per_10_km":36.8518031061,"color":"orange"},"497":{"code_ligne":539507,"lib_ligne":"Voie de port de La Rochelle-Pallice (quai nord)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":475,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"498":{"code_ligne":544000,"lib_ligne":"Ligne de Saintes \u00e0 Royan","n_interventions_total":121,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":121,"global_length":36902,"interventions_per_10_km":32.7895507019,"color":"orange"},"499":{"code_ligne":545000,"lib_ligne":"Ligne de Saujon \u00e0 La Gr\u00e8ve","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23406,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"500":{"code_ligne":546000,"lib_ligne":"Ligne de Pons \u00e0 Saujon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":36060,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"501":{"code_ligne":547000,"lib_ligne":"Ligne de St-Mariens-St-Yzan \u00e0 Blaye","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23704,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"502":{"code_ligne":547506,"lib_ligne":"Voie de port de Blaye","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1650,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"503":{"code_ligne":550000,"lib_ligne":"Ligne de Br\u00e9tigny \u00e0 La Membrolle-sur-Choisille","n_interventions_total":355,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":355,"global_length":41780,"interventions_per_10_km":84.9688846338,"color":"orange"},"504":{"code_ligne":552000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Luxembourg \u00e0 Limours","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":40619,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"505":{"code_ligne":553000,"lib_ligne":"Ligne d'Ouest-Ceinture \u00e0 Chartres","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":59588,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"506":{"code_ligne":556000,"lib_ligne":"Ligne de Chartres \u00e0 Orl\u00e9ans","n_interventions_total":67,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":67,"global_length":72724,"interventions_per_10_km":9.2129145812,"color":"orange"},"507":{"code_ligne":556606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Chartres-Luc\u00e9","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2150,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"508":{"code_ligne":557000,"lib_ligne":"Ligne de Voves \u00e0 Toury","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29231,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"509":{"code_ligne":558000,"lib_ligne":"Ligne de Courtalain-St-Pellerin \u00e0 Patay","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":28734,"interventions_per_10_km":0.3480197675,"color":"orange"},"510":{"code_ligne":559000,"lib_ligne":"Ligne de Pont-de-Braye \u00e0 Blois","n_interventions_total":37,"n_interventions_with_elec":37,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":65247,"interventions_per_10_km":5.6707588088,"color":"orange"},"511":{"code_ligne":561000,"lib_ligne":"Ligne de Tours au Mans","n_interventions_total":737,"n_interventions_with_elec":724,"n_interventions_not_elec":13,"global_length":39540,"interventions_per_10_km":186.3935255438,"color":"red"},"512":{"code_ligne":561311,"lib_ligne":"Raccordement des Fontaines (Le Mans)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1482,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"513":{"code_ligne":561316,"lib_ligne":"Raccordement de La Clart\u00e9 (Le Mans)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":747,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"514":{"code_ligne":562300,"lib_ligne":"Raccordement de St-Pierre-des-Corps vers Nantes","n_interventions_total":175,"n_interventions_with_elec":175,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2183,"interventions_per_10_km":801.6491067339,"color":"red"},"515":{"code_ligne":563300,"lib_ligne":"Raccordement de St-Pierre-des-Corps \u00e0 Tours","n_interventions_total":44,"n_interventions_with_elec":44,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2074,"interventions_per_10_km":212.1504339441,"color":"red"},"516":{"code_ligne":564300,"lib_ligne":"Raccordement de Tours \u00e0 Monts (bifurcation de Bordeaux)","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2022,"interventions_per_10_km":24.727992087,"color":"orange"},"517":{"code_ligne":566000,"lib_ligne":"Ligne SEA-Atlantique (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":52570,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"518":{"code_ligne":568000,"lib_ligne":"Ligne de Lormont \u00e0 Bordeaux-Bastide","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3214,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"519":{"code_ligne":569000,"lib_ligne":"Ligne des Aubrais-Orl\u00e9ans \u00e0 Orl\u00e9ans","n_interventions_total":67,"n_interventions_with_elec":67,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3022,"interventions_per_10_km":221.7074784911,"color":"red"},"520":{"code_ligne":569300,"lib_ligne":"Raccordement d'Orl\u00e9ans vers Tours","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":755,"interventions_per_10_km":79.4701986755,"color":"orange"},"521":{"code_ligne":569301,"lib_ligne":"Raccordement d'Orl\u00e9ans vers Vierzon","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":3,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":521,"interventions_per_10_km":57.5815738964,"color":"orange"},"522":{"code_ligne":570000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Austerlitz \u00e0 Bordeaux-St-Jean","n_interventions_total":9180,"n_interventions_with_elec":9180,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":42996,"interventions_per_10_km":2135.0823332403,"color":"red"},"523":{"code_ligne":570306,"lib_ligne":"Raccordement de Paris-Tolbiac","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":83,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"524":{"code_ligne":570316,"lib_ligne":"Raccordement circulaire de Br\u00e9tigny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":285,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"525":{"code_ligne":570321,"lib_ligne":"Raccordement d'Ambar\u00e8s-et-Lagrave","n_interventions_total":29,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":29,"global_length":954,"interventions_per_10_km":303.9832285115,"color":"red"},"526":{"code_ligne":570345,"lib_ligne":"Raccordement de Monts-Sud","n_interventions_total":9,"n_interventions_with_elec":9,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6071,"interventions_per_10_km":14.8245758524,"color":"orange"},"527":{"code_ligne":570350,"lib_ligne":"Raccordement de La Celle Saint-Avant","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4075,"interventions_per_10_km":14.7239263804,"color":"orange"},"528":{"code_ligne":570360,"lib_ligne":"Raccordement de Migne-Auxances","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6775,"interventions_per_10_km":2.9520295203,"color":"orange"},"529":{"code_ligne":570380,"lib_ligne":"Raccordement de Juill\u00e9","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":3,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2559,"interventions_per_10_km":11.7233294256,"color":"orange"},"530":{"code_ligne":570385,"lib_ligne":"Raccordement de Villognon","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4444,"interventions_per_10_km":4.500450045,"color":"orange"},"531":{"code_ligne":570390,"lib_ligne":"Raccordement de La Couronne","n_interventions_total":17,"n_interventions_with_elec":17,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5890,"interventions_per_10_km":28.8624787776,"color":"orange"},"532":{"code_ligne":570506,"lib_ligne":"Voie de port d'Ivry-sur-Seine","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1550,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"533":{"code_ligne":570511,"lib_ligne":"Voies du port de Bassens","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6900,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"534":{"code_ligne":570606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Choisy-le-Roi","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":970,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"535":{"code_ligne":570906,"lib_ligne":"Voie de desserte de la ZI d'\u00c9tampes","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":747,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"536":{"code_ligne":572000,"lib_ligne":"Ligne de Ligr\u00e9-Rivi\u00e8re \u00e0 Richelieu","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15664,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"537":{"code_ligne":578000,"lib_ligne":"Ligne d'Aiffres \u00e0 Ruffec","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":66001,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"538":{"code_ligne":579000,"lib_ligne":"Ligne de Beillant \u00e0 Angoul\u00eame","n_interventions_total":155,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":155,"global_length":64919,"interventions_per_10_km":23.8759068994,"color":"orange"},"539":{"code_ligne":580000,"lib_ligne":"Ligne de Ch\u00e2teauneuf-sur-Charente \u00e0 St-Mariens-St-Yzan","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":656,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"540":{"code_ligne":581000,"lib_ligne":"Ligne de Cavignac \u00e0 Coutras","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25570,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"541":{"code_ligne":583000,"lib_ligne":"Ligne de Bassens au Bec-d'Amb\u00e8s","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":19398,"interventions_per_10_km":1.5465511908,"color":"orange"},"542":{"code_ligne":584000,"lib_ligne":"Ligne de Ravezies \u00e0 Pointe-de-Grave","n_interventions_total":308,"n_interventions_with_elec":308,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":98423,"interventions_per_10_km":31.2934984709,"color":"orange"},"543":{"code_ligne":585500,"lib_ligne":"Voies des quais rive gauche (Bordeaux)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5746,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"544":{"code_ligne":585506,"lib_ligne":"Voies des bassins \u00e0 flot de Bordeaux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":12500,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"545":{"code_ligne":586000,"lib_ligne":"Ceinture de Bordeaux","n_interventions_total":82,"n_interventions_with_elec":82,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10317,"interventions_per_10_km":79.4804691286,"color":"orange"},"546":{"code_ligne":587300,"lib_ligne":"Raccordement de Bonnaous \u00e0 Beyreman","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1235,"interventions_per_10_km":8.0971659919,"color":"orange"},"547":{"code_ligne":588506,"lib_ligne":"Voies du port de Trompeloup","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1250,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"548":{"code_ligne":589500,"lib_ligne":"Raccordement de l'avant-port du Verdon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":9180,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"549":{"code_ligne":590000,"lib_ligne":"Ligne des Aubrais-Orl\u00e9ans \u00e0 Montauban-Ville-Bourbon","n_interventions_total":5817,"n_interventions_with_elec":5817,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2760,"interventions_per_10_km":21076.0869565217,"color":"red"},"550":{"code_ligne":590306,"lib_ligne":"Raccordement de Limoges-Puy-Imbert \u00e0 Limoges-Montjovis","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2405,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"551":{"code_ligne":593000,"lib_ligne":"Ligne de Vierzon \u00e0 St-Pierre-des-Corps","n_interventions_total":677,"n_interventions_with_elec":677,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":104336,"interventions_per_10_km":64.8865204723,"color":"orange"},"552":{"code_ligne":594000,"lib_ligne":"Ligne de Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours \u00e0 Ch\u00e2teauroux","n_interventions_total":135,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":135,"global_length":111592,"interventions_per_10_km":12.097641408,"color":"orange"},"553":{"code_ligne":598000,"lib_ligne":"Ligne de Port-de-Piles \u00e0 Argenton-sur-Creuse","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2425,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"554":{"code_ligne":600000,"lib_ligne":"Ligne de Salbris au Blanc","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":101838,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"555":{"code_ligne":601000,"lib_ligne":"Ligne de St-Beno\u00eet au Blanc","n_interventions_total":17,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":17,"global_length":51510,"interventions_per_10_km":3.300330033,"color":"orange"},"556":{"code_ligne":603000,"lib_ligne":"Ligne de Montmorillon \u00e0 St-Aigny-Le Blanc","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10213,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"557":{"code_ligne":604000,"lib_ligne":"Ligne de Mignaloux-Nouaill\u00e9 \u00e0 Bersac","n_interventions_total":75,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":75,"global_length":61065,"interventions_per_10_km":12.2819945959,"color":"orange"},"558":{"code_ligne":606000,"lib_ligne":"Ligne du Dorat \u00e0 Limoges-B\u00e9n\u00e9dictins","n_interventions_total":103,"n_interventions_with_elec":103,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":54440,"interventions_per_10_km":18.9199118295,"color":"orange"},"559":{"code_ligne":606606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Limoges","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2437,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"560":{"code_ligne":607000,"lib_ligne":"Ligne de Lussac-les-Ch\u00e2teaux \u00e0 St-Saviol","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":62711,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"561":{"code_ligne":608000,"lib_ligne":"Ligne de Roumazi\u00e8res-Loubert au Vigeant","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":41780,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"562":{"code_ligne":610000,"lib_ligne":"Ligne de Limoges-B\u00e9n\u00e9dictins \u00e0 Angoul\u00eame","n_interventions_total":116,"n_interventions_with_elec":116,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4717,"interventions_per_10_km":245.9190163239,"color":"red"},"563":{"code_ligne":611000,"lib_ligne":"Ligne de Limoges-B\u00e9n\u00e9dictins \u00e0 P\u00e9rigueux","n_interventions_total":249,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":249,"global_length":60413,"interventions_per_10_km":41.2162945061,"color":"orange"},"564":{"code_ligne":613000,"lib_ligne":"Ligne de Nexon \u00e0 Brive-la-Gaillarde","n_interventions_total":61,"n_interventions_with_elec":61,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":80440,"interventions_per_10_km":7.5832918946,"color":"orange"},"565":{"code_ligne":615000,"lib_ligne":"Ligne de Saillat-sur-Vienne \u00e0 Bussi\u00e8re-Galant","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3508,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"566":{"code_ligne":616000,"lib_ligne":"Ligne de Thiviers \u00e0 St-Aulaire","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18048,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"567":{"code_ligne":617000,"lib_ligne":"Ligne du Qu\u00e9roy-Pranzac \u00e0 Thiviers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":19712,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"568":{"code_ligne":621000,"lib_ligne":"Ligne de Coutras \u00e0 Tulle","n_interventions_total":691,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":691,"global_length":100,"interventions_per_10_km":69100.0,"color":"red"},"569":{"code_ligne":628000,"lib_ligne":"Ligne de Siorac-en-P\u00e9rigord \u00e0 Cazoul\u00e8s","n_interventions_total":24,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":24,"global_length":47994,"interventions_per_10_km":5.0006250781,"color":"orange"},"570":{"code_ligne":629000,"lib_ligne":"Ligne de Libourne au Buisson","n_interventions_total":79,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":79,"global_length":97150,"interventions_per_10_km":8.131755018,"color":"orange"},"571":{"code_ligne":631000,"lib_ligne":"Ligne de Niversac \u00e0 Agen","n_interventions_total":312,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":312,"global_length":140319,"interventions_per_10_km":22.2350501358,"color":"orange"},"572":{"code_ligne":632000,"lib_ligne":"Ligne de Monsempron-Libos \u00e0 Cahors","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6445,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"573":{"code_ligne":634000,"lib_ligne":"Ligne de Penne-d'Agenais \u00e0 Tonneins","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":42444,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"574":{"code_ligne":637000,"lib_ligne":"Ligne de Bordeaux-B\u00e9nauge \u00e0 La Sauvetat-du-Dropt","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":53574,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"575":{"code_ligne":637100,"lib_ligne":"Embranchement de Bordeaux-Passerelle","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":882,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"576":{"code_ligne":637506,"lib_ligne":"Voies des quais rive droite - port de Bordeaux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6500,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"577":{"code_ligne":640000,"lib_ligne":"Ligne de Bordeaux-St-Jean \u00e0 S\u00e8te-Ville","n_interventions_total":5348,"n_interventions_with_elec":5342,"n_interventions_not_elec":6,"global_length":175020,"interventions_per_10_km":305.5650782768,"color":"red"},"578":{"code_ligne":640100,"lib_ligne":"Ligne de Colombiers \u00e0 Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":9924,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"579":{"code_ligne":640306,"lib_ligne":"Raccordement circulaire de Bordeaux-St-Jean","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":750,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"580":{"code_ligne":640311,"lib_ligne":"Raccordement de St-Jory-Triage \u00e0 Capdenac","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":848,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"581":{"code_ligne":640640,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de B\u00e9ziers n\u00b0 1","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":851,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"582":{"code_ligne":641000,"lib_ligne":"Ligne de Langon \u00e0 Gabarret","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":78584,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"583":{"code_ligne":643000,"lib_ligne":"Ligne de Port-Ste-Marie \u00e0 Riscle","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":33247,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"584":{"code_ligne":644000,"lib_ligne":"Ligne de N\u00e9rac \u00e0 Mont-de-Marsan","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":24141,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"585":{"code_ligne":647000,"lib_ligne":"Ligne de Bon-Encontre \u00e0 Vic-en-Bigorre","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":113777,"interventions_per_10_km":0.1757824516,"color":"orange"},"586":{"code_ligne":648000,"lib_ligne":"Ligne de St-Agne \u00e0 Auch","n_interventions_total":121,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":121,"global_length":83219,"interventions_per_10_km":14.5399488098,"color":"orange"},"587":{"code_ligne":649000,"lib_ligne":"Ligne de Castelsarrasin \u00e0 Beaumont-de-Lomagne","n_interventions_total":14,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":14,"global_length":26058,"interventions_per_10_km":5.3726302863,"color":"orange"},"588":{"code_ligne":650000,"lib_ligne":"Ligne de Toulouse \u00e0 Bayonne","n_interventions_total":2454,"n_interventions_with_elec":822,"n_interventions_not_elec":1632,"global_length":190020,"interventions_per_10_km":129.1443005999,"color":"orange"},"589":{"code_ligne":652000,"lib_ligne":"Ligne de Morcenx \u00e0 Bagn\u00e8res-de-Bigorre","n_interventions_total":55,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":55,"global_length":85750,"interventions_per_10_km":6.4139941691,"color":"orange"},"590":{"code_ligne":653000,"lib_ligne":"Ligne de St-Sever \u00e0 Hagetmau","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":12096,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"591":{"code_ligne":654000,"lib_ligne":"Ligne de Dax \u00e0 Mont-de-Marsan","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":2,"global_length":62005,"interventions_per_10_km":0.3225546327,"color":"orange"},"592":{"code_ligne":655000,"lib_ligne":"Ligne de Bordeaux-St-Jean \u00e0 Irun","n_interventions_total":2524,"n_interventions_with_elec":2524,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":235063,"interventions_per_10_km":107.375469555,"color":"orange"},"593":{"code_ligne":656000,"lib_ligne":"Ligne de Puyo\u00f4 \u00e0 Dax","n_interventions_total":242,"n_interventions_with_elec":242,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29948,"interventions_per_10_km":80.8067316682,"color":"orange"},"594":{"code_ligne":657000,"lib_ligne":"Ligne de Lamothe \u00e0 Arcachon","n_interventions_total":77,"n_interventions_with_elec":77,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16129,"interventions_per_10_km":47.7400954802,"color":"orange"},"595":{"code_ligne":658000,"lib_ligne":"Ligne de Bayonne \u00e0 All\u00e9es-Marines","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":5,"global_length":4000,"interventions_per_10_km":12.5,"color":"orange"},"596":{"code_ligne":660000,"lib_ligne":"Ligne de Bayonne \u00e0 St-Jean-Pied-de-Port","n_interventions_total":33,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":33,"global_length":50067,"interventions_per_10_km":6.5911678351,"color":"orange"},"597":{"code_ligne":661000,"lib_ligne":"Ligne d'Oss\u00e8s-St-Martin-d'Arrossa \u00e0 St-\u00c9tienne-de-Ba\u00efgorry","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8817,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"598":{"code_ligne":662000,"lib_ligne":"Ligne de Puyo\u00f4 \u00e0 Maul\u00e9on","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":45503,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"599":{"code_ligne":664000,"lib_ligne":"Ligne de Pau \u00e0 Canfranc (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":48,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":48,"global_length":87344,"interventions_per_10_km":5.4955119985,"color":"orange"},"600":{"code_ligne":665000,"lib_ligne":"Ligne de Buzy \u00e0 Laruns-Eaux-Bonnes-Les Eaux-Chaudes","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18958,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"601":{"code_ligne":666000,"lib_ligne":"Ligne de Lourdes \u00e0 Pierrefitte-Nestalas","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20955,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"602":{"code_ligne":667000,"lib_ligne":"Ligne de Lannemezan \u00e0 Arreau-Cad\u00e9ac","n_interventions_total":9,"n_interventions_with_elec":9,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25710,"interventions_per_10_km":3.5005834306,"color":"orange"},"603":{"code_ligne":668000,"lib_ligne":"Ligne de Montr\u00e9jeau-Gourdan-Polignan \u00e0 Luchon","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":35178,"interventions_per_10_km":0.284268577,"color":"orange"},"604":{"code_ligne":669000,"lib_ligne":"Ligne de Villefranche-Vernet-les-Bains \u00e0 Latour-de-Carol","n_interventions_total":1211,"n_interventions_with_elec":1211,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":62779,"interventions_per_10_km":192.8988993135,"color":"red"},"605":{"code_ligne":670000,"lib_ligne":"Ligne de Boussens \u00e0 St-Girons","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":30490,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"606":{"code_ligne":672000,"lib_ligne":"Ligne de Portet-St-Simon \u00e0 Puigcerda (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":398,"n_interventions_with_elec":398,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18772,"interventions_per_10_km":212.0178989985,"color":"red"},"607":{"code_ligne":676000,"lib_ligne":"Ligne de Carcassonne \u00e0 Rivesaltes","n_interventions_total":12,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":12,"global_length":122385,"interventions_per_10_km":0.9805123177,"color":"orange"},"608":{"code_ligne":677000,"lib_ligne":"Ligne de Narbonne \u00e0 Port-Bou (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":1083,"n_interventions_with_elec":1083,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":104961,"interventions_per_10_km":103.1811815817,"color":"orange"},"609":{"code_ligne":677306,"lib_ligne":"Raccordement de Narbonne-Triangle","n_interventions_total":13,"n_interventions_with_elec":13,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":110,"interventions_per_10_km":1181.8181818182,"color":"red"},"610":{"code_ligne":677506,"lib_ligne":"Voies de port de Port-la-Nouvelle","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1800,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"611":{"code_ligne":678300,"lib_ligne":"Raccordement de Port-Vendres-Ville \u00e0 Port-Vendres-Quais","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":699,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"612":{"code_ligne":678500,"lib_ligne":"Voies de port de Port-Vendres-Quais","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":812,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"613":{"code_ligne":679000,"lib_ligne":"Ligne de Perpignan \u00e0 Villefranche-Vernet-les-Bains","n_interventions_total":46,"n_interventions_with_elec":46,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":45720,"interventions_per_10_km":10.0612423447,"color":"orange"},"614":{"code_ligne":679305,"lib_ligne":"Raccordement TGV du SOLER","n_interventions_total":22,"n_interventions_with_elec":22,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4590,"interventions_per_10_km":47.9302832244,"color":"orange"},"615":{"code_ligne":680000,"lib_ligne":"Ligne d'Elne \u00e0 Arles-sur-Tech","n_interventions_total":97,"n_interventions_with_elec":97,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":34414,"interventions_per_10_km":28.1862032894,"color":"orange"},"616":{"code_ligne":681000,"lib_ligne":"Ligne de La Guerche-sur-l'Aubois \u00e0 Marseille-l\u00e8s-Aubigny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17580,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"617":{"code_ligne":683000,"lib_ligne":"Ligne des Aubrais-Orl\u00e9ans \u00e0 Malesherbes","n_interventions_total":13,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":13,"global_length":57872,"interventions_per_10_km":2.2463367432,"color":"orange"},"618":{"code_ligne":684000,"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9tampes \u00e0 Beaune-la-Rolande","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":50,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"619":{"code_ligne":685000,"lib_ligne":"Ligne de Gien \u00e0 Argent","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22570,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"620":{"code_ligne":687000,"lib_ligne":"Ligne d'Orl\u00e9ans \u00e0 Gien","n_interventions_total":21,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":21,"global_length":39614,"interventions_per_10_km":5.3011561569,"color":"orange"},"621":{"code_ligne":688100,"lib_ligne":"Embranchement de la gare d'eau de Montargis","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2074,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"622":{"code_ligne":689000,"lib_ligne":"Ligne de St-Germain-du-Puy \u00e0 Cosne-Cours-sur-Loire","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":56378,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"623":{"code_ligne":690000,"lib_ligne":"Ligne de Vierzon \u00e0 Saincaize","n_interventions_total":696,"n_interventions_with_elec":696,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":86368,"interventions_per_10_km":80.5854020007,"color":"orange"},"624":{"code_ligne":690306,"lib_ligne":"Raccordement de Bourges au poste C de Pont-Vert","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":2,"global_length":5971,"interventions_per_10_km":3.349522693,"color":"orange"},"625":{"code_ligne":691000,"lib_ligne":"Ligne de St-Florent-sur-Cher \u00e0 Issoudun","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":21455,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"626":{"code_ligne":694000,"lib_ligne":"Ligne de Paulhan \u00e0 Montpellier","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":39798,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"627":{"code_ligne":695000,"lib_ligne":"Ligne de Bourges \u00e0 Mi\u00e9caze","n_interventions_total":630,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":630,"global_length":40143,"interventions_per_10_km":156.9389432778,"color":"red"},"628":{"code_ligne":695606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la gare de Montlu\u00e7on-Eau n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1731,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"629":{"code_ligne":696000,"lib_ligne":"Ligne de Ch\u00e2teauroux \u00e0 La Ville-Gozet","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":72434,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"630":{"code_ligne":698000,"lib_ligne":"Ligne de La Ch\u00e2tre \u00e0 Gu\u00e9ret","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":26602,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"631":{"code_ligne":699000,"lib_ligne":"Ligne de Champillet-Urciers \u00e0 Lavaufranche","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":36742,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"632":{"code_ligne":701000,"lib_ligne":"Ligne de Capdenac \u00e0 Rodez","n_interventions_total":17,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":17,"global_length":66277,"interventions_per_10_km":2.5649923805,"color":"orange"},"633":{"code_ligne":702000,"lib_ligne":"Ligne de Montlu\u00e7on \u00e0 St-Sulpice-Lauri\u00e8re","n_interventions_total":217,"n_interventions_with_elec":216,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":96930,"interventions_per_10_km":22.3872897968,"color":"orange"},"634":{"code_ligne":703000,"lib_ligne":"Ligne de Vieilleville \u00e0 Bourganeuf","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":19631,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"635":{"code_ligne":704000,"lib_ligne":"Ligne de St-S\u00e9bastien \u00e0 Gu\u00e9ret","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":44722,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"636":{"code_ligne":705000,"lib_ligne":"Ligne de Montlu\u00e7on \u00e0 Moulins","n_interventions_total":106,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":106,"global_length":79942,"interventions_per_10_km":13.2596132196,"color":"orange"},"637":{"code_ligne":707000,"lib_ligne":"Ligne de Commentry \u00e0 Gannat","n_interventions_total":142,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":142,"global_length":52977,"interventions_per_10_km":26.8040847915,"color":"orange"},"638":{"code_ligne":709000,"lib_ligne":"Ligne de Lapeyrouse \u00e0 Volvic","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":55638,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"639":{"code_ligne":710000,"lib_ligne":"Ligne de Laqueuille au Mont-Dore","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":13630,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"640":{"code_ligne":711000,"lib_ligne":"Ligne d'Eygurande-Merlines \u00e0 Clermont-Ferrand","n_interventions_total":134,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":134,"global_length":3056,"interventions_per_10_km":438.4816753927,"color":"red"},"641":{"code_ligne":712000,"lib_ligne":"Ligne de Busseau-sur-Creuse \u00e0 Ussel","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":78182,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"642":{"code_ligne":713000,"lib_ligne":"Ligne du Palais \u00e0 Eygurande-Merlines","n_interventions_total":233,"n_interventions_with_elec":233,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":121818,"interventions_per_10_km":19.1268942192,"color":"orange"},"643":{"code_ligne":716000,"lib_ligne":"Ligne de Tulle \u00e0 Meymac","n_interventions_total":80,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":80,"global_length":54416,"interventions_per_10_km":14.7015583652,"color":"orange"},"644":{"code_ligne":718000,"lib_ligne":"Ligne de Brive-la-Gaillarde \u00e0 Toulouse-Matabiau via Capdenac","n_interventions_total":232,"n_interventions_with_elec":86,"n_interventions_not_elec":146,"global_length":232640,"interventions_per_10_km":9.9724896836,"color":"orange"},"645":{"code_ligne":719000,"lib_ligne":"Ligne de Souillac \u00e0 Viescamp-sous-Jall\u00e8s","n_interventions_total":92,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":92,"global_length":7276,"interventions_per_10_km":126.4431006047,"color":"orange"},"646":{"code_ligne":720000,"lib_ligne":"Ligne de Figeac \u00e0 Arvant","n_interventions_total":377,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":377,"global_length":155375,"interventions_per_10_km":24.2638777152,"color":"orange"},"647":{"code_ligne":721000,"lib_ligne":"Ligne de Bort-les-Orgues \u00e0 Neussargues","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4625,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"648":{"code_ligne":722000,"lib_ligne":"Ligne de B\u00e9ziers \u00e0 Neussargues","n_interventions_total":1427,"n_interventions_with_elec":1427,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1162,"interventions_per_10_km":12280.5507745267,"color":"red"},"649":{"code_ligne":723000,"lib_ligne":"Ligne du Monastier \u00e0 La Bastide-St-Laurent-les-Bains","n_interventions_total":25,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":25,"global_length":77941,"interventions_per_10_km":3.2075544322,"color":"orange"},"650":{"code_ligne":724000,"lib_ligne":"Ligne de Cahors \u00e0 Capdenac","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":68608,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"651":{"code_ligne":725000,"lib_ligne":"Ligne de S\u00e9v\u00e9rac-le-Ch\u00e2teau \u00e0 Rodez","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":45055,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"652":{"code_ligne":727000,"lib_ligne":"Ligne de Tournemire-Roquefort au Vigan","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":38781,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"653":{"code_ligne":728000,"lib_ligne":"Ligne de Tournemire-Roquefort \u00e0 St-Affrique","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14663,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"654":{"code_ligne":731000,"lib_ligne":"Ligne de S\u00e8te-Ville \u00e0 Montbazin-Gigean","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16587,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"655":{"code_ligne":732000,"lib_ligne":"Ligne de Vias \u00e0 Lod\u00e8ve","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":584,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"656":{"code_ligne":733000,"lib_ligne":"Ligne de Colombiers \u00e0 Quarante-Cruzy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":19585,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"657":{"code_ligne":734000,"lib_ligne":"Ligne de Narbonne \u00e0 Bize","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":19907,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"658":{"code_ligne":736000,"lib_ligne":"Ligne de Castelnaudary \u00e0 Rodez","n_interventions_total":25,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":25,"global_length":15117,"interventions_per_10_km":16.5376728187,"color":"orange"},"659":{"code_ligne":737000,"lib_ligne":"Ligne de Castres \u00e0 B\u00e9darieux","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":2,"global_length":47400,"interventions_per_10_km":0.4219409283,"color":"orange"},"660":{"code_ligne":741000,"lib_ligne":"Ligne de Tessonni\u00e8res \u00e0 Albi","n_interventions_total":16,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":16,"global_length":15745,"interventions_per_10_km":10.1619561766,"color":"orange"},"661":{"code_ligne":742000,"lib_ligne":"Ligne d'Albi \u00e0 St-Ju\u00e9ry","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8170,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"662":{"code_ligne":745000,"lib_ligne":"Ligne de Villeneuve-St-Georges \u00e0 Montargis","n_interventions_total":955,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":955,"global_length":26767,"interventions_per_10_km":356.782605447,"color":"red"},"663":{"code_ligne":745306,"lib_ligne":"Raccordement de Vigneux-sur-Seine voie 2M\/voie 2 bis C","n_interventions_total":18,"n_interventions_with_elec":18,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":734,"interventions_per_10_km":245.2316076294,"color":"red"},"664":{"code_ligne":746000,"lib_ligne":"Ligne de Corbeil-Essonnes \u00e0 Montereau","n_interventions_total":386,"n_interventions_with_elec":386,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":59706,"interventions_per_10_km":64.650118916,"color":"orange"},"665":{"code_ligne":747000,"lib_ligne":"Ligne de Bourron-Marlotte-Grez \u00e0 Malesherbes","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3228,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"666":{"code_ligne":747306,"lib_ligne":"Raccordement de Filay","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":730,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"667":{"code_ligne":748000,"lib_ligne":"Ligne de Montargis \u00e0 Sens","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22395,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"668":{"code_ligne":749000,"lib_ligne":"Ligne de Trigu\u00e8res \u00e0 Surgy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8034,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"669":{"code_ligne":750000,"lib_ligne":"Ligne de Moret-Veneux-les-Sablons \u00e0 Lyon-Perrache","n_interventions_total":4438,"n_interventions_with_elec":4438,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":270,"interventions_per_10_km":164370.3703703704,"color":"red"},"670":{"code_ligne":750306,"lib_ligne":"Raccordement militaire de Saincaize","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":575,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"671":{"code_ligne":750311,"lib_ligne":"Raccordement de Montrond-les-Bains","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":705,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"672":{"code_ligne":750316,"lib_ligne":"Raccordement de Badan (poste 1) \u00e0 Chasse-sur-Rh\u00f4ne (poste 3)","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":7,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":739,"interventions_per_10_km":94.7225981055,"color":"orange"},"673":{"code_ligne":750521,"lib_ligne":"Embranchement du port de Roanne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":760,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"674":{"code_ligne":750670,"lib_ligne":"Voie m\u00e8re ZI de La Plaine","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2925,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"675":{"code_ligne":750672,"lib_ligne":"Voie m\u00e8re n\u00b0 2 d'Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1584,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"676":{"code_ligne":750674,"lib_ligne":"Voie m\u00e8re n\u00b0 1 d'Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":532,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"677":{"code_ligne":751000,"lib_ligne":"Ligne d'Auxerre-St-Gervais \u00e0 Gien","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":29042,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"678":{"code_ligne":752000,"lib_ligne":"Ligne de Combs-la-Ville \u00e0 St-Louis (LGV)","n_interventions_total":1706,"n_interventions_with_elec":1706,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1369,"interventions_per_10_km":12461.6508400292,"color":"red"},"679":{"code_ligne":752100,"lib_ligne":"Ligne de Villeneuve-St-Georges \u00e0 la bifurcation de Moisenay (LGV)","n_interventions_total":130,"n_interventions_with_elec":130,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":39406,"interventions_per_10_km":32.9899000152,"color":"orange"},"680":{"code_ligne":752305,"lib_ligne":"Raccordement de Valenton (LGV)","n_interventions_total":20,"n_interventions_with_elec":20,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2113,"interventions_per_10_km":94.6521533365,"color":"orange"},"681":{"code_ligne":752308,"lib_ligne":"Raccordement de Coubert (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5600,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"682":{"code_ligne":752321,"lib_ligne":"Raccordement Nord de Montereau LGV","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1110,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"683":{"code_ligne":752323,"lib_ligne":"Raccordement Sud de Montereau LGV","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":384,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"684":{"code_ligne":752330,"lib_ligne":"Raccordement de Lyon-St-Clair (LGV)","n_interventions_total":328,"n_interventions_with_elec":328,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14227,"interventions_per_10_km":230.5475504323,"color":"red"},"685":{"code_ligne":752340,"lib_ligne":"Raccordement de Grenay (LGV)","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3314,"interventions_per_10_km":12.070006035,"color":"orange"},"686":{"code_ligne":752342,"lib_ligne":"Raccordement de St-Marcel-l\u00e8s-Valence","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2913,"interventions_per_10_km":6.865774116,"color":"orange"},"687":{"code_ligne":752350,"lib_ligne":"Raccordement d'Heyrieux (LGV)","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3218,"interventions_per_10_km":15.5376009944,"color":"orange"},"688":{"code_ligne":752352,"lib_ligne":"Raccordement de Crest (base d'Eurre)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2106,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"689":{"code_ligne":752354,"lib_ligne":"Raccordement nord de Boll\u00e8ne-Lamotte-du-Rh\u00f4ne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3100,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"690":{"code_ligne":752356,"lib_ligne":"Raccordement sud de Boll\u00e8ne-Lamotte-du-Rh\u00f4ne","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1614,"interventions_per_10_km":30.9789343247,"color":"orange"},"691":{"code_ligne":752358,"lib_ligne":"Raccordement de Cheval-Blanc","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":705,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"692":{"code_ligne":753000,"lib_ligne":"Ligne de Laroche-Migennes \u00e0 Cosne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":134274,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"693":{"code_ligne":753306,"lib_ligne":"Raccordement militaire de Laroche-Migennes","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2213,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"694":{"code_ligne":754000,"lib_ligne":"Ligne de Clamecy \u00e0 Nevers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":69584,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"695":{"code_ligne":755000,"lib_ligne":"Ligne de Cravant-Bazarnes \u00e0 Dracy-St-Loup","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":115557,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"696":{"code_ligne":757000,"lib_ligne":"Ligne de Maison-Dieu aux Laumes-Al\u00e9sia","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":44706,"interventions_per_10_km":0.6710508657,"color":"orange"},"697":{"code_ligne":760000,"lib_ligne":"Ligne de Nevers \u00e0 Chagny","n_interventions_total":915,"n_interventions_with_elec":467,"n_interventions_not_elec":448,"global_length":161589,"interventions_per_10_km":56.6251415629,"color":"orange"},"698":{"code_ligne":760306,"lib_ligne":"Raccordement des lignes de Chagny \u00e0 Dole et de Paris-Lyon \u00e0 Marseille-St-Charles","n_interventions_total":154,"n_interventions_with_elec":154,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4821,"interventions_per_10_km":319.4358017009,"color":"red"},"699":{"code_ligne":760311,"lib_ligne":"Raccordement des lignes de Nevers \u00e0 Chagny et de Chagny \u00e0 Dole","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":6,"global_length":692,"interventions_per_10_km":86.7052023121,"color":"orange"},"700":{"code_ligne":761000,"lib_ligne":"Ligne d'\u00c9tang \u00e0 Santenay (via Autun)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":58470,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"701":{"code_ligne":762000,"lib_ligne":"Ligne de Clamecy \u00e0 Gilly-sur-Loire","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":16420,"interventions_per_10_km":1.8270401949,"color":"orange"},"702":{"code_ligne":763000,"lib_ligne":"Ligne de Tamnay-Ch\u00e2tillon \u00e0 Ch\u00e2teau-Chinon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23850,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"703":{"code_ligne":764000,"lib_ligne":"Ligne de St-Florentin-Vergigny \u00e0 Moneteau-Gurgy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25950,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"704":{"code_ligne":767300,"lib_ligne":"Raccordement de Montchanin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1590,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"705":{"code_ligne":768300,"lib_ligne":"Raccordement de Pasilly \u00e0 Aisy","n_interventions_total":12,"n_interventions_with_elec":12,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16446,"interventions_per_10_km":7.2966070777,"color":"orange"},"706":{"code_ligne":769000,"lib_ligne":"Ligne du Coteau \u00e0 Montchanin","n_interventions_total":89,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":89,"global_length":20631,"interventions_per_10_km":43.1389656342,"color":"orange"},"707":{"code_ligne":770000,"lib_ligne":"Ligne de Moulins \u00e0 M\u00e2con","n_interventions_total":223,"n_interventions_with_elec":38,"n_interventions_not_elec":185,"global_length":34830,"interventions_per_10_km":64.0252655757,"color":"orange"},"708":{"code_ligne":770606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Moulins n\u00b0 1","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1194,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"709":{"code_ligne":772000,"lib_ligne":"Ligne de Cluny \u00e0 Chalon-sur-Sa\u00f4ne","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":50281,"interventions_per_10_km":0.5966468447,"color":"orange"},"710":{"code_ligne":774000,"lib_ligne":"Ligne de Pouilly-sous-Charlieu \u00e0 Clermain","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10562,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"711":{"code_ligne":775000,"lib_ligne":"Ligne de Paray-le-Monial \u00e0 Givors-Canal","n_interventions_total":157,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":157,"global_length":93180,"interventions_per_10_km":16.8491092509,"color":"orange"},"712":{"code_ligne":775311,"lib_ligne":"Raccordement de Badan (poste 3) \u00e0 Badan (poste 1)","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":2,"global_length":862,"interventions_per_10_km":23.2018561485,"color":"orange"},"713":{"code_ligne":776000,"lib_ligne":"Ligne de Belleville \u00e0 Beaujeu","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":12754,"interventions_per_10_km":0.7840677435,"color":"orange"},"714":{"code_ligne":777300,"lib_ligne":"Raccordement de Pont-de-Veyle","n_interventions_total":10,"n_interventions_with_elec":10,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6426,"interventions_per_10_km":15.5617802677,"color":"orange"},"715":{"code_ligne":778300,"lib_ligne":"Raccordement de M\u00e2con-Sud","n_interventions_total":13,"n_interventions_with_elec":13,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2523,"interventions_per_10_km":51.5259611574,"color":"orange"},"716":{"code_ligne":779300,"lib_ligne":"Raccordement de M\u00e2con-Nord","n_interventions_total":63,"n_interventions_with_elec":63,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2216,"interventions_per_10_km":284.2960288809,"color":"red"},"717":{"code_ligne":780000,"lib_ligne":"Ligne de St-\u00c9tienne-La Terrasse \u00e0 St-\u00c9tienne-Pont-de-l'\u00c2ne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3489,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"718":{"code_ligne":782000,"lib_ligne":"Ligne de Lyon-St-Paul \u00e0 Montbrison","n_interventions_total":217,"n_interventions_with_elec":217,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":77657,"interventions_per_10_km":27.943392096,"color":"orange"},"719":{"code_ligne":782310,"lib_ligne":"Raccordement de Tassin (SHUNT-TT)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":610,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"720":{"code_ligne":783000,"lib_ligne":"Ligne du Coteau \u00e0 St-Germain-au-Mont-d'Or","n_interventions_total":278,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":278,"global_length":72985,"interventions_per_10_km":38.090018497,"color":"orange"},"721":{"code_ligne":784000,"lib_ligne":"Ligne de Clermont-Ferrand \u00e0 St-Just-sur-Loire","n_interventions_total":215,"n_interventions_with_elec":204,"n_interventions_not_elec":11,"global_length":487,"interventions_per_10_km":4414.7843942505,"color":"red"},"722":{"code_ligne":786000,"lib_ligne":"Ligne de Vichy \u00e0 Cusset","n_interventions_total":14,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":14,"global_length":3823,"interventions_per_10_km":36.6204551399,"color":"orange"},"723":{"code_ligne":787000,"lib_ligne":"Ligne de Vichy \u00e0 Riom","n_interventions_total":176,"n_interventions_with_elec":176,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":40072,"interventions_per_10_km":43.9209423039,"color":"orange"},"724":{"code_ligne":790000,"lib_ligne":"Ligne de St-Germain-des-Foss\u00e9s \u00e0 N\u00eemes-CRB1","n_interventions_total":1240,"n_interventions_with_elec":949,"n_interventions_not_elec":291,"global_length":117097,"interventions_per_10_km":105.895112599,"color":"orange"},"725":{"code_ligne":790305,"lib_ligne":"Raccordement de St Germain des Foss\u00e8s","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":613,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"726":{"code_ligne":790611,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Ladoux \u00e0 Gerzat","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2200,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"727":{"code_ligne":792000,"lib_ligne":"Ligne du Puy \u00e0 Langogne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":50113,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"728":{"code_ligne":793606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Volvic \u00e0 Riom","n_interventions_total":14,"n_interventions_with_elec":14,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6400,"interventions_per_10_km":21.875,"color":"orange"},"729":{"code_ligne":795000,"lib_ligne":"Ligne de Bonson \u00e0 Sembadel","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":21771,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"730":{"code_ligne":796000,"lib_ligne":"Ligne de St-Just-sur-Loire \u00e0 St-Just-St-Rambert","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":2024,"interventions_per_10_km":14.8221343874,"color":"orange"},"731":{"code_ligne":797000,"lib_ligne":"Ligne de Firminy \u00e0 St-Rambert-d'Albon","n_interventions_total":26,"n_interventions_with_elec":26,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":23080,"interventions_per_10_km":11.2651646447,"color":"orange"},"732":{"code_ligne":797306,"lib_ligne":"Raccordement de St-Rambert-d'Albon (bifurcation nord)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1052,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"733":{"code_ligne":797311,"lib_ligne":"Raccordement sud de Peyraud","n_interventions_total":10,"n_interventions_with_elec":10,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":564,"interventions_per_10_km":177.304964539,"color":"red"},"734":{"code_ligne":798000,"lib_ligne":"Ligne de St-Georges-d'Aurac \u00e0 St-\u00c9tienne-Ch\u00e2teaucreux","n_interventions_total":315,"n_interventions_with_elec":315,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20957,"interventions_per_10_km":150.3077730591,"color":"red"},"735":{"code_ligne":800000,"lib_ligne":"Ligne de Givors-Canal \u00e0 Grezan","n_interventions_total":2243,"n_interventions_with_elec":2243,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":86078,"interventions_per_10_km":260.5776156509,"color":"red"},"736":{"code_ligne":800306,"lib_ligne":"Raccordement de Peyraud (bifurcation nord)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":481,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"737":{"code_ligne":800311,"lib_ligne":"Raccordement nord de La Voulte (bifurcation nord)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":388,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"738":{"code_ligne":800316,"lib_ligne":"Raccordement sud de La Voulte (bifurcation sud)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":288,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"739":{"code_ligne":800390,"lib_ligne":"Raccordement de Saint-Gervasy","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10370,"interventions_per_10_km":3.8572806172,"color":"orange"},"740":{"code_ligne":804000,"lib_ligne":"Ligne du Pouzin \u00e0 Privas","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":21016,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"741":{"code_ligne":805000,"lib_ligne":"Ligne du Teil \u00e0 Al\u00e8s","n_interventions_total":3,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":3,"global_length":34517,"interventions_per_10_km":0.869136947,"color":"orange"},"742":{"code_ligne":808000,"lib_ligne":"Ligne de Bess\u00e8ges \u00e0 Robiac","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2655,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"743":{"code_ligne":810000,"lib_ligne":"Ligne de Tarascon \u00e0 S\u00e8te-Ville","n_interventions_total":1965,"n_interventions_with_elec":1965,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":800,"interventions_per_10_km":24562.5,"color":"red"},"744":{"code_ligne":810310,"lib_ligne":"Raccordement de Jonqui\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2621,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"745":{"code_ligne":810315,"lib_ligne":"Raccordement de Nimes-Al\u00e8s","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":5,"global_length":1053,"interventions_per_10_km":47.4833808167,"color":"orange"},"746":{"code_ligne":810506,"lib_ligne":"Voies de port de S\u00e8te-Ville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3402,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"747":{"code_ligne":810611,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re du Lantissargues","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":753,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"748":{"code_ligne":811000,"lib_ligne":"Ligne de La Peyrade-Bifurcation \u00e0 S\u00e8te-M\u00e9diterran\u00e9e","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1183,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"749":{"code_ligne":811505,"lib_ligne":"Voie de port de S\u00e8te-M\u00e9diterran\u00e9e (darse 1)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2221,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"750":{"code_ligne":812000,"lib_ligne":"Ligne d'Al\u00e8s \u00e0 Port-L'Ardoise","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":56328,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"751":{"code_ligne":812306,"lib_ligne":"Raccordement de L'Ardoise \u00e0 Port-L'Ardoise","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":886,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"752":{"code_ligne":814000,"lib_ligne":"Ligne de Mas-des-Gardies aux Mazes-le-Cr\u00e8s","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":62649,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"753":{"code_ligne":815000,"lib_ligne":"Ligne de L\u00e9zan \u00e0 St-Jean-du-Gard","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20843,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"754":{"code_ligne":819000,"lib_ligne":"Ligne de St-C\u00e9saire au Grau-du-Roi","n_interventions_total":70,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":70,"global_length":41599,"interventions_per_10_km":16.82732758,"color":"orange"},"755":{"code_ligne":820000,"lib_ligne":"Ligne d'Arles \u00e0 Lunel","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":11886,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"756":{"code_ligne":821000,"lib_ligne":"Ligne d'Arles au canal","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":34565,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"757":{"code_ligne":824000,"lib_ligne":"Ligne de Villeneuve-l\u00e8s-Avignon \u00e0 Avignon","n_interventions_total":68,"n_interventions_with_elec":68,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1783,"interventions_per_10_km":381.3796971397,"color":"red"},"758":{"code_ligne":824301,"lib_ligne":"Raccordement sud de Villeneuve-l\u00e8s-Avignon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":843,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"759":{"code_ligne":824306,"lib_ligne":"Raccordement de Villeneuve-l\u00e8s-Avignon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2361,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"760":{"code_ligne":830000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Lyon \u00e0 Marseille-St-Charles","n_interventions_total":19248,"n_interventions_with_elec":19233,"n_interventions_not_elec":15,"global_length":368729,"interventions_per_10_km":522.0093890093,"color":"red"},"761":{"code_ligne":830311,"lib_ligne":"Raccordement de Bercy-Sud","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":492,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"762":{"code_ligne":830316,"lib_ligne":"Raccordement militaire de Moret","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":745,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"763":{"code_ligne":830321,"lib_ligne":"Raccordement militaire de St-Florentin-Vergigny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2686,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"764":{"code_ligne":830331,"lib_ligne":"Raccordement de St-Fons","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":851,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"765":{"code_ligne":830336,"lib_ligne":"Raccordement de Chasse-sur-Rh\u00f4ne","n_interventions_total":38,"n_interventions_with_elec":38,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1682,"interventions_per_10_km":225.9215219976,"color":"red"},"766":{"code_ligne":830346,"lib_ligne":"Raccordement de Livron-Sud (bifurcation sud)","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":264,"interventions_per_10_km":151.5151515152,"color":"red"},"767":{"code_ligne":830351,"lib_ligne":"Raccordement nord de Tarascon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1522,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"768":{"code_ligne":830356,"lib_ligne":"Raccordement sud de Tarascon","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1454,"interventions_per_10_km":27.5103163686,"color":"orange"},"769":{"code_ligne":830359,"lib_ligne":"Virgule d'Avignon Courtine","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1464,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"770":{"code_ligne":830366,"lib_ligne":"Raccordement de Lyon-Guilloti\u00e8re \u00e0 Lyon-Part-Dieu","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":7,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":902,"interventions_per_10_km":77.6053215078,"color":"orange"},"771":{"code_ligne":830646,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Pierrelatte","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3037,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"772":{"code_ligne":830649,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re du centre des transports terrestres de Vitrolles","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1580,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"773":{"code_ligne":830900,"lib_ligne":"Voies de liaison de Dijon \u00e0 Gevrey-Chambertin","n_interventions_total":1446,"n_interventions_with_elec":1446,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3645,"interventions_per_10_km":3967.0781893004,"color":"red"},"774":{"code_ligne":831000,"lib_ligne":"Ligne de Flamboin-Gouaix \u00e0 Montereau","n_interventions_total":26,"n_interventions_with_elec":16,"n_interventions_not_elec":10,"global_length":27622,"interventions_per_10_km":9.412786909,"color":"orange"},"775":{"code_ligne":831606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Montereau","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1560,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"776":{"code_ligne":832000,"lib_ligne":"Ligne de St-Julien (Troyes) \u00e0 St-Florentin-Vergigny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":222,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"777":{"code_ligne":832306,"lib_ligne":"Raccordement de St-Julien n\u00b0 2 (Troyes)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":735,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"778":{"code_ligne":832311,"lib_ligne":"Raccordement de St-Julien n\u00b0 1 (Troyes)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":992,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"779":{"code_ligne":832511,"lib_ligne":"Voie de port de St-Florentin-Ville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":935,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"780":{"code_ligne":833300,"lib_ligne":"Raccordement de St-Florentin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1900,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"781":{"code_ligne":834000,"lib_ligne":"Ligne des Angles \u00e0 Lattes (LGV )","n_interventions_total":208,"n_interventions_with_elec":208,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":86388,"interventions_per_10_km":24.0774181599,"color":"orange"},"782":{"code_ligne":834100,"lib_ligne":"Raccordement branche grand-sud du triangle des Angles (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5325,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"783":{"code_ligne":834310,"lib_ligne":"Raccordement R2N de Redessan-Manduel","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3300,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"784":{"code_ligne":834311,"lib_ligne":"Raccordement R1N de Redessan-Manduel","n_interventions_total":15,"n_interventions_with_elec":15,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2789,"interventions_per_10_km":53.78271782,"color":"orange"},"785":{"code_ligne":834340,"lib_ligne":"Raccordement de Lattes","n_interventions_total":10,"n_interventions_with_elec":10,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2614,"interventions_per_10_km":38.2555470543,"color":"orange"},"786":{"code_ligne":837000,"lib_ligne":"Ligne de Perpignan \u00e0 Figueras (LGV)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":24587,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"787":{"code_ligne":838000,"lib_ligne":"Ligne de St-Julien (Troyes) \u00e0 Gray","n_interventions_total":10,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":10,"global_length":25358,"interventions_per_10_km":3.9435286695,"color":"orange"},"788":{"code_ligne":839000,"lib_ligne":"Ligne de Nuits-sous-Ravi\u00e8res \u00e0 Ch\u00e2tillon-sur-Seine","n_interventions_total":14,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":14,"global_length":34503,"interventions_per_10_km":4.0576181781,"color":"orange"},"789":{"code_ligne":840000,"lib_ligne":"Ligne de Bricon \u00e0 Ch\u00e2tillon-sur-Seine","n_interventions_total":8,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":8,"global_length":24733,"interventions_per_10_km":3.23454494,"color":"orange"},"790":{"code_ligne":843000,"lib_ligne":"Ligne d'Is-sur-Tille \u00e0 Culmont-Chalindrey","n_interventions_total":168,"n_interventions_with_elec":168,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":12442,"interventions_per_10_km":135.026523067,"color":"orange"},"791":{"code_ligne":844300,"lib_ligne":"Raccordement de Culmont-Chalindrey","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1225,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"792":{"code_ligne":845950,"lib_ligne":"Saut-de-mouton de Culmont-Chalindrey","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1618,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"793":{"code_ligne":846000,"lib_ligne":"Ligne de Culmont-Chalindrey \u00e0 Gray","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":15809,"interventions_per_10_km":0.6325510785,"color":"orange"},"794":{"code_ligne":847000,"lib_ligne":"Ligne de Vaivre \u00e0 Gray","n_interventions_total":50,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":50,"global_length":52702,"interventions_per_10_km":9.4873059846,"color":"orange"},"795":{"code_ligne":849000,"lib_ligne":"Ligne de Dijon-Ville \u00e0 Is-sur-Tille","n_interventions_total":226,"n_interventions_with_elec":226,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":28551,"interventions_per_10_km":79.1565969668,"color":"orange"},"796":{"code_ligne":850000,"lib_ligne":"Ligne de Dijon-Ville \u00e0 Vallorbe (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":1492,"n_interventions_with_elec":1492,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":38648,"interventions_per_10_km":386.0484371766,"color":"red"},"797":{"code_ligne":851000,"lib_ligne":"Ligne de Gray \u00e0 St-Jean-de-Losne","n_interventions_total":14,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":14,"global_length":10424,"interventions_per_10_km":13.4305448964,"color":"orange"},"798":{"code_ligne":852000,"lib_ligne":"Ligne de Dole-Ville \u00e0 Belfort","n_interventions_total":1836,"n_interventions_with_elec":1836,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":140228,"interventions_per_10_km":130.9296288901,"color":"orange"},"799":{"code_ligne":852306,"lib_ligne":"Raccordement de Belfort","n_interventions_total":11,"n_interventions_with_elec":11,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1239,"interventions_per_10_km":88.781275222,"color":"orange"},"800":{"code_ligne":854000,"lib_ligne":"Ligne de Belfort \u00e0 Delle","n_interventions_total":43,"n_interventions_with_elec":43,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20325,"interventions_per_10_km":21.1562115621,"color":"orange"},"801":{"code_ligne":855000,"lib_ligne":"Ligne de Montagney \u00e0 Miserey","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":27955,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"802":{"code_ligne":856000,"lib_ligne":"Ligne de Besan\u00e7on-Viotte \u00e0 Vesoul","n_interventions_total":7,"n_interventions_with_elec":7,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":63248,"interventions_per_10_km":1.1067543638,"color":"orange"},"803":{"code_ligne":856350,"lib_ligne":"Raccordement EST de Besan\u00e7on TGV","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2762,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"804":{"code_ligne":857000,"lib_ligne":"Ligne de Montbozon \u00e0 Lure","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":40201,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"805":{"code_ligne":858000,"lib_ligne":"Ligne de Montb\u00e9liard \u00e0 Morvillars","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17387,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"806":{"code_ligne":859000,"lib_ligne":"Ligne de Voujeaucourt \u00e0 St-Hippolyte","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":26499,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"807":{"code_ligne":860000,"lib_ligne":"Ligne de Dijon-Ville \u00e0 St-Amour","n_interventions_total":1049,"n_interventions_with_elec":1049,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1701,"interventions_per_10_km":6166.9606114051,"color":"red"},"808":{"code_ligne":861300,"lib_ligne":"Raccordement de Lyon (Dijon-Perrigny)","n_interventions_total":76,"n_interventions_with_elec":76,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1431,"interventions_per_10_km":531.0971348707,"color":"red"},"809":{"code_ligne":861301,"lib_ligne":"Raccordement \u00e9vite-Perrigny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":794,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"810":{"code_ligne":862300,"lib_ligne":"Raccordement sup\u00e9rieur de Longvic","n_interventions_total":17,"n_interventions_with_elec":17,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1210,"interventions_per_10_km":140.4958677686,"color":"orange"},"811":{"code_ligne":862301,"lib_ligne":"Raccordement \u00e0 niveau de Longvic","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":238,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"812":{"code_ligne":862310,"lib_ligne":"Raccordement TGV de Perrigny","n_interventions_total":25,"n_interventions_with_elec":25,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2470,"interventions_per_10_km":101.2145748988,"color":"orange"},"813":{"code_ligne":863300,"lib_ligne":"Raccordement de St-Amour (\u00e0 Gevrey-Chambertin)","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1223,"interventions_per_10_km":16.3532297629,"color":"orange"},"814":{"code_ligne":865000,"lib_ligne":"Ligne de Chagny \u00e0 Dole-Ville","n_interventions_total":36,"n_interventions_with_elec":36,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":326,"interventions_per_10_km":1104.2944785276,"color":"red"},"815":{"code_ligne":866300,"lib_ligne":"Raccordement de St-Bonnet-en-Bresse","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1500,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"816":{"code_ligne":867000,"lib_ligne":"Ligne de Seurre \u00e0 Chalon-sur-Sa\u00f4ne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":34386,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"817":{"code_ligne":867606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Chalon-sur-Sa\u00f4ne n\u00b0 1","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":888,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"818":{"code_ligne":867612,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Chalon-sur-Sa\u00f4ne n\u00b0 1C","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1118,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"819":{"code_ligne":867616,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Chalon-sur-Sa\u00f4ne n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1694,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"820":{"code_ligne":868000,"lib_ligne":"Ligne de Chaugey \u00e0 Lons-le-Saunier","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4708,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"821":{"code_ligne":869000,"lib_ligne":"Ligne de Dole-Ville \u00e0 Poligny","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":38655,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"822":{"code_ligne":871000,"lib_ligne":"Ligne de Franois \u00e0 Arc-et-Senans","n_interventions_total":328,"n_interventions_with_elec":328,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":26939,"interventions_per_10_km":121.7565611196,"color":"orange"},"823":{"code_ligne":872000,"lib_ligne":"Ligne de Besan\u00e7on-Viotte au Locle-Col-des-Roches","n_interventions_total":21,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":21,"global_length":75154,"interventions_per_10_km":2.7942624478,"color":"orange"},"824":{"code_ligne":874000,"lib_ligne":"Ligne de Pontarlier \u00e0 Gilley","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":2,"global_length":22794,"interventions_per_10_km":0.8774238835,"color":"orange"},"825":{"code_ligne":875000,"lib_ligne":"Ligne de Frasne \u00e0 Verri\u00e8res-de-Joux (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":28,"n_interventions_with_elec":28,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":27428,"interventions_per_10_km":10.2085460114,"color":"orange"},"826":{"code_ligne":877300,"lib_ligne":"Raccordement de Villers-les-Pots n\u00b0 2","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1183,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"827":{"code_ligne":877301,"lib_ligne":"Raccordement de Villers-les-Pots n\u00b0 1","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1280,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"828":{"code_ligne":878000,"lib_ligne":"Ligne d'Andelot-en-Montagne \u00e0 La Cluse","n_interventions_total":26,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":26,"global_length":96404,"interventions_per_10_km":2.6969835277,"color":"orange"},"829":{"code_ligne":878301,"lib_ligne":"Raccordement de La Cluse","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1000,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"830":{"code_ligne":880000,"lib_ligne":"Ligne de Mouchard \u00e0 Bourg-en-Bresse","n_interventions_total":558,"n_interventions_with_elec":558,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7230,"interventions_per_10_km":771.7842323651,"color":"red"},"831":{"code_ligne":882000,"lib_ligne":"Ligne de Chalon-sur-Sa\u00f4ne \u00e0 Bourg-en-Bresse","n_interventions_total":14,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":14,"global_length":72011,"interventions_per_10_km":1.9441474219,"color":"orange"},"832":{"code_ligne":883000,"lib_ligne":"Ligne de M\u00e2con \u00e0 Amb\u00e9rieu","n_interventions_total":443,"n_interventions_with_elec":443,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1719,"interventions_per_10_km":2577.0796974985,"color":"red"},"833":{"code_ligne":883306,"lib_ligne":"Raccordement d'Amb\u00e9rieu","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":992,"interventions_per_10_km":10.0806451613,"color":"orange"},"834":{"code_ligne":884000,"lib_ligne":"Ligne de Bourg-en-Bresse \u00e0 Bellegarde","n_interventions_total":360,"n_interventions_with_elec":360,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":73,"interventions_per_10_km":49315.0684931507,"color":"red"},"835":{"code_ligne":886000,"lib_ligne":"Ligne de Lyon-St-Clair \u00e0 Bourg-en-Bresse","n_interventions_total":163,"n_interventions_with_elec":161,"n_interventions_not_elec":2,"global_length":51484,"interventions_per_10_km":31.6603216533,"color":"orange"},"836":{"code_ligne":887000,"lib_ligne":"Ligne de Lyon-Croix-Rousse \u00e0 Tr\u00e9voux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":25238,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"837":{"code_ligne":887621,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Genay-Neuville","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4782,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"838":{"code_ligne":888000,"lib_ligne":"Ligne de Lyon-Gorge-de-Loup \u00e0 Lyon-Vaise","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":5,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1279,"interventions_per_10_km":39.0930414386,"color":"orange"},"839":{"code_ligne":889000,"lib_ligne":"Ligne d'Amb\u00e9rieu \u00e0 Montalieu-Vercieu","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17802,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"840":{"code_ligne":890000,"lib_ligne":"Ligne de Lyon-Perrache \u00e0 Gen\u00e8ve (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":1374,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1374,"global_length":144209,"interventions_per_10_km":95.2783806836,"color":"orange"},"841":{"code_ligne":890306,"lib_ligne":"Raccordement de Culoz","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":606,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"842":{"code_ligne":890605,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de l'embranchement particulier de la ZI d'Amb\u00e9rieu","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18610,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"843":{"code_ligne":891000,"lib_ligne":"Ligne de Collonges-Fort-l'\u00c9cluse \u00e0 Divonne-les-Bains (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":41019,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"844":{"code_ligne":892000,"lib_ligne":"Ligne de Longeray-L\u00e9az au Bouveret","n_interventions_total":568,"n_interventions_with_elec":568,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":90030,"interventions_per_10_km":63.0900810841,"color":"orange"},"845":{"code_ligne":893000,"lib_ligne":"Ligne de Collonges-Fontaines \u00e0 Lyon-Guilloti\u00e8re","n_interventions_total":1017,"n_interventions_with_elec":1017,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":11848,"interventions_per_10_km":858.3727211344,"color":"red"},"846":{"code_ligne":893306,"lib_ligne":"Raccordement de Lyon-Guilloti\u00e8re","n_interventions_total":131,"n_interventions_with_elec":131,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2437,"interventions_per_10_km":537.5461633156,"color":"red"},"847":{"code_ligne":894000,"lib_ligne":"Ligne de Lausanne \u00e0 Annemasse (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":5,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":5,"global_length":2142,"interventions_per_10_km":23.3426704015,"color":"orange"},"848":{"code_ligne":895000,"lib_ligne":"Ligne de La Roche-sur-Foron \u00e0 St-Gervais-les-Bains-Le Fayet","n_interventions_total":380,"n_interventions_with_elec":380,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":47039,"interventions_per_10_km":80.7840302728,"color":"orange"},"849":{"code_ligne":896000,"lib_ligne":"Ligne de St-Gervais-les-Bains-Le Fayet \u00e0 Vallorcine (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":36790,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"850":{"code_ligne":897000,"lib_ligne":"Ligne d'Aix-les-Bains-Le Revard \u00e0 Annemasse","n_interventions_total":619,"n_interventions_with_elec":619,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":94216,"interventions_per_10_km":65.7000934024,"color":"orange"},"851":{"code_ligne":900000,"lib_ligne":"Ligne de Culoz \u00e0 Modane (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":2728,"n_interventions_with_elec":2728,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":146471,"interventions_per_10_km":186.2484723939,"color":"red"},"852":{"code_ligne":900903,"lib_ligne":"\u00c9vitement de Pontamafrey","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2134,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"853":{"code_ligne":901000,"lib_ligne":"Ligne de Lyon-Part-Dieu \u00e0 Montalieu-Vercieu","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15160,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"854":{"code_ligne":903000,"lib_ligne":"Ligne de St-Andr\u00e9-le-Gaz \u00e0 Chamb\u00e9ry","n_interventions_total":197,"n_interventions_with_elec":197,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":42388,"interventions_per_10_km":46.475417571,"color":"orange"},"855":{"code_ligne":903606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re A de la ZI de Chamb\u00e9ry-Bissy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1824,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"856":{"code_ligne":903608,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re B de la ZI de Chamb\u00e9ry-Bissy","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":862,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"857":{"code_ligne":904000,"lib_ligne":"Ligne de Pressins \u00e0 Virieu-le-Grand","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":46270,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"858":{"code_ligne":905000,"lib_ligne":"Ligne de Lyon-Perrache P1 \u00e0 Marseille-St-Charles (via Grenoble)","n_interventions_total":2721,"n_interventions_with_elec":2072,"n_interventions_not_elec":649,"global_length":160434,"interventions_per_10_km":169.6024533453,"color":"red"},"859":{"code_ligne":905306,"lib_ligne":"Raccordement de Pertuis","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":637,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"860":{"code_ligne":905606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de V\u00e9nissieux","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":797,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"861":{"code_ligne":905621,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de St-Quentin-Fallavier","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4049,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"862":{"code_ligne":905626,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de la ZI de Chesnes-Ouest","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4550,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"863":{"code_ligne":906000,"lib_ligne":"Ligne de Givors-Canal \u00e0 Chasse-sur-Rh\u00f4ne","n_interventions_total":124,"n_interventions_with_elec":124,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2782,"interventions_per_10_km":445.7225017973,"color":"red"},"864":{"code_ligne":906606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Givors-Canal","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":786,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"865":{"code_ligne":907000,"lib_ligne":"Ligne de St-Rambert-d'Albon \u00e0 Rives","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":1,"global_length":52034,"interventions_per_10_km":0.1921820348,"color":"orange"},"866":{"code_ligne":908000,"lib_ligne":"Ligne de Valence \u00e0 Moirans","n_interventions_total":671,"n_interventions_with_elec":671,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":78874,"interventions_per_10_km":85.0723939448,"color":"orange"},"867":{"code_ligne":908320,"lib_ligne":"Raccordement de Ch\u00e2teauneuf sur Is\u00e8re","n_interventions_total":16,"n_interventions_with_elec":16,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2020,"interventions_per_10_km":79.2079207921,"color":"orange"},"868":{"code_ligne":909000,"lib_ligne":"Ligne de Grenoble \u00e0 Montm\u00e9lian","n_interventions_total":372,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":372,"global_length":50034,"interventions_per_10_km":74.3494423792,"color":"orange"},"869":{"code_ligne":909306,"lib_ligne":"Raccordement de Montm\u00e9lian","n_interventions_total":10,"n_interventions_with_elec":10,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":817,"interventions_per_10_km":122.3990208078,"color":"orange"},"870":{"code_ligne":909903,"lib_ligne":"D\u00e9viation de la ligne de Grenoble \u00e0 Montm\u00e9lian","n_interventions_total":23,"n_interventions_with_elec":23,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8316,"interventions_per_10_km":27.6575276575,"color":"orange"},"871":{"code_ligne":912000,"lib_ligne":"Ligne de Livron \u00e0 Aspres-sur-Bu\u00ebch","n_interventions_total":262,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":262,"global_length":14982,"interventions_per_10_km":174.8765184889,"color":"red"},"872":{"code_ligne":913000,"lib_ligne":"Ligne de Livron \u00e0 La Voulte","n_interventions_total":65,"n_interventions_with_elec":65,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":5126,"interventions_per_10_km":126.8045259462,"color":"orange"},"873":{"code_ligne":915000,"lib_ligne":"Ligne de Veynes \u00e0 Brian\u00e7on","n_interventions_total":237,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":237,"global_length":59120,"interventions_per_10_km":40.0879566982,"color":"orange"},"874":{"code_ligne":920000,"lib_ligne":"Ligne de St-Auban \u00e0 Digne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22633,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"875":{"code_ligne":922000,"lib_ligne":"Ligne de Cavaillon \u00e0 St-Maime-Dauphin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":32165,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"876":{"code_ligne":923000,"lib_ligne":"Ligne de Cheval-Blanc \u00e0 Pertuis","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":4,"global_length":40160,"interventions_per_10_km":0.9960159363,"color":"orange"},"877":{"code_ligne":925000,"lib_ligne":"Ligne d'Avignon \u00e0 Miramas","n_interventions_total":377,"n_interventions_with_elec":377,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":67989,"interventions_per_10_km":55.4501463472,"color":"orange"},"878":{"code_ligne":926000,"lib_ligne":"Ligne d'Orange \u00e0 L'Isle-Fontaine-de-Vaucluse","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":37976,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"879":{"code_ligne":927000,"lib_ligne":"Ligne de Sorgues-Ch\u00e2teauneuf-du-Pape \u00e0 Carpentras","n_interventions_total":12,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":12,"global_length":16679,"interventions_per_10_km":7.1946759398,"color":"orange"},"880":{"code_ligne":928000,"lib_ligne":"Ligne de Rognac \u00e0 Aix-en-Provence","n_interventions_total":45,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":45,"global_length":24607,"interventions_per_10_km":18.2874791726,"color":"orange"},"881":{"code_ligne":928106,"lib_ligne":"Embranchement d'Aix-en-Provence-Marchandises","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1126,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"882":{"code_ligne":928616,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re sud-ouest des Milles","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1045,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"883":{"code_ligne":929300,"lib_ligne":"Raccordement d'Avignon","n_interventions_total":16,"n_interventions_with_elec":16,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2065,"interventions_per_10_km":77.4818401937,"color":"orange"},"884":{"code_ligne":930000,"lib_ligne":"Ligne de Marseille-St-Charles \u00e0 Vintimille (fronti\u00e8re)","n_interventions_total":5657,"n_interventions_with_elec":5657,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1419,"interventions_per_10_km":39866.1028893587,"color":"red"},"885":{"code_ligne":930333,"lib_ligne":"Raccordement de Calandre","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1410,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"886":{"code_ligne":930506,"lib_ligne":"Voie de desserte du port de Br\u00e9gaillon","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1787,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"887":{"code_ligne":934100,"lib_ligne":"Voie de desserte de Moureplane","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2410,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"888":{"code_ligne":935000,"lib_ligne":"Ligne de Miramas \u00e0 L'Estaque","n_interventions_total":384,"n_interventions_with_elec":384,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":60801,"interventions_per_10_km":63.1568559728,"color":"orange"},"889":{"code_ligne":935111,"lib_ligne":"Ligne de Port-de-Bouc \u00e0 Caronte-la-Gafette","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3254,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"890":{"code_ligne":935306,"lib_ligne":"Raccordement sud de Lavalduc","n_interventions_total":2,"n_interventions_with_elec":2,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":874,"interventions_per_10_km":22.8832951945,"color":"orange"},"891":{"code_ligne":935311,"lib_ligne":"Raccordement sud de Fos-Graveleau","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1358,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"892":{"code_ligne":935606,"lib_ligne":"Voie-m\u00e8re de Martigues \u00e0 Lavera","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4650,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"893":{"code_ligne":935901,"lib_ligne":"Ligne de Lavalduc \u00e0 Fos-Coussoul (d\u00e9p\u00f4ts p\u00e9troliers)","n_interventions_total":96,"n_interventions_with_elec":96,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":8887,"interventions_per_10_km":108.0229548779,"color":"orange"},"894":{"code_ligne":935902,"lib_ligne":"Voie de desserte du m\u00f4le min\u00e9ralier de Fos","n_interventions_total":63,"n_interventions_with_elec":63,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":13151,"interventions_per_10_km":47.9051022736,"color":"orange"},"895":{"code_ligne":935903,"lib_ligne":"Voie de desserte de Port-St-Louis-du-Rh\u00f4ne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":4138,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"896":{"code_ligne":935904,"lib_ligne":"Voie de desserte de Fos-Graveleau","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":14335,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"897":{"code_ligne":935905,"lib_ligne":"Voie de desserte du terminal voitures-colis lourds de Fos","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2604,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"898":{"code_ligne":935906,"lib_ligne":"Voie des quais nord-est de Port-St-Louis-du-Rh\u00f4ne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2066,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"899":{"code_ligne":935907,"lib_ligne":"Voie des quais sud de Port-St-Louis-du-Rh\u00f4ne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2402,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"900":{"code_ligne":936300,"lib_ligne":"Raccordement des Chartreux","n_interventions_total":38,"n_interventions_with_elec":38,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1310,"interventions_per_10_km":290.0763358779,"color":"red"},"901":{"code_ligne":937000,"lib_ligne":"Ligne de Marseille-Blancarde \u00e0 Marseille-Prado","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":4,"global_length":3253,"interventions_per_10_km":12.2963418383,"color":"orange"},"902":{"code_ligne":938000,"lib_ligne":"Ligne de Marseille-St-Charles \u00e0 Marseille-Joliette","n_interventions_total":11,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":11,"global_length":652,"interventions_per_10_km":168.7116564417,"color":"red"},"903":{"code_ligne":939000,"lib_ligne":"Ligne de L'Estaque \u00e0 Marseille-Joliette","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1210,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"904":{"code_ligne":939001,"lib_ligne":"L'Estaque \u00e0 Marseille St-Charles","n_interventions_total":170,"n_interventions_with_elec":170,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":9837,"interventions_per_10_km":172.8169157263,"color":"red"},"905":{"code_ligne":939306,"lib_ligne":"Raccordement de L'Estaque-Joliette \u00e0 Marseille-Canet","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":974,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"906":{"code_ligne":940100,"lib_ligne":"Ligne de Marseille-Arenc \u00e0 Marseille-Canet","n_interventions_total":54,"n_interventions_with_elec":54,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2321,"interventions_per_10_km":232.6583369237,"color":"red"},"907":{"code_ligne":942000,"lib_ligne":"Ligne de La Pauline-Hy\u00e8res aux Salins-d'Hy\u00e8res","n_interventions_total":78,"n_interventions_with_elec":78,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18223,"interventions_per_10_km":42.8030510893,"color":"orange"},"908":{"code_ligne":943000,"lib_ligne":"Ligne des Arcs \u00e0 Draguignan","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":12152,"interventions_per_10_km":4.9374588545,"color":"orange"},"909":{"code_ligne":944000,"lib_ligne":"Ligne de Cannes-la-Bocca \u00e0 Grasse","n_interventions_total":33,"n_interventions_with_elec":33,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16678,"interventions_per_10_km":19.7865451493,"color":"orange"},"910":{"code_ligne":945000,"lib_ligne":"Ligne de Nice \u00e0 Breil-sur-Roya","n_interventions_total":371,"n_interventions_with_elec":371,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":44435,"interventions_per_10_km":83.4927422077,"color":"orange"},"911":{"code_ligne":947000,"lib_ligne":"Ligne de Carnoules \u00e0 Gardanne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":77790,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"912":{"code_ligne":948000,"lib_ligne":"Ligne d'Aubagne \u00e0 La Barque","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":28696,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"913":{"code_ligne":952000,"lib_ligne":"Ligne de La Plaine \u00e0 Pantin","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2760,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"914":{"code_ligne":955000,"lib_ligne":"Ligne de La R\u00e2p\u00e9e \u00e0 Batignolles (petite ceinture de Paris)","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":13527,"interventions_per_10_km":4.4355732978,"color":"orange"},"915":{"code_ligne":955306,"lib_ligne":"Raccordement de Bel-Air","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1083,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"916":{"code_ligne":956000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Bastille \u00e0 Marles-en-Brie","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":65893,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"917":{"code_ligne":956306,"lib_ligne":"Raccordement de Sucy-Bonneuil (voie M)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1228,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"918":{"code_ligne":957000,"lib_ligne":"Ligne de Bobigny \u00e0 Sucy-Bonneuil","n_interventions_total":194,"n_interventions_with_elec":194,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":21218,"interventions_per_10_km":91.431803186,"color":"orange"},"919":{"code_ligne":957306,"lib_ligne":"Raccordement de Noisy-le-Sec-Nord","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":137,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"920":{"code_ligne":957311,"lib_ligne":"Raccordement de Noisy-le-Sec-Sud","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":178,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"921":{"code_ligne":957316,"lib_ligne":"Raccordement de Sucy-Bonneuil n\u00b0 3","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":784,"interventions_per_10_km":12.7551020408,"color":"orange"},"922":{"code_ligne":958000,"lib_ligne":"Ligne de Bondy \u00e0 Aulnay-sous-Bois","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1588,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"923":{"code_ligne":959300,"lib_ligne":"Raccordement nord de Villiers-sur-Marne","n_interventions_total":31,"n_interventions_with_elec":31,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1853,"interventions_per_10_km":167.2962763087,"color":"red"},"924":{"code_ligne":959301,"lib_ligne":"Raccordement est de Villiers-sur-Marne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":525,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"925":{"code_ligne":960000,"lib_ligne":"Ligne de Sartrouville \u00e0 Noisy-le-Sec (Tangentielle L\u00e9g\u00e8re Nord)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10771,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"926":{"code_ligne":962000,"lib_ligne":"Ligne d'Ermont-Eaubonne \u00e0 Champ-de-Mars (VMI)","n_interventions_total":178,"n_interventions_with_elec":178,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":18342,"interventions_per_10_km":97.045033257,"color":"orange"},"927":{"code_ligne":963000,"lib_ligne":"Ligne de La Plaine \u00e0 Ermont-Eaubonne","n_interventions_total":16,"n_interventions_with_elec":16,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":12395,"interventions_per_10_km":12.9084308189,"color":"orange"},"928":{"code_ligne":963306,"lib_ligne":"Raccordement d'\u00c9pinay-sur-Seine","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":821,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"929":{"code_ligne":963506,"lib_ligne":"Desserte du port de Gennevilliers","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3671,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"930":{"code_ligne":965300,"lib_ligne":"Raccordement de Sannois","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1871,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"931":{"code_ligne":967300,"lib_ligne":"Raccordement de La Folie (La Garenne-Bezons)","n_interventions_total":6,"n_interventions_with_elec":6,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3613,"interventions_per_10_km":16.6066980349,"color":"orange"},"932":{"code_ligne":968300,"lib_ligne":"Raccordement des Vall\u00e9es (La Garenne-Bezons)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":368,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"933":{"code_ligne":968301,"lib_ligne":"Raccordement de Courbevoie \u00e0 Colombes et \u00e0 La Garenne-Bezons","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2467,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"934":{"code_ligne":971000,"lib_ligne":"Ligne de Pont-Cardinet \u00e0 Auteuil-Boulogne","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":6161,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"935":{"code_ligne":972000,"lib_ligne":"Ligne de Puteaux \u00e0 Issy-Plaine","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10768,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"936":{"code_ligne":973000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-St-Lazare \u00e0 Versailles-Rive-Droite","n_interventions_total":1683,"n_interventions_with_elec":1683,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":22845,"interventions_per_10_km":736.703873933,"color":"red"},"937":{"code_ligne":973306,"lib_ligne":"Raccordement de La D\u00e9fense","n_interventions_total":57,"n_interventions_with_elec":57,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":540,"interventions_per_10_km":1055.5555555556,"color":"red"},"938":{"code_ligne":974000,"lib_ligne":"Ligne de St-Cloud \u00e0 St-Nom-la-Bret\u00e8che-For\u00eat-de-Marly","n_interventions_total":119,"n_interventions_with_elec":119,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":15333,"interventions_per_10_km":77.6103828344,"color":"orange"},"939":{"code_ligne":975000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-St-Lazare \u00e0 St-Germain-en-Laye","n_interventions_total":684,"n_interventions_with_elec":684,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":20432,"interventions_per_10_km":334.7689898199,"color":"red"},"940":{"code_ligne":975900,"lib_ligne":"Ligne de Nanterre-Universit\u00e9 \u00e0 Sartrouville","n_interventions_total":67,"n_interventions_with_elec":67,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2605,"interventions_per_10_km":257.197696737,"color":"red"},"941":{"code_ligne":977000,"lib_ligne":"Ligne des Invalides \u00e0 Versailles-Rive-Gauche","n_interventions_total":44,"n_interventions_with_elec":44,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":17611,"interventions_per_10_km":24.9843847595,"color":"orange"},"942":{"code_ligne":978300,"lib_ligne":"Raccordement de Viroflay","n_interventions_total":114,"n_interventions_with_elec":114,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2283,"interventions_per_10_km":499.3429697766,"color":"red"},"943":{"code_ligne":979000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Est \u00e0 Pont-Cardinet (EOLE)","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2223,"interventions_per_10_km":4.4984255511,"color":"orange"},"944":{"code_ligne":980000,"lib_ligne":"Ligne d'Auteuil-Boulogne \u00e0 La R\u00e2p\u00e9e (petite ceinture de Paris)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10631,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"945":{"code_ligne":980106,"lib_ligne":"Embranchement de Paris-Gobelins","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":540,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"946":{"code_ligne":981000,"lib_ligne":"Ligne de Paris-Nord \u00e0 Paris-Gare-de-Lyon (RER ligne D)","n_interventions_total":117,"n_interventions_with_elec":117,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":678,"interventions_per_10_km":1725.6637168142,"color":"red"},"947":{"code_ligne":983000,"lib_ligne":"Ligne des Invalides \u00e0 Quai-d'Orsay","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":841,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"948":{"code_ligne":984000,"lib_ligne":"Ligne de Quai-d'Orsay \u00e0 Paris-Austerlitz","n_interventions_total":1,"n_interventions_with_elec":1,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":3725,"interventions_per_10_km":2.6845637584,"color":"orange"},"949":{"code_ligne":985000,"lib_ligne":"Ligne de Choisy-le-Roi \u00e0 Massy-Verri\u00e8res","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":16250,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"950":{"code_ligne":988000,"lib_ligne":"Ligne de Grigny \u00e0 Corbeil-Essonnes","n_interventions_total":54,"n_interventions_with_elec":54,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":10697,"interventions_per_10_km":50.4814433953,"color":"orange"},"951":{"code_ligne":990000,"lib_ligne":"Ligne de la grande ceinture de Paris","n_interventions_total":1523,"n_interventions_with_elec":554,"n_interventions_not_elec":969,"global_length":26153,"interventions_per_10_km":582.3423699002,"color":"red"},"952":{"code_ligne":990306,"lib_ligne":"Raccordement de Versailles-Matelots","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1668,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"953":{"code_ligne":990311,"lib_ligne":"Raccordement de Noisy-le-Sec","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1077,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"954":{"code_ligne":990316,"lib_ligne":"Raccordement de Valenton","n_interventions_total":190,"n_interventions_with_elec":190,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2015,"interventions_per_10_km":942.9280397022,"color":"red"},"955":{"code_ligne":990321,"lib_ligne":"Raccordement nord de Villeneuve-Triage","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":1240,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"956":{"code_ligne":990331,"lib_ligne":"Raccordement march\u00e9 gare de Rungis voie MG","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":7930,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"957":{"code_ligne":991300,"lib_ligne":"Raccordement de Gagny-Tronc-Commun","n_interventions_total":64,"n_interventions_with_elec":64,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":2184,"interventions_per_10_km":293.0402930403,"color":"red"},"958":{"code_ligne":991301,"lib_ligne":"Raccordement de Gagny-Nord","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":514,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"959":{"code_ligne":991302,"lib_ligne":"Raccordement de Gagny-Sud","n_interventions_total":4,"n_interventions_with_elec":4,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":538,"interventions_per_10_km":74.3494423792,"color":"orange"},"960":{"code_ligne":992300,"lib_ligne":"Raccordement du Bas-Martineau","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":166,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"961":{"code_ligne":995000,"lib_ligne":"Ligne de Bastia \u00e0 Ajaccio (ligne centrale)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":157728,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"},"962":{"code_ligne":996000,"lib_ligne":"Ligne de Ponte-Leccia \u00e0 Calvi (ligne de la Balagne)","n_interventions_total":0,"n_interventions_with_elec":0,"n_interventions_not_elec":0,"global_length":73427,"interventions_per_10_km":0.0,"color":"green"}}